[[{"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "102864970", "text": "En pages mag de #Lib\u00e9ration, la une du 17 septembre 1981. Bravo. #troydavis #peinedemort #abolition @liberation_info  http://t.co/FF5dPphN", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 13:17:26 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/755576075/red-umbrellas-cobb_1513_100x75_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "117588451536289792", "from_user": "FranceBedos", "from_user_id": 102864970, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117588451536289792, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "269422059", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 12:55:59 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1540066420/2011-06-13_15-30-19.598_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117583056835067904", "from_user": "HH_Emilinha", "from_user_id": 269422059, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117583056835067904, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "284148422", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 12:10:07 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1427894711/Fuck__5____normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117571512625664000", "from_user": "JeremytheBob", "from_user_id": 284148422, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117571512625664000, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "273848016", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 11:52:19 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1357816382/coeur_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117567032320458753", "from_user": "Ciluea", "from_user_id": 273848016, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117567032320458753, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "10308205", "text": "USA, ex\u00e9cution de Troy Davis - par #Coureuil Vigousse N\u00b074 http://t.co/rNTPjvgy tag #Justice #PeineDeMort #USA #TroyDavis #CapitalPunishment", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 11:28:04 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/126060611/4715695_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "117560930514108416", "from_user": "stripsjournal", "from_user_id": 10308205, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117560930514108416, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "291412191", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 10:02:37 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117539423725424640", "from_user": "Rayofpride", "from_user_id": 291412191, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117539423725424640, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "6192916", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 10:02:24 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/91790580/avatar_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117539369308528640", "from_user": "saroh", "from_user_id": 6192916, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117539369308528640, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "175701371", "text": "#Innocent #TroyDavis ? http://t.co/6O2Amtna\n#peinedemort", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 09:19:30 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1548167436/mustapha_dahleb_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117528576479346688", "from_user": "NickdeCusa", "from_user_id": 175701371, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117528576479346688, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "359066185", "text": "RT @micheledelaunay: #Badinter \u00e0 l'instant sur Franceculture. Triste que TroyDavis ait assombri l'anniversaire de l'abolition de la #peinedemort #S\u00e9nat", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 09:09:52 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1537710063/298249_10150367370315288_513475287_10384545_1336341504_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117526151123046401", "from_user": "graveraulin", "from_user_id": 359066185, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117526151123046401, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "15987149", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 08:45:37 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1296090070/Good_Job__normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117520047819337729", "from_user": "Floripedes", "from_user_id": 15987149, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117520047819337729, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "58487", "text": "RT @micheledelaunay: #Badinter \u00e0 l'instant sur Franceculture. Triste que TroyDavis ait assombri l'anniversaire de l'abolition de la #peinedemort #S\u00e9nat", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 08:37:49 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1544048732/tw_5186645_1316098147_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117518083840679937", "from_user": "dubuc64", "from_user_id": 58487, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117518083840679937, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "219138800", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 08:34:26 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1246374024/31222fd71_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117517234972266496", "from_user": "maialisflo", "from_user_id": 219138800, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117517234972266496, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236773609", "text": "#Badinter \u00e0 l'instant sur Franceculture. Triste que TroyDavis ait assombri l'anniversaire de l'abolition de la #peinedemort #S\u00e9nat", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 08:33:16 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1425876351/MD_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117516939152195584", "from_user": "micheledelaunay", "from_user_id": 236773609, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117516939152195584, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "212625851", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 08:28:17 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1501796437/Mirla_6_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117515685420216320", "from_user": "paintmyblues", "from_user_id": 212625851, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117515685420216320, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "381155547", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 08:13:04 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1496429845/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117511856909856769", "from_user": "davryb", "from_user_id": 381155547, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117511856909856769, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "380925188", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 08:04:25 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_5_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117509680842031106", "from_user": "PGUILLAUME46", "from_user_id": 380925188, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117509680842031106, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "176510330", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 07:49:39 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1361344765/cambio_climatico_thumb31_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117505963027734528", "from_user": "Phoebus1968", "from_user_id": 176510330, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117505963027734528, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "402962531", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 07:39:04 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1531495383/pascal_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117503298352840704", "from_user": "PascalSchouwey", "from_user_id": 402962531, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117503298352840704, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "363158548", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 07:19:21 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1368482458/IMG_0341_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117498339754393600", "from_user": "agoste93", "from_user_id": 363158548, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117498339754393600, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "81804156", "text": "RT @Lookingfor_Hope: Apr\u00e8s #TroyDavis, ceux qui attendent dans le couloir de la mort: http://t.co/SkWpaTDi #peinedemort #DerrickMason #ManuelValle #HankSkinner", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 06:51:35 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1545096823/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "117491350152282113", "from_user": "OoAmandineoO", "from_user_id": 81804156, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117491350152282113, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "22067391", "text": "RT @Lookingfor_Hope: Apr\u00e8s #TroyDavis, ceux qui attendent dans le couloir de la mort: http://t.co/SkWpaTDi #peinedemort #DerrickMason #ManuelValle #HankSkinner", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 06:48:28 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1126101718/pulp_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "117490567797149696", "from_user": "gill68", "from_user_id": 22067391, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117490567797149696, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "354504231", "text": "RT @jp966: #Abolition de #PeineDeMort sera effective quand chaque #conscience sera convaincue. http://t.co/MapeWP4W #TroyDavis #HankSkinner", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 06:45:59 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1554290890/TroyDavis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://bit.ly&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;bitly&lt;/a&gt;", "id_str": "117489942984273920", "from_user": "ciudadana06", "from_user_id": 354504231, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117489942984273920, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "354504231", "text": "RT @Lookingfor_Hope: Apr\u00e8s #TroyDavis, ceux qui attendent dans le couloir de la mort: http://t.co/SkWpaTDi #peinedemort #DerrickMason #ManuelValle #HankSkinner", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 06:45:32 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1554290890/TroyDavis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "117489826055454720", "from_user": "ciudadana06", "from_user_id": 354504231, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117489826055454720, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "354504231", "text": "#placeaupeuple VIDEO Justice pour #HankSkinner http://t.co/y69eFjGE #Texas #PeineDeMort", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 06:45:11 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1554290890/TroyDavis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117489739107545090", "from_user": "ciudadana06", "from_user_id": 354504231, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117489739107545090, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "33916521", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 06:44:14 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1556314052/tumblr_ljmhk9CD7f1qhncdko1_500_large_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117489500812353536", "from_user": "ItsPierre", "from_user_id": 33916521, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117489500812353536, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "16021479", "text": "RT @GuillaumeVares: La Bi\u00e9lorussie est le dernier pays d'Europe \u00e0 appliquer la peine de mort. #peinedemort j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 06:41:56 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1508497709/IMG_1979_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "117488922929541120", "from_user": "JP_O", "from_user_id": 16021479, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117488922929541120, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "354504231", "text": "RT @Justice4Hank: VIDEO Justice pour #HankSkinner http://t.co/2BwINbwF #Texas #PeineDeMort", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 06:41:27 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1554290890/TroyDavis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117488799226929153", "from_user": "ciudadana06", "from_user_id": 354504231, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117488799226929153, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "30063995", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 06:36:39 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1522440476/ok_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117487594144665600", "from_user": "qhuy1995", "from_user_id": 30063995, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117487594144665600, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "1102114", "text": "La Bi\u00e9lorussie est le dernier pays d'Europe \u00e0 appliquer la peine de mort. #peinedemort j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 06:29:54 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/57315879/piglet_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "117485893987733504", "from_user": "GuillaumeVares", "from_user_id": 1102114, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117485893987733504, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "394132662", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 06:28:05 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1557453186/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117485436166868992", "from_user": "Lili_cious", "from_user_id": 394132662, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117485436166868992, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236427815", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signe", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 05:25:56 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1517974685/one_piece07_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.snaptu.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Snaptu&lt;/a&gt;", "id_str": "117469794013425664", "from_user": "FlorianBeaurain", "from_user_id": 236427815, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117469794013425664, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "410273722", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 05:19:15 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1483233103/tet_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117468112240115712", "from_user": "Lucie_Mathieu", "from_user_id": 410273722, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117468112240115712, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "98294048", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 04:22:51 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1499816305/Sans_titre_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117453920158220288", "from_user": "JackTyphus", "from_user_id": 98294048, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117453920158220288, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "96222573", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Sat, 24 Sep 2011 04:20:58 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1497414233/at-twitter_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117453445249769472", "from_user": "toptweets_fr", "from_user_id": 96222573, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117453445249769472, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "353811108", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 22:16:20 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1523981732/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117361682656923648", "from_user": "Dacounde", "from_user_id": 353811108, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117361682656923648, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "388152764", "text": "RT @Sky_zoo_freine: Je connais un criminel plus precisement TUEUR DE MOUCHES nomm\u00e9 @Ilove_Zeez ! J'ai donc besoin de guillotine, cest \u00e7a punition.. #PeineDeMort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 21:30:44 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1481564424/166580_1510129714175_1262313155_31117811_4525199_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117350206189731840", "from_user": "Ilove_Zeez", "from_user_id": 388152764, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117350206189731840, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "410292953", "text": "Je connais un criminel plus precisement TUEUR DE MOUCHES nomm\u00e9 @Ilove_Zeez ! J'ai donc besoin de guillotine, cest \u00e7a punition.. #PeineDeMort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 21:29:58 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1549043345/hahah_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117350013650210816", "from_user": "Sky_zoo_freine", "from_user_id": 410292953, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117350013650210816, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "21963960", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 20:35:13 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1409153484/r2d2_heineken_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117336237966233600", "from_user": "nurd13", "from_user_id": 21963960, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117336237966233600, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "390437128", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 20:15:31 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1528502591/imagesnjoy_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117331280798035969", "from_user": "njoy1975a", "from_user_id": 390437128, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117331280798035969, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "50291435", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 20:07:15 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/375523628/5187_1156848248820_1456148557_416529_693633_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117329199248842753", "from_user": "luxifer666", "from_user_id": 50291435, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117329199248842753, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "245536338", "text": "Etats-Unis: gr\u00e2ce refus\u00e9e \u00e0 Troy Davis \u00e0 la veille de son ex\u00e9cution -  http://t.co/Apj5FXiD #Abolition #PeinedeMort #RIPTroyDavis", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 19:40:20 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1266106212/moi_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "117322424458031105", "from_user": "CyrilElec", "from_user_id": 245536338, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117322424458031105, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "388244851", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 19:37:12 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1552055901/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117321636180541440", "from_user": "ShaRufine", "from_user_id": 388244851, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117321636180541440, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "28158449", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 19:17:54 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/308920584/Ferey_coeur_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117316779012919296", "from_user": "LettresAmisIran", "from_user_id": 28158449, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117316779012919296, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "275828855", "text": "RT \u201c@amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort : le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez http://t.co/7ToHZ5NF\u201d", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 18:48:23 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1534546486/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "117309352569876480", "from_user": "pipolette73", "from_user_id": 275828855, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117309352569876480, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "244890786", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 18:32:30 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1542930629/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117305353951125505", "from_user": "frenchiiepie", "from_user_id": 244890786, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117305353951125505, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "113690289", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:45:43 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/63119399/alf_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117293579608653825", "from_user": "AlfonsMiralles", "from_user_id": 113690289, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117293579608653825, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "51898856", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:44:00 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1502065963/Captura_de_pantalla_2011-08-18_a_las_19.00.23_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117293150434893824", "from_user": "agmimage", "from_user_id": 51898856, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117293150434893824, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "215371544", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:42:28 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1555621304/2453400_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117292763925581824", "from_user": "FERRARI2B", "from_user_id": 215371544, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117292763925581824, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "405754957", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:41:45 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1538172161/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117292583809593345", "from_user": "Christinedavi", "from_user_id": 405754957, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117292583809593345, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "404766937", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:41:16 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1554203704/index_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117292462329966592", "from_user": "anne_236", "from_user_id": 404766937, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117292462329966592, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "855299", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:40:40 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1298883687/avatar_grand_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117292308793262080", "from_user": "trendymood", "from_user_id": 855299, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117292308793262080, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "127236452", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:33:53 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1008569059/logoRVB_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117290604404281346", "from_user": "AmnestyAulnay", "from_user_id": 127236452, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117290604404281346, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "374933102", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:33:45 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1470035055/Cromagnon_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117290568471678976", "from_user": "cromagnonh1954", "from_user_id": 374933102, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117290568471678976, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "123461438", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:32:45 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1144874026/ma_tronche_debut_mai_2010_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117290315580321792", "from_user": "ongReb", "from_user_id": 123461438, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117290315580321792, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "364516698", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:32:08 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1448730573/04A3sfxT_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117290161766801408", "from_user": "bernarddaenens", "from_user_id": 364516698, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117290161766801408, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "101289824", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:29:29 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1546583038/ueG4OEe8_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117289494994096128", "from_user": "manuelblanchard", "from_user_id": 101289824, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117289494994096128, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "352383084", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:29:27 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1485302364/P1020343_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117289486047645696", "from_user": "mmaritournelle", "from_user_id": 352383084, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117289486047645696, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "157829604", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:28:50 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1383520405/gilles-chez-domi_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117289330212487168", "from_user": "GillesSauliere", "from_user_id": 157829604, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117289330212487168, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "181580084", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:28:25 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1532838385/GetAttachment_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117289226709639170", "from_user": "RicardRiba", "from_user_id": 181580084, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117289226709639170, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "185018936", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:27:59 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_0_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117289116424605696", "from_user": "top_trend_us", "from_user_id": 185018936, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117289116424605696, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "88149176", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:27:16 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1385864710/pierrejeanbdf07_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117288938812612608", "from_user": "PJLorens", "from_user_id": 88149176, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117288938812612608, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "31348304", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:27:12 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1370186716/e030a9c4-a187-4aee-a584-499447302b08_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117288918738673664", "from_user": "FELDart", "from_user_id": 31348304, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117288918738673664, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "10367711", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:26:47 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1323280668/38751_418242681172_581831172_4994451_2731948_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117288817899216896", "from_user": "BernatEscoda", "from_user_id": 10367711, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117288817899216896, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "263740067", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:26:25 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1335609369/180711_10150150821406289_708986288_8051361_6647623_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117288724718555136", "from_user": "hajoura74", "from_user_id": 263740067, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117288724718555136, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "105076692", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:26:15 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1364255822/250146_1948330340790_1018502895_2097954_3860397_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117288683597606912", "from_user": "CecileCoudriou", "from_user_id": 105076692, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117288683597606912, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "162414111", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:26:00 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1192554580/jaures2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117288617864470528", "from_user": "Berengeredauvin", "from_user_id": 162414111, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117288617864470528, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "153101666", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:25:59 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1517305167/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117288614236393472", "from_user": "Ooouups", "from_user_id": 153101666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117288614236393472, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "261649708", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:25:45 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1555705261/9081_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117288557424541696", "from_user": "Coquine_Elle", "from_user_id": 261649708, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117288557424541696, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "3032869", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:25:02 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1288287072/lili_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117288377446961152", "from_user": "lilicastille", "from_user_id": 3032869, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117288377446961152, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "32122130", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:24:52 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1555045395/Big_Woman_Final_Ink_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117288335629754368", "from_user": "SimplyMilele", "from_user_id": 32122130, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117288335629754368, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "286440472", "text": "RT @amnestyfrance: Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:24:12 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1536064415/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117288165999525888", "from_user": "SwBergamote", "from_user_id": 286440472, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117288165999525888, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "4014732", "text": "Le combat contre la #peinedemort continue: le Belarus est le dernier pays d'Europe \u00e0 l'appliquer. Signez pour l'abolition http://j.mp/n1URms", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 17:23:55 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/72111727/bougie_68_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117288096055308288", "from_user": "amnestyfrance", "from_user_id": 4014732, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117288096055308288, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "209684922", "text": "@mylenebh a mon avis le mieux est de contacter Amnesty ou  @KA_TN404 qui est impliqu\u00e9. #peinedemort #Tunisie", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 16:26:20 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1330946003/twitter_normal.jpg", "to_user_id_str": "238830645", "to_user": "mylenebh", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "117273604017766400", "from_user": "_LamiaS", "from_user_id": 209684922, "to_user_id": 238830645, "geo": null, "id": 117273604017766400, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "44264394", "text": "#FF @amnestyfrance pour tous les Lawrence Brewer et tous les Troy Anthony Davis pr\u00e9sents ou \u00e0 venir. #peinedemort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 15:54:08 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1378508792/IMG00070-20110331-2022_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "117265500156870656", "from_user": "JPguedas", "from_user_id": 44264394, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117265500156870656, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "44264394", "text": "#FF @amnestyfrance pour tous les Lawrence Breder et tous les Troy Anthony Davis pr\u00e9sents ou \u00e0 venir. #peinedemort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 15:53:07 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1378508792/IMG00070-20110331-2022_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "117265245914927104", "from_user": "JPguedas", "from_user_id": 44264394, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117265245914927104, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "225537337", "text": "RT @publicsenat: Ce soir \u00e0 22h, Biblioth\u00e8que M\u00e9dicis dans l'actualit\u00e9, consacr\u00e9 aux #30ans #abolition #peinedemort http://t.co/sbX7IRlP", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 14:17:45 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1542507468/Tweetpic_20TROY_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "117241244610068480", "from_user": "Sandreler", "from_user_id": 225537337, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117241244610068480, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "236378520", "text": "\u00c9crivains contre la #PeineDeMort : Albert Camus http://t.co/GskI1XI3", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 12:32:53 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1528767886/twiter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117214852312858624", "from_user": "helearronis", "from_user_id": 236378520, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117214852312858624, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236378520", "text": "La #PeineDeMort en France: documentaire samedi 24/09/2011  avec Robert BADINTER (entre autres) : http://t.co/w87Ut67d", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 12:31:21 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1528767886/twiter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117214467690987520", "from_user": "helearronis", "from_user_id": 236378520, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117214467690987520, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "362340691", "text": "D\u00e9bat sur la #peinedemort avec un ami.\nSon argument ? \u00ab \u00c7a r\u00e9duirait la surpopulation carc\u00e9rale \u00bb.\nC'est beau. cc @Maitre_Eolas", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 12:26:29 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1255594497/WingedFoot_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117213241809186817", "from_user": "Herr_mess", "from_user_id": 362340691, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117213241809186817, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "107418479", "text": "RT @Catnatt: #peinedemort &quot;Les lents progr\u00e8s du mouvement abolitionniste&quot; http://t.co/bgn5UOUJ (article de mars 2011)", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 12:05:30 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1515901799/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "117207960563888129", "from_user": "Bouba32", "from_user_id": 107418479, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117207960563888129, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "211116482", "text": "Lawrence Brewer, Blanc et coupable, a aussi \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 mort http://t.co/LRhsvFTp #USA #PeineDeMort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 11:59:37 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1513183267/Photo_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "117206483443269632", "from_user": "LiseBourges", "from_user_id": 211116482, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117206483443269632, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "75071585", "text": "\u00ab A ceux qui s\u2019appr\u00eatent \u00e0 m\u2019\u00f4ter la vie, que Dieu vous b\u00e9nisse \u00bbTroy Davis http://t.co/eZFL2zUC #peinedemort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 11:52:37 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1373494614/en_vol_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "117204721625874432", "from_user": "Irradiee", "from_user_id": 75071585, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117204721625874432, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "245536338", "text": "@AmnestyAulnay: Okunishi Masaru - #Japon | 85 ans, dans le couloir de la mort depuis 40 ans. signez la p\u00e9tition : bit.ly/lwQBRO #peinedemort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 11:43:20 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1266106212/moi_normal.JPG", "to_user_id_str": "127236452", "to_user": "AmnestyAulnay", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117202385553735680", "from_user": "CyrilElec", "from_user_id": 245536338, "to_user_id": 127236452, "geo": null, "id": 117202385553735680, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "100636288", "text": "RT @AmnestyAulnay: Okunishi Masaru - #Japon | 85 ans, dans le couloir de la mort depuis 40 ans. signez la p\u00e9tition : http://t.co/psjSlbbG #peinedemort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 11:13:53 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/732598573/Clown_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "117194974520553472", "from_user": "Jihef93", "from_user_id": 100636288, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117194974520553472, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "127236452", "text": "Okunishi Masaru - #Japon | 85 ans, dans le couloir de la mort depuis 40 ans. signez la p\u00e9tition : http://t.co/psjSlbbG #peinedemort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 11:10:48 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1008569059/logoRVB_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "117194196045152257", "from_user": "AmnestyAulnay", "from_user_id": 127236452, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117194196045152257, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "123481819", "text": "C'est juste une question de niveau de connerie #peinedemort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 11:10:12 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1389168440/wtf-photos-videos-squid-boy_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "117194043984842755", "from_user": "ArchibaldIV", "from_user_id": 123481819, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117194043984842755, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "6630838", "text": "Il faut d'abord liberer la justice avant d'aborder le sujet de la #PeineDeMort en #Tunisie je pense .. #jdcjdr", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 11:07:40 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1538652933/IMG-20110911-00174_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "117193408661037057", "from_user": "sameh_b", "from_user_id": 6630838, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117193408661037057, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "6630838", "text": "13 asso. r\u00e9unies contre la #PeineDeMort en #Tunisie sauf qu'il n y a que 6 intervenants #jdcjdr http://t.co/juQgbHCN", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 11:06:07 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1538652933/IMG-20110911-00174_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "117193018842431488", "from_user": "sameh_b", "from_user_id": 6630838, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117193018842431488, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "115735626", "text": "La #PeineDeMort, tout comme les crimes personnels et les crimes de guerre nous rappelle que l'Homme est un animal.", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 10:48:21 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1212444558/Tounes_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "117188545659158528", "from_user": "MorsiChaari", "from_user_id": 115735626, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117188545659158528, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "6630838", "text": "@EmelBenAli il y a 139 pays qui n'appliquent + la #PeineDeMort ds le monde dont Djibouti seul pays arabe gr\u00e2ce a des ONG blabla :)", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 10:47:40 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1538652933/IMG-20110911-00174_normal.jpg", "to_user_id_str": "255844711", "to_user": "EmelBenAli", "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "117188374355394561", "from_user": "sameh_b", "from_user_id": 6630838, "to_user_id": 255844711, "geo": null, "id": 117188374355394561, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "115735626", "text": "Un oncle, t\u00e9moin de la pendaison de l'assassin de H. Chaker, disait qu'il n'a jamais imagin\u00e9 la langue de l'homme est si longue #PeineDeMort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 10:45:05 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1212444558/Tounes_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "117187723009327105", "from_user": "MorsiChaari", "from_user_id": 115735626, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117187723009327105, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "255844711", "text": "RT @sameh_b: Je trouve tout de m\u00eame fut\u00e9 de parler de #PeineDeMort  au lendemain de l'ex\u00e9cution de #TroyDavis  .. #Tunisie @amnesty", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 10:44:23 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1518279557/DSC02019_B_w_4_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "117187547007942656", "from_user": "EmelBenAli", "from_user_id": 255844711, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117187547007942656, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "6630838", "text": "Je trouve tout de m\u00eame fut\u00e9 de parler de #PeineDeMort  au lendemain de l'ex\u00e9cution de #TroyDavis  .. #Tunisie @amnesty", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 10:43:55 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1538652933/IMG-20110911-00174_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "117187431027060736", "from_user": "sameh_b", "from_user_id": 6630838, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117187431027060736, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "6630838", "text": "Les Tunisiens seraient POUR la #PeineDeMort d'apr\u00e8s @amnesty en #Tunisie #SachezLe", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 10:35:19 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1538652933/IMG-20110911-00174_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "117185265331748864", "from_user": "sameh_b", "from_user_id": 6630838, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117185265331748864, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "6630838", "text": "Conf. De presse pour l'abolition de la #PeineDeMort en #Tunisie cc  @amnesty http://t.co/AUUHzzq1", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 10:30:14 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1538652933/IMG-20110911-00174_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "117183986782052352", "from_user": "sameh_b", "from_user_id": 6630838, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117183986782052352, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "143614509", "text": "[ #AUDIO ] \u2022 LA G\u00c9ORGIE A LE BLUES \u279c http://ow.ly/6CEQj #RIPTroyDavis #PeineDeMort #justice #GeorgiaOnMyMind @RSRinfo", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 10:03:40 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1395390324/JDM-fb-110613-moustache-14-juin_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "117177301602537472", "from_user": "pascalbernheim", "from_user_id": 143614509, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117177301602537472, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "158815566", "text": "Michael Moore boycotte la G\u00e9orgie http://t.co/WybQ4kOR Le risque c'est que des Etats r\u00e9tablissent la #PeineDeMort pour s'en d\u00e9barrasser ^^", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 09:41:45 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1195144251/-sniper-cible-torrent_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117171786675789824", "from_user": "Larmurerie", "from_user_id": 158815566, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117171786675789824, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "91601566", "text": "Lawrence Brewer, Blanc et coupable, a aussi \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 mort #peinedemort http://j.mp/qDLmyQ", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 08:43:50 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/643554198/braket_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://bit.ly&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;bitly&lt;/a&gt;", "id_str": "117157209258991616", "from_user": "Worbleu", "from_user_id": 91601566, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117157209258991616, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "390156596", "text": "Tu as tu\u00e9 l'enfant d'un amour.\nJe veux ta mort.\nJe suis pour.  Michel Sardou mon h\u00e9ro !  #PeineDeMort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 07:04:56 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1502397663/sardou_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "117132322997944320", "from_user": "michel_sardouil", "from_user_id": 390156596, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117132322997944320, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "390156596", "text": "un style de vie ! \u201c@reda: C'est juste une question de mentalit\u00e9. #PeineDeMort\u201d", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 07:01:18 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1502397663/sardou_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "117131409180729345", "from_user": "michel_sardouil", "from_user_id": 390156596, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117131409180729345, "metadata": {"result_type": "recent"}}], [{"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "248343314", "text": "Tellement d\u00e9gout\u00e9e de ce que font les am\u00e9ricains #PeineDeMort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 05:18:55 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1548807925/279641_2321436841827_1426755318_32772152_6197994_o__1__normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "id_str": "117105644212985856", "from_user": "athenatravis", "from_user_id": 248343314, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117105644212985856, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "380238", "text": "C'est juste une question de mentalit\u00e9. #PeineDeMort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 02:31:51 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1529848714/ok_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "117063599507255296", "from_user": "reda", "from_user_id": 380238, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117063599507255296, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "229236054", "text": "#Aufaite j'ai oubli\u00e9 de dire : Oh Ces Enfoir\u00e9s d'am.r.c.i. !!!! #PeineDeMort", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 02:07:09 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1539202313/xD_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117057383527759872", "from_user": "La_Liiita", "from_user_id": 229236054, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117057383527759872, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "115522675", "text": "Orgueil et pr\u00e9jug\u00e9s (et infaillibilit\u00e9) http://t.co/r2DBsKFp #conservateurs #peinedemort #StephenHarper #TroyDavis", "created_at": "Fri, 23 Sep 2011 00:49:18 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1457401079/profil2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://legrosbonsens.net&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;legrosbonsens.net&lt;/a&gt;", "id_str": "117037790860034048", "from_user": "LeGBS", "from_user_id": 115522675, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117037790860034048, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "208235860", "text": "RT @fautpaspousser: #peinedemort - &quot;Dans 5 heures, je verrai J\u00e9sus !&quot; Journal de prison\nde Jacques Fesch - http://t.co/lrdsMm5R", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 22:50:02 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1268348248/logo_P_Achem_mont_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "117007777624371201", "from_user": "P_Achem", "from_user_id": 208235860, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 117007777624371201, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "276791197", "text": "RT @Bramswag: Fuck la justice am\u00e9ricaine. #TroyDavis #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 22:08:50 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1541557902/742E73CD-41DD-4FB3-9F3C-E7990B533023_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116997410256977920", "from_user": "TuneSwag", "from_user_id": 276791197, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116997410256977920, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "de", "from_user_id_str": "212468307", "text": "@Tiiste77 Fait Gaffe, Ne Chie Pas Trop Fort ! #PeineDeMort #JeuDeMot", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 22:08:32 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1539007309/133_normal.jpg", "to_user_id_str": "189974638", "to_user": "Tiiste77", "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116997332708507648", "from_user": "Nolwen_bo", "from_user_id": 212468307, "to_user_id": 189974638, "geo": null, "id": 116997332708507648, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "412071691", "text": "RT @roosspearl: quel foss\u00e9 \u00e9motionnel entre #PeineDeMort #TroyDavis et la lib\u00e9ration #FreeFeriani .. \n#Amertume", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 22:00:27 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1254769981/chouka_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116995299112779776", "from_user": "MEGA_nem", "from_user_id": 412071691, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116995299112779776, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "106260614", "text": "Certes la #PeineDeMort est &quot;sur le d\u00e9clin&quot; aux #EtatsUnis mais cela n'a pas \u00e9vit\u00e9 la mort de #TroyDavis   lemde.fr/pJUlIV", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 21:44:49 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1433704970/meee_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116991364746584064", "from_user": "AntoineAub", "from_user_id": 106260614, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116991364746584064, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "108758677", "text": "RT @JulienMcEvoy: &quot; I refuse to believe corporations are people until Texas executes one. &quot; #DeathPenalty #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 21:09:55 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_4_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116982579642642432", "from_user": "synapses18", "from_user_id": 108758677, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116982579642642432, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "245536338", "text": "Merci #Fran\u00e7oisMitterand pour l'abolition de la #PeinedeMort en France ! @BarackObama Now, It's Your Turn !!! #RipTroyDavis ! NEVER FORGET !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 20:37:57 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1266106212/moi_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116974538415288321", "from_user": "CyrilElec", "from_user_id": 245536338, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116974538415288321, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "245536338", "text": "Pourquoi un homme se sachant condamn\u00e9 aurait il clam\u00e9 son innocence pendant + de 20 ans? -&gt; Acte Inhumain! Contre #PeinedeMort #RipTroyDavis", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 20:34:22 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1266106212/moi_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116973632932163584", "from_user": "CyrilElec", "from_user_id": 245536338, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116973632932163584, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "245536338", "text": "Pourquoi un homme se sachant condamn\u00e9 aurait-il clam\u00e9 son innocence pendant + de 20 ans? -&gt; acte inhumain ! Contre #PeinedeMort RIPTroyDavis", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 20:31:31 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1266106212/moi_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116972917480366081", "from_user": "CyrilElec", "from_user_id": 245536338, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116972917480366081, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "137394687", "text": "Badinter r\u00e9f. s/ #peinedemort certes mais vous souvenez-vous du Ministre&amp;avocat de l'amnistie honteuse du Talc Morhange http://t.co/2STfTA8A", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 20:14:57 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1448939425/Profil141_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116968748207980544", "from_user": "artsoph", "from_user_id": 137394687, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116968748207980544, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "390916360", "text": "RT @JulienMcEvoy: &quot; I refuse to believe corporations are people until Texas executes one. &quot; #DeathPenalty #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 19:42:01 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1548555471/294305_1961647043039_1298708497_31798770_5167237_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116960460028391424", "from_user": "StephanPolitzer", "from_user_id": 390916360, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116960460028391424, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "196015016", "text": "RT @CyrilElec: Pour Abolition de la #PeinedeMort aux Etats-Unis ! #RIPTroyDavis", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 19:10:07 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1551418436/can_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116952430813519873", "from_user": "Lys_Ka", "from_user_id": 196015016, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116952430813519873, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "245536338", "text": "Pour Abolition de la #PeinedeMort aux Etats-Unis ! #RIPTroyDavis", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 19:07:35 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1266106212/moi_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116951797180018688", "from_user": "CyrilElec", "from_user_id": 245536338, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116951797180018688, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "82563195", "text": "#peinedemort - &quot;Dans 5 heures, je verrai J\u00e9sus !&quot; Journal de prison\nde Jacques Fesch - http://t.co/lrdsMm5R", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 19:06:01 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1177052222/fautpaspousser_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116951399291555843", "from_user": "fautpaspousser", "from_user_id": 82563195, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116951399291555843, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "82563195", "text": "#peinedemort - &quot;celle qui paralyse pour qu\u2019on ne voie pas les convulsions&quot;...Faut qu'\u00e7a saigne - http://t.co/GmmNb3jZ", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 19:05:22 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1177052222/fautpaspousser_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116951238138011648", "from_user": "fautpaspousser", "from_user_id": 82563195, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116951238138011648, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "412495256", "text": "RT @Bank_Able: Bcp d'eclectisme dans ma TL #PeinedeMort #March\u00e9s #TheoriesEconomiques #Blagues", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 19:03:51 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1554834115/images__1__normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116950855764279297", "from_user": "AkaBingoo", "from_user_id": 412495256, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116950855764279297, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "369594089", "text": "#Lesmeufs qui s'pensent fresh alors qu'elles ont une gueule de boxeur. C'est quoi l'projet ? #peinedemort #barrezvousloin", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 19:03:33 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1548965361/197430_160073220718238_100001466822599_368565_5401374_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116950781239894016", "from_user": "Naf_Linsociable", "from_user_id": 369594089, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116950781239894016, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "11600220", "text": "La #PeinedeMort doit \u00eatre abolie partout : USA ( #Davis ) mais aussi ailleurs y compris dans pays pratiquant la #Charia http://t.co/Wr7M1ycr", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 18:47:00 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/717726691/Cris_photo_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116946615016767488", "from_user": "chtarro", "from_user_id": 11600220, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116946615016767488, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "69139", "text": "RT @Catnatt: #peinedemort &quot;Les lents progr\u00e8s du mouvement abolitionniste&quot; http://t.co/FFYkeKNJ (article de mars 2011)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 18:22:02 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1361374496/20110422_Raw__srvb_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.flipboard.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Flipboard&lt;/a&gt;", "id_str": "116940332935028737", "from_user": "Vieilfrance", "from_user_id": 69139, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116940332935028737, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "102284895", "text": "Gare \u00e0 la sentence : &quot;C'est l'exception qui confirme la r\u00e8gle&quot;. Une exception, \u00e7a annule une r\u00e8gle. Cf. #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 17:24:44 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/748036091/TDcompress_e_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116925912179675137", "from_user": "TDerville", "from_user_id": 102284895, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116925912179675137, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "88611925", "text": "Apr\u00e8s #TroyDavis, ceux qui attendent dans le couloir de la mort: http://t.co/SkWpaTDi #peinedemort #DerrickMason #ManuelValle #HankSkinner", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 17:20:20 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1496595340/DSC08873_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116924805403516928", "from_user": "Lookingfor_Hope", "from_user_id": 88611925, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116924805403516928, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "88611925", "text": "La 9\u00e8me Journ\u00e9e mondiale contre la #peinedemort aura lieu le 10/10/2011 et l'accent sera mis sur son caract\u00e8re cruel, inhumain et d\u00e9gradant.", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 17:01:37 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1496595340/DSC08873_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116920094197686273", "from_user": "Lookingfor_Hope", "from_user_id": 88611925, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116920094197686273, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "217584853", "text": "&quot;Etre contre, c'est \u00eatre toujours contre&quot; : superbe article de @Chouyo http://t.co/00MD6Yhf #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 16:56:07 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1221874086/164752_497365244509_104412054509_5904089_8111239_n__2__normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116918710953967616", "from_user": "noemievabres", "from_user_id": 217584853, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116918710953967616, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "24682296", "text": "@GCastevert Il semble h\u00e9las que la #PeineDeMort soit une barbarie de NOTRE temps :(", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 16:55:27 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1281848469/photo9_normal.jpg", "to_user_id_str": "275628289", "to_user": "GCastevert", "source": "&lt;a href=&quot;http://tapbots.com/tweetbot&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweetbot for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116918543794192384", "from_user": "JeffRenault", "from_user_id": 24682296, "to_user_id": 275628289, "geo": null, "id": 116918543794192384, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "5587111", "text": "[Greader] Quand l\u2019\u00e9tat assassine\u2026 http://t.co/dSG3dv85 #emoi #amnesty #peinedemort #troydavis #usa", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 16:51:29 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/422583058/photo_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.google.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Google&lt;/a&gt;", "id_str": "116917543440089088", "from_user": "aymericmarlange", "from_user_id": 5587111, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116917543440089088, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "258746045", "text": "Une autre ex\u00e9cution aura lieu ce soir aux USA mais personne n'en parle. #peinedemort est l'arme des civilisations barbares. @Maitre_Eolas", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 16:48:09 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1405078446/57524_452465454468_591509468_5177571_4324325_o_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116916707158798337", "from_user": "mleveneur", "from_user_id": 258746045, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116916707158798337, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "239653716", "text": "La peine de mort guillotin\u00e9e - http://t.co/9azJBwM0 #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 16:43:35 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1257723259/LOGO_FB_Newsof_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116915557240025088", "from_user": "NewsofMarseille", "from_user_id": 239653716, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116915557240025088, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "94307622", "text": "RT @RFI: #USA / #Peinedemort  Apr\u00e8s #TroyDavis, ceux qui attendent dans le couloir de la mort http://t.co/7plJifgB #enoughwithdeathpenalty", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 16:42:27 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1511478781/tw_8146007_1314203122_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116915272882991105", "from_user": "glaval", "from_user_id": 94307622, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116915272882991105, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "222561006", "text": "Troy Davis a attendu 4h son ex\u00e9cution #peinedemort #Etatsunis http://t.co/yphV8JLX", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 16:38:17 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1437378626/215746_10150221653850781_613600780_8963319_903925_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116914223963049984", "from_user": "MarieAmeline", "from_user_id": 222561006, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116914223963049984, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "34380533", "text": "RT @GallicaBnF: Victor Hugo contre la #peinedemort : c'est #ALireDansGallica http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 16:35:27 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/356847858/2002_06_23_09_18_58_Famille_Heitz_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116913508146364416", "from_user": "christianheitz", "from_user_id": 34380533, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116913508146364416, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "143614509", "text": "[ #PHOTO ] \u279c DE QUEL DROIT? demain \u00e0 8h25 sur #RSR #La1\u00e8re! \u279c http://t.co/WICwSPzo #RIPTroyDavis #PeineDeMort #justice @RSRinfo", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 16:25:15 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1395390324/JDM-fb-110613-moustache-14-juin_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116910943417532416", "from_user": "pascalbernheim", "from_user_id": 143614509, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116910943417532416, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "258221108", "text": "RT @MarleneEden: Tu auras beau militer toute ta vie, il y aura toujours un enfoir\u00e9 pour saccager ton combat: la #PeineDeMort... Et la #PeineDeVivre?", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 16:18:02 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1292041384/Cine-Cinema-Frissons-Un-mois-Sang-Vampire_image_article_paysage_new_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116909126046597122", "from_user": "MaitrePhilippeP", "from_user_id": 258221108, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116909126046597122, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "222743486", "text": "L\u2019ex\u00e9cution de Troy Davis #blog #peinedemort http://t.co/wupxwI5D", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 16:11:06 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1512741932/2011_08_25_14_45_49_779_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116907382738661376", "from_user": "oanthore", "from_user_id": 222743486, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116907382738661376, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "665150", "text": "L\u2019ex\u00e9cution de Troy Davis #blog #peinedemort http://t.co/h34yzQOq", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 16:11:05 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1419146708/moiJPG2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116907377760022529", "from_user": "olivier_anthore", "from_user_id": 665150, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116907377760022529, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "222743486", "text": "L\u2019ex\u00e9cution de Troy Davis #blog  #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 16:09:10 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1512741932/2011_08_25_14_45_49_779_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116906893624094720", "from_user": "oanthore", "from_user_id": 222743486, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116906893624094720, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "273841753", "text": "RT @coalitionPDM: Signez la p\u00e9tition contre la #peinedemort : http://t.co/gdHCYBIV", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 15:57:35 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/133578765/twittermap2_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "id_str": "116903978779947008", "from_user": "anti_deathpen", "from_user_id": 273841753, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116903978779947008, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "396536722", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 15:53:13 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1490266608/SunLight_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116902882602786816", "from_user": "OephoriaTX", "from_user_id": 396536722, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116902882602786816, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "104341650", "text": "Signez la p\u00e9tition contre la #peinedemort :  http://t.co/pupX8Amw", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 15:52:32 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/768646676/logo_fr_100_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116902710179147776", "from_user": "coalitionPDM", "from_user_id": 104341650, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116902710179147776, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "361699037", "text": "RT @AssociationECPM: Ce soir 20h.30 : &quot;L\u2019Abolition&quot; &amp; d\u00e9bat Charles Berling, Jean-Daniel Verhaeghe http://t.co/gwxhygWb #30ans #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 15:22:38 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/72292890/bebe_landau_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116895183525773312", "from_user": "Trubert", "from_user_id": 361699037, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116895183525773312, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "154192566", "text": "Tu auras beau militer toute ta vie, il y aura toujours un enfoir\u00e9 pour saccager ton combat: la #PeineDeMort... Et la #PeineDeVivre?", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 14:57:56 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1129490427/34785_143482898996767_100000051723780_421818_1524356_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116888970415177728", "from_user": "MarleneEden", "from_user_id": 154192566, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116888970415177728, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "243859879", "text": "RT @ArnaudCambier: H\u00e9 oui, Obama cherche \u00e0 se faire \u00e9lire, quelle surprise ! #Palestine #Peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 14:46:54 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1263659773/Moi_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116886194171817985", "from_user": "arebiere", "from_user_id": 243859879, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116886194171817985, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "186556456", "text": "H\u00e9 oui, Obama cherche \u00e0 se faire \u00e9lire, quelle surprise ! #Palestine #Peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 14:42:09 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1406459919/263635_10150289051203336_637318335_9087289_3955338_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "place": {"type": "admin", "id": "30effa6edde47f6d", "full_name": "Brussel Hoofdstad, Brussel Hoofdstedelijk Gewest"}, "id_str": "116884997763371009", "from_user": "ArnaudCambier", "from_user_id": 186556456, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116884997763371009, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "266689624", "text": "RT @Larmurerie: RT @Justice4Hank VIDEO Justice pour #HankSkinner youtu.be/DoTYzpR6TrQ #Texas #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 14:30:51 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1149413258/looking_down_barrel_4836c_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116882152888606720", "from_user": "FL1GUE", "from_user_id": 266689624, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116882152888606720, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "105770020", "text": "RT: @GallicaBnF: Victor Hugo contre la #peinedemort : c'est #ALireDansGallica http://t.co/Zta13Kn0", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 14:29:57 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1170401089/historia_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116881925355999232", "from_user": "antoniodiehl", "from_user_id": 105770020, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116881925355999232, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "158815566", "text": "RT @Justice4Hank \nVIDEO Justice pour #HankSkinner youtu.be/DoTYzpR6TrQ #Texas #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 14:09:43 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1195144251/-sniper-cible-torrent_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116876833747767297", "from_user": "Larmurerie", "from_user_id": 158815566, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116876833747767297, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "269721309", "text": "RT @AssociationECPM: Ce soir 20h.30 : &quot;L\u2019Abolition&quot; &amp; d\u00e9bat Charles Berling, Jean-Daniel Verhaeghe http://t.co/gwxhygWb #30ans #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 13:54:25 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1391225846/logo_action_cinemas_bis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116872982370074624", "from_user": "ActionCinemas", "from_user_id": 269721309, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116872982370074624, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "164074480", "text": "Sinon Lawrence Brewer, un iranien de 17 ans et un trafiquant de drogue ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9s hier http://t.co/0XUpcuQS #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 13:37:55 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1384507596/Image_6_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116868833796562944", "from_user": "romainbarucq", "from_user_id": 164074480, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116868833796562944, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "254398454", "text": "@asi_all USA : Lawrence Brewer, le &quot;mauvais&quot; condamne a mort : http://t.co/lncFwnzG . #Peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 13:35:42 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1281435776/Photo_normal.jpg", "to_user_id_str": "18861934", "to_user": "asi_all", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116868272011493376", "from_user": "VictorSimonnet", "from_user_id": 254398454, "to_user_id": 18861934, "geo": null, "id": 116868272011493376, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "141877992", "text": "RT @Catnatt: #peinedemort &quot;Les lents progr\u00e8s du mouvement abolitionniste&quot; http://t.co/bgn5UOUJ (article de mars 2011)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 13:24:13 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1450298990/chatinternet_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116865383436263426", "from_user": "Val_Do", "from_user_id": 141877992, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116865383436263426, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "30239711", "text": "#peinedemort &quot;Les lents progr\u00e8s du mouvement abolitionniste&quot; http://t.co/bgn5UOUJ (article de mars 2011)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 13:20:27 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1428761873/avatar_2011_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116864438027567104", "from_user": "Catnatt", "from_user_id": 30239711, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116864438027567104, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "28158449", "text": "RT @AssociationECPM: Ce soir 20h.30 : &quot;L\u2019Abolition&quot; &amp; d\u00e9bat Charles Berling, Jean-Daniel Verhaeghe http://t.co/gwxhygWb #30ans #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 13:16:22 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/308920584/Ferey_coeur_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116863408623718402", "from_user": "LettresAmisIran", "from_user_id": 28158449, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116863408623718402, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "395045534", "text": "La peine de mort, 22ans apr\u00e8s, \u00e7a ne &quot;sert&quot; m\u00eame plus \u00e0 assouvir un d\u00e9sir de vengeance, ce qui n'est d\u00e9j\u00e0 pas rendre justice. #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 13:05:31 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/499554080/n677518954_884807_6750_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "116860677074845698", "from_user": "Valoch", "from_user_id": 395045534, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116860677074845698, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "412069159", "text": "RT @AssociationECPM: Ce soir 20h.30 : &quot;L\u2019Abolition&quot; &amp; d\u00e9bat Charles Berling, Jean-Daniel Verhaeghe http://t.co/gwxhygWb #30ans #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 13:03:46 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1554064138/seb_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116860236215746560", "from_user": "SebLaplanche", "from_user_id": 412069159, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116860236215746560, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "403461651", "text": "RT @GallicaBnF: Victor Hugo contre la #peinedemort : c'est #ALireDansGallica http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 13:03:41 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1532908260/photoTwitter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116860218150883329", "from_user": "AnneBRNL", "from_user_id": 403461651, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116860218150883329, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "231689677", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 12:59:35 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1474122645/_a_suffit_comme__a_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116859184980566017", "from_user": "Fax1g", "from_user_id": 231689677, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116859184980566017, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "85959844", "text": "RT @JulienMcEvoy: &quot; I refuse to believe corporations are people until Texas executes one. &quot; #DeathPenalty #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 12:58:50 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1232277090/profile_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116858997008637953", "from_user": "jpdoucet", "from_user_id": 85959844, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116858997008637953, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "121110847", "text": "RT @JulienMcEvoy: &quot; I refuse to believe corporations are people until Texas executes one. &quot; #DeathPenalty #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 12:54:22 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1444153389/Waiting_for_you_by_Alouqa_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116857873178443776", "from_user": "alouqa", "from_user_id": 121110847, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116857873178443776, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "13251352", "text": "RT @JulienMcEvoy: &quot; I refuse to believe corporations are people until Texas executes one. &quot; #DeathPenalty #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 12:53:33 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1538900812/Image_16_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116857664809598976", "from_user": "JosephElfassi", "from_user_id": 13251352, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116857664809598976, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "169520141", "text": "RT @JulienMcEvoy: &quot; I refuse to believe corporations are people until Texas executes one. &quot; #DeathPenalty #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 12:49:40 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1467835004/Photo_on_2011-07-22_at_16.35_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116856690934169601", "from_user": "diChantal", "from_user_id": 169520141, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116856690934169601, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "126851758", "text": "RT @frenchpaulie: Difficile cependant de bl\u00e2mer un pr\u00e9sident qui respecte la volont\u00e9 de son peuple. C\u2019est \u00e7a aussi la d\u00e9mocratie. #obama #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 12:36:37 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1554379574/DSCN0650_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116853404130742273", "from_user": "Mehdicis", "from_user_id": 126851758, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116853404130742273, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "1564301", "text": "Difficile cependant de bl\u00e2mer un pr\u00e9sident qui respecte la volont\u00e9 de son peuple. C\u2019est \u00e7a aussi la d\u00e9mocratie. #obama #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 12:35:42 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1334702048/frenchpaulie_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116853175855751168", "from_user": "frenchpaulie", "from_user_id": 1564301, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116853175855751168, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "34742270", "text": "&quot; I refuse to believe corporations are people until Texas executes one. &quot; #DeathPenalty #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 12:32:43 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1520726679/photoprofil_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116852423452147712", "from_user": "JulienMcEvoy", "from_user_id": 34742270, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116852423452147712, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "90414235", "text": "Ce soir 20h.30 : &quot;L\u2019Abolition&quot; &amp; d\u00e9bat Charles Berling, Jean-Daniel Verhaeghe http://t.co/gwxhygWb #30ans #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 12:28:23 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1318122409/Logo_200pix_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116851334342381568", "from_user": "AssociationECPM", "from_user_id": 90414235, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116851334342381568, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "29985505", "text": "Un pays qui applique la peine de mort sans #remord ne m\u00e9rite pas un droit de #veto \u00e0 l' #ONU. #USA #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 12:06:37 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1162020485/moi_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116845855465680896", "from_user": "_Mary_K_", "from_user_id": 29985505, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116845855465680896, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "191563529", "text": "RT @GallicaBnF: Victor Hugo contre la #peinedemort : c'est #ALireDansGallica http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 12:06:32 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1179108709/cdi_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116845835785994241", "from_user": "CDIMatisse", "from_user_id": 191563529, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116845835785994241, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "14939777", "text": "Je lis http://t.co/CshmujgT au sujet de la #peinedemort. #TroyDavis #RIPTroyDavis", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 12:01:59 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1554440606/Troy-Davis-1_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116844687842742273", "from_user": "Avillechaise", "from_user_id": 14939777, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116844687842742273, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "213469854", "text": "RT @_LamiaS: En hommage a #TroyDavis et tous les autres: 10 chansons contre la #PeineDeMort, monstrueuse invention \u00e0 bannir http://ow.ly/6BCB3", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:58:42 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1474478086/tw_11399101_1312300933_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116843863037067264", "from_user": "mariadezayas", "from_user_id": 213469854, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116843863037067264, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "209684922", "text": "En hommage a #TroyDavis et tous les autres: 10 chansons contre la #PeineDeMort, monstrueuse invention \u00e0 bannir http://ow.ly/6BCB3", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:57:26 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1330946003/twitter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116843543494008833", "from_user": "_LamiaS", "from_user_id": 209684922, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116843543494008833, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "209684922", "text": "En hommage a #troydavis voici une s\u00e9lection de 10 chansons contre la #peinedemort qui n'est qu'une monstrueuse invention a bannir....", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:54:38 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1330946003/twitter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116842841531088896", "from_user": "_LamiaS", "from_user_id": 209684922, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116842841531088896, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "380925188", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:47:17 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_5_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116840988852490240", "from_user": "PGUILLAUME46", "from_user_id": 380925188, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116840988852490240, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "248511252", "text": "VIDEO Justice pour #HankSkinner http://t.co/2BwINbwF #Texas #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:32:44 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1280623574/c05c95a1-a583-4de4-a985-66aaff0cbd9a_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116837330152734720", "from_user": "Justice4Hank", "from_user_id": 248511252, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116837330152734720, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "288030733", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:30:12 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1458825778/tw_10849412_1311540587_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116836689074339840", "from_user": "fabbihner", "from_user_id": 288030733, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116836689074339840, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236378520", "text": "30\u00e8me anniv l\u2019abolition d la #PeineDeMort en France projection au Caf\u00e9 des Images du film : 12 hommes en col\u00e8re   http://t.co/a9BqncV5 (9/9)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:25:54 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1528767886/twiter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116835607170383872", "from_user": "helearronis", "from_user_id": 236378520, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116835607170383872, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "236378520", "text": "Robert Badinter : &quot;C'en est fini de la #PeineDeMort&quot; | Amnesty International France http://t.co/viGmI6RF (8/9)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:25:16 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1528767886/twiter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116835448902520832", "from_user": "helearronis", "from_user_id": 236378520, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116835448902520832, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236378520", "text": "Il y a 30 ans, l'Assembl\u00e9e votait l'abolition de la #PeineDeMort : http://t.co/cpsyJjI6 v\u00eda @LeNouvelObs (7/9)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:25:06 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1528767886/twiter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116835405818630144", "from_user": "helearronis", "from_user_id": 236378520, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116835405818630144, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236378520", "text": "La communaut\u00e9 international + RATIFICATIONS des Trait\u00e9s Internationaux pr\u00e9voyant l\u2019abolition d la #PeineDeMort : http://t.co/m06hFcoM (6/9)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:24:56 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1528767886/twiter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116835366199238657", "from_user": "helearronis", "from_user_id": 236378520, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116835366199238657, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236378520", "text": "... ainsi q celle du 2\u00ba Prot faculta au Pact inter aux droits civils..., concernant l'abolition d la #PeineDeMort http://t.co/Xldxke5U (5/9)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:24:06 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1528767886/twiter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116835154672103424", "from_user": "helearronis", "from_user_id": 236378520, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116835154672103424, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "102567497", "text": "RT @Clacladesbois: Vous aussi venez signer l'appel pour l'abolition universelle de la peine de mort #abolition #peinedemort http://ow.ly/6BAFJ", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:23:04 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1530275300/tw_12369327_1315253673_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116834894893678592", "from_user": "HIRINUCA", "from_user_id": 102567497, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116834894893678592, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236378520", "text": "La France A RATIFI\u00c9 Prot n\u00b013 Conv de sauvegarde droits l'homme et..., relatif \u00e0 l'abolition  #PeineDeMort...: http://t.co/zlttUaPD (4/9)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:22:31 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1528767886/twiter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116834757442150400", "from_user": "helearronis", "from_user_id": 236378520, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116834757442150400, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236378520", "text": "18 septembre 1981, l'abolition de la #PeineDeMort est vot\u00e9e \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale :  http://t.co/KTR6F67w (discours Robert Badinter) (3/9)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:20:49 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1528767886/twiter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116834330952740864", "from_user": "helearronis", "from_user_id": 236378520, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116834330952740864, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236378520", "text": "La loi du 9 octobre 1981: http://t.co/eUj0ATbe #PeineDeMort (2/9)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:20:31 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1528767886/twiter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116834254901612544", "from_user": "helearronis", "from_user_id": 236378520, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116834254901612544, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236378520", "text": "Les grandes pages de l'histoire de l\u2019abolition de la #PeineDeMort en France : http://t.co/xegn27sI (1/9)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:20:20 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1528767886/twiter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116834206205751296", "from_user": "helearronis", "from_user_id": 236378520, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116834206205751296, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "271357661", "text": "RT @GallicaBnF: Victor Hugo contre la #peinedemort : c'est #ALireDansGallica http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:16:26 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1545495699/SPA0021510_sketch_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116833224734408704", "from_user": "Fakir69", "from_user_id": 271357661, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116833224734408704, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "1241007", "text": "Vous aussi venez signer l'appel pour l'abolition universelle de la peine de mort #abolition #peinedemort http://ow.ly/6BAFJ", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:12:09 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1539551517/cla-mini_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116832146613739520", "from_user": "Clacladesbois", "from_user_id": 1241007, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116832146613739520, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "264885573", "text": "Read. Now. RT @lactualaloupe: Comment \u00eatre un bon condamn\u00e9 \u00e0 mort ? http://t.co/LBMUofU6 via @LaPeste #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:12:01 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1317040061/HS_twitter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116832113101258752", "from_user": "HeavenSquare", "from_user_id": 264885573, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116832113101258752, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "12843417", "text": "RT @GallicaBnF: Victor Hugo contre la #peinedemort : c'est #ALireDansGallica http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:08:14 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1551343436/kiki_murakami_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116831164311937025", "from_user": "cgenin", "from_user_id": 12843417, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116831164311937025, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "292320376", "text": "RT @PepsiCopate34: &quot;A ceux qui s'appr\u00eatent \u00e0 m'\u00f4ter la vie, que Dieu vous b\u00e9nisse...&quot; Troy Davis peu avant son ex\u00e9cution... #TROYDAVIS #peinedemort #lemonde", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:07:17 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1522649073/186640_1515835928_3884792_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116830925718945792", "from_user": "Fabs1402", "from_user_id": 292320376, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116830925718945792, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "216529556", "text": "&quot;A ceux qui s'appr\u00eatent \u00e0 m'\u00f4ter la vie, que Dieu vous b\u00e9nisse...&quot; Troy Davis peu avant son ex\u00e9cution... #TROYDAVIS #peinedemort #lemonde", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:04:28 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1547507154/m0yt8CPz_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116830214671171584", "from_user": "PepsiCopate34", "from_user_id": 216529556, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116830214671171584, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "48425602", "text": "Car si on est contre la #PeineDeMort on doit l'etre pour tous les cas. A lire \u267b @LaPeste http://t.co/nrn6rfhs // cc @Maitre_Eolas", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:02:59 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1191526959/petitbiscuit_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://choqok.gnufolks.org/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Choqok&lt;/a&gt;", "id_str": "116829841696894978", "from_user": "PtitLu", "from_user_id": 48425602, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116829841696894978, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "406701964", "text": "quel foss\u00e9 \u00e9motionnel entre #PeineDeMort #TroyDavis et la lib\u00e9ration #FreeFeriani .. \n#Amertume", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:02:06 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1550423222/tw_12605767_1316457830_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116829619663024130", "from_user": "roosspearl", "from_user_id": 406701964, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116829619663024130, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "119282103", "text": "Une caricature tranchante sur les 4h pass\u00e9es par #TroyDavis \u00e0 attendre son ex\u00e9cution : http://t.co/5oofCJTr #USA #PeineDeMort #Abolition", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 11:01:54 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1298970310/MAS_02.2011_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116829567716564992", "from_user": "mehmetasaygin", "from_user_id": 119282103, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116829567716564992, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "126464947", "text": "hier, les Etats-Unis se sont enfin d\u00e9barrass\u00e9s de 2 assassins #brewer #Davis #USA #oui #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:57:17 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1500355335/275897_1100470681_3700781_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116828408859729922", "from_user": "Marc_PG", "from_user_id": 126464947, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116828408859729922, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "244455227", "text": "Nouveau sur mon blog &quot;C'est pas la Peine...c'est le monde moderne&quot; http://t.co/A4Ry4Zzp\n#peinedemort #troydavis #Georgie #usa #justice", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:54:01 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1483405745/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116827585207476226", "from_user": "MathieuLaurant", "from_user_id": 244455227, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116827585207476226, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "17886570", "text": "RT @GallicaBnF Victor Hugo contre la #peinedemort : c'est #ALireDansGallica http://t.co/Fu4cf0Jh", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:53:33 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/526205773/avatar_normal.jpg", "to_user_id_str": "141357294", "to_user": "GallicaBnF", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116827469549539328", "from_user": "ferocias", "from_user_id": 17886570, "to_user_id": 141357294, "geo": null, "id": 116827469549539328, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "112633225", "text": "Horrible\u2026 http://t.co/pjYGAMru #peinedemort #torture", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:50:37 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/852309426/Image_3_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116826728109842432", "from_user": "JMRochet", "from_user_id": 112633225, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116826728109842432, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "391943941", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:49:01 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1539458126/Photo_du_37548170-09-_a__10.25_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116826326043852800", "from_user": "alexvardin", "from_user_id": 391943941, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116826326043852800, "metadata": {"result_type": "recent"}}], [{"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "391943941", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:49:01 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1539458126/Photo_du_37548170-09-_a__10.25_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116826326043852800", "from_user": "alexvardin", "from_user_id": 391943941, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116826326043852800, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "351195879", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:46:53 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1455024729/sab4_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116825790158602240", "from_user": "Dedin83", "from_user_id": 351195879, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116825790158602240, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "351195879", "text": "RT @Michele_Kahn: Merci pour #TroyDavis et contre #peinedemort 3@LynnCherylEde @Val_Do @TinyDomingos @Dedin83", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:39:47 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1455024729/sab4_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116824003506749441", "from_user": "Dedin83", "from_user_id": 351195879, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116824003506749441, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "379734776", "text": "Pas de miracle pour Troy Davis, condamn\u00e9 \u00e0 mort et ex\u00e9cut\u00e9 cette nuit. En 2010, 46 personnes ont \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9es \u00e0 la #peinedemort aux #USA", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:39:36 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1483570460/CorcovadoZeel_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116823957063217154", "from_user": "EliottMourier", "from_user_id": 379734776, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116823957063217154, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "5114459", "text": "RT @GallicaBnF: Victor Hugo contre la #peinedemort : c'est #ALireDansGallica http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:39:06 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1280618485/Photo_du_46968430-03-___13_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116823831548657664", "from_user": "bibliomancienne", "from_user_id": 5114459, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116823831548657664, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "61350498", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:37:18 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1373645314/CNUMP3-28-05-11_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116823378895183873", "from_user": "soizicperrault", "from_user_id": 61350498, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116823378895183873, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "397719839", "text": "RT @TOfbarrier: \u201c@lactualaloupe: &quot;Ceux qui croient \u00e0 la valeur dissuasive de la #PeineDeMort m\u00e9connaissent la v\u00e9rit\u00e9 humaine. &quot; Robert Badinter\u201d", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:34:43 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1536365799/tw_12454238_1315606957_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116822728857763840", "from_user": "emmanuelpoilane", "from_user_id": 397719839, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116822728857763840, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "405566902", "text": "RT @GallicaBnF: Victor Hugo contre la #peinedemort : c'est #ALireDansGallica http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:34:33 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1537610282/296222_114678778635022_100002787002349_60915_918907838_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116822687275421696", "from_user": "alexgauthier6", "from_user_id": 405566902, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116822687275421696, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "93073335", "text": "#peinedemort - Le dernier jour d'un condamn\u00e9, Victor Hugo, 1829 - http://t.co/fhPARqN9", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:32:15 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/658765195/cdi0001_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116822105693224960", "from_user": "CDI_TOUSCAYRATS", "from_user_id": 93073335, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116822105693224960, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "256465400", "text": "\u201c@lactualaloupe: &quot;La #PeineDeMort est le signe sp\u00e9cial et \u00e9ternel de la barbarie.&quot; Victor Hugo (sans le hashtag of course)\u201d", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:31:54 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1285935742/P1040091_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116822018447519744", "from_user": "TOfbarrier", "from_user_id": 256465400, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116822018447519744, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "256465400", "text": "RT @lactualaloupe: &quot;La #PeineDeMort est contraire \u00e0 ce que l'humanit\u00e9 depuis deux mille ans a pens\u00e9 de plus haut et r\u00eave de plus noble.&quot; Jean Jaur\u00e8s", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:31:22 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1285935742/P1040091_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116821884510814208", "from_user": "TOfbarrier", "from_user_id": 256465400, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116821884510814208, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "263321735", "text": "Derni\u00e8re lettre de Troy Davis http://t.co/UV4T1iWI #peinedemort #US", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:15:34 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1311514713/110322-145859_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116817907434008576", "from_user": "Marionetxe", "from_user_id": 263321735, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116817907434008576, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "nl", "from_user_id_str": "28111544", "text": "RT @lactualaloupe: Bien vu bien pens\u00e9 et bien dit http://t.co/9dDTHOvB par @lapeste #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:06:49 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1382648656/apple_and_snake_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116815708263940096", "from_user": "amnesicmercury", "from_user_id": 28111544, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116815708263940096, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "10571806", "text": "RT @GallicaBnF: Victor Hugo contre la #peinedemort : c'est #ALireDansGallica http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:04:06 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1521878874/JB_reasonably_violin_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116815023686426624", "from_user": "J_Borderieux", "from_user_id": 10571806, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116815023686426624, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "100624778", "text": "RT @lactualaloupe: Comment \u00eatre un bon condamn\u00e9 \u00e0 mort ? http://t.co/9dDTHOvB via @LaPeste #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:01:52 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1544009107/gare-chennai_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116814462740213761", "from_user": "Celestisssima", "from_user_id": 100624778, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116814462740213761, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "100624778", "text": "RT @GallicaBnF: Victor Hugo contre la #peinedemort : c'est #ALireDansGallica http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 10:00:03 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1544009107/gare-chennai_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116814003442941953", "from_user": "Celestisssima", "from_user_id": 100624778, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116814003442941953, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "24321125", "text": "vous avez dit Troy ? http://t.co/7ygDuGEV #politiqueetsoci\u00e9t\u00e9 #etatsunis #obama #peinedemort #troydavis", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:59:17 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1184243134/elle_2010c_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.google.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Google&lt;/a&gt;", "id_str": "116813809087283200", "from_user": "PolluxeBlog", "from_user_id": 24321125, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116813809087283200, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "24321125", "text": "vous avez dit Troy ?: http://t.co/hpkRqMrK #peinedemort #troydavis http://t.co/hpkRqMrK", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:58:49 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1184243134/elle_2010c_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://publicize.wp.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;WordPress.com&lt;/a&gt;", "id_str": "116813692754067458", "from_user": "PolluxeBlog", "from_user_id": 24321125, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116813692754067458, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "nl", "from_user_id_str": "140575666", "text": "Bien vu bien pens\u00e9 et bien dit http://t.co/9dDTHOvB par @lapeste #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:57:58 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1526680166/P10007512_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116813480895582209", "from_user": "lactualaloupe", "from_user_id": 140575666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116813480895582209, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "232245311", "text": "RT @AgeorgesSkinner: #PeineDeMort aux #\u00c9tats-Unis : la derni\u00e8re lettre de #TroyDavis - http://t.co/IlSORsvJ", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:51:35 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1553221968/troy_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116811875030794241", "from_user": "ACAT_France", "from_user_id": 232245311, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116811875030794241, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "123601222", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:50:52 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1546676950/248577_10150201712253301_725493300_7049026_2501954_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116811692704403456", "from_user": "ronanloas", "from_user_id": 123601222, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116811692704403456, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "280057644", "text": "#PeineDeMort : Regardez Oz, Midnight Express, Les Evad\u00e9s...", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:49:57 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1550185192/n897250507_6789390_272060_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116811463036895232", "from_user": "Gallantines", "from_user_id": 280057644, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116811463036895232, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140575666", "text": "Comment \u00eatre un bon condamn\u00e9 \u00e0 mort ? http://t.co/9dDTHOvB via @LaPeste #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:49:44 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1526680166/P10007512_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116811408204775424", "from_user": "lactualaloupe", "from_user_id": 140575666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116811408204775424, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "157225293", "text": "RT @GallicaBnF: Victor Hugo contre la #peinedemort : c'est #ALireDansGallica http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:49:32 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1531315130/Elise_intranet_002_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116811359009767424", "from_user": "happylisou", "from_user_id": 157225293, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116811359009767424, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "141357294", "text": "Victor Hugo contre la #peinedemort : c'est #ALireDansGallica http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:48:29 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1551720962/essaiTwitter_bigger2_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116811094152060929", "from_user": "GallicaBnF", "from_user_id": 141357294, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116811094152060929, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "275628289", "text": "En hommage \u00e0 #TroyDavis, cette belle citation de Martin Luther King http://t.co/CJ37Iohy. La #PeineDeMort est une barbarie d'un autre temps.", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:38:56 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1431912821/Guillaume_VCub_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116808690388045824", "from_user": "GCastevert", "from_user_id": 275628289, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116808690388045824, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "2914870", "text": "RT @lactualaloupe: &quot;Ceux qui croient \u00e0 la valeur dissuasive de la #PeineDeMort m\u00e9connaissent la v\u00e9rit\u00e9 humaine. &quot; Robert Badinter", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:27:34 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1314892763/OwJkxI1M_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116805830719967232", "from_user": "boblefrag", "from_user_id": 2914870, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116805830719967232, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "2914870", "text": "RT @lactualaloupe: &quot;La #PeineDeMort est contraire \u00e0 ce que l'humanit\u00e9 depuis deux mille ans a pens\u00e9 de plus haut et r\u00eave de plus noble.&quot; Jean Jaur\u00e8s", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:27:31 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1314892763/OwJkxI1M_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116805817201737728", "from_user": "boblefrag", "from_user_id": 2914870, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116805817201737728, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "2914870", "text": "RT @lactualaloupe: &quot;La #PeineDeMort est le signe sp\u00e9cial et \u00e9ternel de la barbarie.&quot; Victor Hugo (sans le hashtag of course)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:27:27 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1314892763/OwJkxI1M_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116805801305313280", "from_user": "boblefrag", "from_user_id": 2914870, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116805801305313280, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "92757461", "text": "RT @lactualaloupe: &quot;La #PeineDeMort est le signe sp\u00e9cial et \u00e9ternel de la barbarie.&quot; Victor Hugo (sans le hashtag of course)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:25:20 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1528925829/Capturer_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116805266065997825", "from_user": "TITOF33", "from_user_id": 92757461, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116805266065997825, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "288298958", "text": "RT @lactualaloupe: &quot;Ceux qui croient \u00e0 la valeur dissuasive de la #PeineDeMort m\u00e9connaissent la v\u00e9rit\u00e9 humaine. &quot; Robert Badinter", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:23:27 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1511272458/Vaisseau_2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116804791576961025", "from_user": "CompteInfosNews", "from_user_id": 288298958, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116804791576961025, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "288298958", "text": "RT @lactualaloupe: &quot;La #PeineDeMort est contraire \u00e0 ce que l'humanit\u00e9 depuis deux mille ans a pens\u00e9 de plus haut et r\u00eave de plus noble.&quot; Jean Jaur\u00e8s", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:23:09 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1511272458/Vaisseau_2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116804719627878400", "from_user": "CompteInfosNews", "from_user_id": 288298958, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116804719627878400, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "288298958", "text": "RT @lactualaloupe: &quot;La #PeineDeMort est le signe sp\u00e9cial et \u00e9ternel de la barbarie.&quot; Victor Hugo (sans le hashtag of course)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:23:02 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1511272458/Vaisseau_2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116804687558213632", "from_user": "CompteInfosNews", "from_user_id": 288298958, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116804687558213632, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "280057644", "text": "Je suis contre la peine de mort, mais perso, je pr\u00e9f\u00e8re qu'on m'abatte plut\u00f4t que de me laisser toute une vie en zonzon. #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:21:28 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1550185192/n897250507_6789390_272060_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116804294438686720", "from_user": "Gallantines", "from_user_id": 280057644, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116804294438686720, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140575666", "text": "&quot;Ceux qui croient \u00e0 la valeur dissuasive de la #PeineDeMort m\u00e9connaissent la v\u00e9rit\u00e9 humaine. &quot; Robert Badinter", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:18:04 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1526680166/P10007512_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116803439165571072", "from_user": "lactualaloupe", "from_user_id": 140575666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116803439165571072, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140575666", "text": "&quot;La #PeineDeMort est contraire \u00e0 ce que l'humanit\u00e9 depuis deux mille ans a pens\u00e9 de plus haut et r\u00eave de plus noble.&quot; Jean Jaur\u00e8s", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:17:06 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1526680166/P10007512_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116803193136103424", "from_user": "lactualaloupe", "from_user_id": 140575666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116803193136103424, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140575666", "text": "&quot;La #PeineDeMort est le signe sp\u00e9cial et \u00e9ternel de la barbarie.&quot; Victor Hugo (sans le hashtag of course)", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:16:30 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1526680166/P10007512_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116803042883538944", "from_user": "lactualaloupe", "from_user_id": 140575666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116803042883538944, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "110503", "text": "RT @dreamsandmoods: @Marievh ma tristesse de ce matin : derni\u00e8res pens\u00e9es http://t.co/8fH6kcEB #troydavis #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:16:26 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1370203014/Marie-bas_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116803028023123968", "from_user": "Marievh", "from_user_id": 110503, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116803028023123968, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "nl", "from_user_id_str": "94104624", "text": "@Lenoo5 (suite) #peinedemort=#barbarerie", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:14:52 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1495317472/47201_460996724803_42786104803_6570342_7905692_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116802635004260352", "from_user": "louhagreene", "from_user_id": 94104624, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116802635004260352, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "100754889", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:14:48 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/556592400/Roland_Dellinger_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116802615337156608", "from_user": "dellinro", "from_user_id": 100754889, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116802615337156608, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "273841753", "text": "RT @coalitionPDM: #peinedemort Comp\u00e9tition photo &quot;C'est quoi la peine de mort pour toi?&quot; en Asie-Pacifique pour ... http://t.co/jDQRCbGu", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:11:06 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/133578765/twittermap2_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "id_str": "116801685191540736", "from_user": "anti_deathpen", "from_user_id": 273841753, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116801685191540736, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "361699037", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:03:25 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/72292890/bebe_landau_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116799749801254912", "from_user": "Trubert", "from_user_id": 361699037, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116799749801254912, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "253866459", "text": "#PeineDeMort aux #\u00c9tats-Unis : la derni\u00e8re lettre de #TroyDavis - http://t.co/IlSORsvJ", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:01:56 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1286478732/eadf4e21-1aa1-4e89-9fa1-92a8da13e456_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116799376508207104", "from_user": "AgeorgesSkinner", "from_user_id": 253866459, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116799376508207104, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "87987470", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 09:00:29 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1237216446/moi_39b_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116799013164027904", "from_user": "MarieJoebeck", "from_user_id": 87987470, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116799013164027904, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "es", "from_user_id_str": "212198571", "text": "La France n'a rien a envier aux USA ! #PeineDeMort (via @BarackObama )", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:52:29 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1556075690/jkc_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116797001286422528", "from_user": "a_rivat", "from_user_id": 212198571, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116797001286422528, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "286063460", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:49:58 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1519042722/images-73_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116796366604349441", "from_user": "article35", "from_user_id": 286063460, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116796366604349441, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "277924445", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:43:30 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1398258728/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116794738702688256", "from_user": "Little_Arwenn", "from_user_id": 277924445, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116794738702688256, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "104341650", "text": "#peinedemort Comp\u00e9tition photo &quot;C'est quoi la peine de mort pour toi?&quot; en Asie-Pacifique pour la Journ\u00e9e Mondiale http://t.co/iEXJrzWs", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:42:24 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/768646676/logo_fr_100_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116794462717480960", "from_user": "coalitionPDM", "from_user_id": 104341650, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116794462717480960, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "398270371", "text": "RT @francediplo: #TroyDavis illustre la n\u00e9cessit\u00e9 de poursuivre le combat pour l\u2019abolition universelle et d\u00e9finitive de la #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:41:36 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1520271941/moi_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116794261277638656", "from_user": "LauraM_Z", "from_user_id": 398270371, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116794261277638656, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "399062308", "text": "@Marievh ma tristesse de ce matin : derni\u00e8res pens\u00e9es http://t.co/8fH6kcEB #troydavis #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:35:11 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1521087666/Dreams_and_Moods_bandeau_logo_FB_normal.jpg", "to_user_id_str": "110503", "to_user": "Marievh", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116792647561117696", "from_user": "dreamsandmoods", "from_user_id": 399062308, "to_user_id": 110503, "geo": null, "id": 116792647561117696, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "404766937", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:33:02 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1554203704/index_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116792103979327488", "from_user": "anne_236", "from_user_id": 404766937, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116792103979327488, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "399062308", "text": "derni\u00e8res pens\u00e9es http://t.co/8fH6kcEB #troydavis #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:32:08 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1521087666/Dreams_and_Moods_bandeau_logo_FB_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116791879823134720", "from_user": "dreamsandmoods", "from_user_id": 399062308, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116791879823134720, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "393387935", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:30:08 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1509739539/aurelianna_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116791374740865024", "from_user": "Aur3Lianna", "from_user_id": 393387935, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116791374740865024, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "102530576", "text": "RT @mehmetasaygin: Bient\u00f4t l'ex\u00e9cution de #TroyDavis. Si vous avez vu le film #HurricaneCarter, c'est le m\u00eame genre. Sans le &quot;happy end&quot;. #USA #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:27:05 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/89993841/41bc_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116790607913037825", "from_user": "karladoux", "from_user_id": 102530576, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116790607913037825, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "374933102", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:27:04 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1470035055/Cromagnon_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116790603743895552", "from_user": "cromagnonh1954", "from_user_id": 374933102, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116790603743895552, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "28158449", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:24:01 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/308920584/Ferey_coeur_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116789834508537856", "from_user": "LettresAmisIran", "from_user_id": 28158449, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116789834508537856, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "1384401", "text": "RT @FIACAT_Geneva: #peinedemort #TroyDavis Pour Sylvie Burkhari de Pontual, pr\u00e9sidente de la FIACAT, les chr\u00e9tiens doivent se... http://t.co/KG7bgFpF", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:23:55 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1270993187/186874_100000008861882_5778721_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "id_str": "116789810013806592", "from_user": "Xiane", "from_user_id": 1384401, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116789810013806592, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140609276", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:22:06 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1492801823/tw_1272756_1313219384_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116789355141533698", "from_user": "GhLefort", "from_user_id": 140609276, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116789355141533698, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "243119266", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:21:06 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1287744798/q547755039_8326_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116789100668915712", "from_user": "BoyThierry", "from_user_id": 243119266, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116789100668915712, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "20434154", "text": "5h08 ce matin : Troy Davis a \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9 #peinedemort #scandale http://t.co/ka6WEDNf", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:19:49 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1477604027/324538259_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.snaptu.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Snaptu&lt;/a&gt;", "id_str": "116788778760282112", "from_user": "MarionHolly", "from_user_id": 20434154, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116788778760282112, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "24582435", "text": "Difficile de twitter sur la #peinedemort. Tous les mots choisis paraissent sous \u00e9valu\u00e9.", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:19:29 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1509555674/rage-against-the-machine-reunit-30-000-spectateurs-a-rock-en-seine-5124_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116788695658541056", "from_user": "1bith", "from_user_id": 24582435, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116788695658541056, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "94583449", "text": "le prix nobel de la paix \u00e0 Obama c'\u00e9tait d\u00e9j\u00e0 abusif, avec #peinedemort #renoncementenvironnement et #palestine, \u00e7a sonne vraiment faux", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:15:36 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1554302515/IMG_0155_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116787717290995712", "from_user": "Ch_Porquier", "from_user_id": 94583449, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116787717290995712, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "73662891", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:15:30 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/515907244/Yayah_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116787691944816640", "from_user": "HeyahJC", "from_user_id": 73662891, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116787691944816640, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "398399950", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:12:38 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1506779391/Malicieux_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116786972571340801", "from_user": "MathsANDRE", "from_user_id": 398399950, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116786972571340801, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "10170756", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:09:58 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1541062225/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116786298848673793", "from_user": "DominiqueMille", "from_user_id": 10170756, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116786298848673793, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "140609276", "text": "RT @laviedesidees: Cachez cette guillotine : http://t.co/7nEZRXp0 #histoire #peinedemort #livre #justice", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:08:22 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1492801823/tw_1272756_1313219384_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116785898468806656", "from_user": "GhLefort", "from_user_id": 140609276, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116785898468806656, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "137997", "text": "&quot;@Cathlem: Pour un Etat qui combat le terrorisme l'ex\u00e9cution de #TroyDavis est un terrorisme d'Etat #peinedemort #barbarie", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:08:10 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1555890877/avatar2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "116785849210896384", "from_user": "jyjy", "from_user_id": 137997, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116785849210896384, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "nl", "from_user_id_str": "144484816", "text": "@___kao nooooooooooooooooooooooooooooooo ! #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:06:52 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1475703974/me_paper_normal.png", "to_user_id_str": "270042798", "to_user": "___kao", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116785520931127296", "from_user": "VonOx", "from_user_id": 144484816, "to_user_id": 270042798, "geo": null, "id": 116785520931127296, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "60001339", "text": "#peinedemort #TroyDavis Pour Sylvie Burkhari de Pontual, pr\u00e9sidente de la FIACAT, les chr\u00e9tiens doivent se... http://t.co/KG7bgFpF", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:06:42 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1438302012/logo_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "id_str": "116785478652538880", "from_user": "FIACAT_Geneva", "from_user_id": 60001339, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116785478652538880, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "354504231", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:06:29 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1554290890/TroyDavis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116785422000070656", "from_user": "ciudadana06", "from_user_id": 354504231, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116785422000070656, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "240161910", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:05:20 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1258481445/LogoPGnat2A_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116785132534370304", "from_user": "partidegauche34", "from_user_id": 240161910, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116785132534370304, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "60680598", "text": "@Authueil @fabcontino C'est aussi parce qu'une d\u00e9mocratie est cens\u00e9e\n\u00eatre plus civilis\u00e9e qu'une dictature. #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:03:49 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1158679288/modem-usr-courier_normal.jpg", "to_user_id_str": "1053795", "to_user": "Authueil", "source": "&lt;a href=&quot;http://twmode.sf.net/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twmode&lt;/a&gt;", "id_str": "116784754392698880", "from_user": "bortzmeyer", "from_user_id": 60680598, "to_user_id": 1053795, "geo": null, "id": 116784754392698880, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "2282711", "text": "RT @laviedesidees: Cachez cette guillotine : http://t.co/7nEZRXp0 #histoire #peinedemort #livre #justice", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:02:50 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/696663804/fmny_cravatte_carre_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116784507432087552", "from_user": "francoismonney", "from_user_id": 2282711, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116784507432087552, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "206900990", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 08:01:51 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1545127981/amnesty_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116784257908744192", "from_user": "SparklySnape", "from_user_id": 206900990, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116784257908744192, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "94506944", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:59:34 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1536070349/Ethnies___Mada_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116783682517340160", "from_user": "prettyzoely", "from_user_id": 94506944, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116783682517340160, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "274610481", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:57:50 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1357461429/IMG-20110508-00093_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116783245852553217", "from_user": "stanmrd", "from_user_id": 274610481, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116783245852553217, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "16453201", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:57:21 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1162568730/YouphilCarreNew_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116783123848642560", "from_user": "Youphil", "from_user_id": 16453201, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116783123848642560, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "411828856", "text": "#peinedemort avec la Coalition mondiale contre la peine de mort, continuons le combat ! http://t.co/ndK6P25w", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:55:05 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1553191833/RAIDH_twitter_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116782556254449664", "from_user": "ONGRAIDH", "from_user_id": 411828856, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116782556254449664, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "223996770", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:54:17 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1206640662/logo_siemsu_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116782355255001088", "from_user": "Siemsu_Blog", "from_user_id": 223996770, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116782355255001088, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "72167663", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:51:51 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1553091261/ImTroyDavis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116781740063858688", "from_user": "boulangerbenoit", "from_user_id": 72167663, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116781740063858688, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "162414111", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:51:07 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1192554580/jaures2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116781557108310016", "from_user": "Berengeredauvin", "from_user_id": 162414111, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116781557108310016, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "390972817", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:51:03 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1557103631/avi_2_BIS_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116781538158444545", "from_user": "purpleredmarmot", "from_user_id": 390972817, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116781538158444545, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "375567512", "text": "RT @laviedesidees: Cachez cette guillotine : http://t.co/7nEZRXp0 #histoire #peinedemort #livre #justice", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:50:42 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1471446783/images-4_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116781453756465152", "from_user": "didierperon", "from_user_id": 375567512, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116781453756465152, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "133736375", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:50:33 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1526531343/Cadenas_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116781415206625280", "from_user": "_slakh", "from_user_id": 133736375, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116781415206625280, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "411257190", "text": "RT @amnestyfrance: Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:49:54 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1551496903/3021990849_e8cf61ba05_m_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116781250123010048", "from_user": "Cynthia_Roulin", "from_user_id": 411257190, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116781250123010048, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "4014732", "text": "Cette mobilisation exceptionnelle pour #TroyDavis aurait \u00e9t\u00e9 impossible sans vous. Merci \u00e0 tous, le combat contre la #PeineDeMort continue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:49:32 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/72111727/bougie_68_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116781156661329920", "from_user": "amnestyfrance", "from_user_id": 4014732, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116781156661329920, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "233373529", "text": "RT @laviedesidees: Cachez cette guillotine : http://t.co/7nEZRXp0 #histoire #peinedemort #livre #justice", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:48:50 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1251345420/gueille_de_bonde_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116780980722872320", "from_user": "gueilledebonde", "from_user_id": 233373529, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116780980722872320, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "160824136", "text": "RT @Thaelm: Un d\u00e9tenu co\u00fbte 30.000\u20ac par an, un \u00e9l\u00e8ve entre  5000\u20ac et 8000\u20ac ... faites vos choix ! [\u00e0 moins que #peinedemort ?", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:48:26 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1259957568/c50e9a308dacb6284f77d119af79a52e_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116780882613903360", "from_user": "MarieLouFCp", "from_user_id": 160824136, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116780882613903360, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "276720422", "text": "Il est o\u00f9 le pseudo sauveur du monde, le prix nobel de la paix? Yes We Can Screw You!  M'Bark hchouma 'alik ! #palestine #peinedemort #obama", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:48:18 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1362118025/photo_normal.PNG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116780846467399680", "from_user": "Nad_Bou", "from_user_id": 276720422, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116780846467399680, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "86369685", "text": "Un d\u00e9tenu co\u00fbte 30.000\u20ac par an, un \u00e9l\u00e8ve entre  5000\u20ac et 8000\u20ac ... faites vos choix ! [\u00e0 moins que #peinedemort ?", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:47:54 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1501933833/thaelm-g-i--_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116780746936553472", "from_user": "Thaelm", "from_user_id": 86369685, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116780746936553472, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "1402203", "text": "Cachez cette guillotine : http://t.co/7nEZRXp0 #histoire #peinedemort #livre #justice", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:44:02 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/58981612/logovdi_twitter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116779774558482432", "from_user": "laviedesidees", "from_user_id": 1402203, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116779774558482432, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "276893211", "text": "Ce type n'est pas credible @Yagg: Obama \u00e0 l'#ONU \u00abNs devons ns battre pr les droits des gays et lesbiennes partt ds le monde\u00bb #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:39:06 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1527209020/MarieYared_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116778532335656960", "from_user": "MarieYared", "from_user_id": 276893211, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116778532335656960, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "105401919", "text": "RIP Troy Davis... Honte \u00e0 la justice Am\u00e9ricaine !! #usa #peinedemort #troydavis", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:34:54 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1521107542/ana_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116777474888695808", "from_user": "LaRohana78", "from_user_id": 105401919, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116777474888695808, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "435939", "text": "@pipolette73 le meilleure moyen d'\u00e9viter que la justice prononce la peine de mort serait effectivement de la supprimer\u2026 la #peinedemort!", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:34:29 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1553917928/leclownTroyDavis_normal.jpg", "to_user_id_str": "275828855", "to_user": "pipolette73", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "116777370576371712", "from_user": "leclown", "from_user_id": 435939, "to_user_id": 275828855, "geo": null, "id": 116777370576371712, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "19691493", "text": "A qui profite le crime? #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:24:10 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1088595505/KAHN6bis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116774776273510400", "from_user": "Michele_Kahn", "from_user_id": 19691493, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116774776273510400, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "150089489", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:22:35 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/938072229/avatar_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116774377323896833", "from_user": "sebprunier", "from_user_id": 150089489, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116774377323896833, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "141877992", "text": "@reineroro @addthis Il n'a pas toujours mis ses actes en concordance avec ses discours ;-) #Robespierre #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:20:38 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1450298990/chatinternet_normal.jpg", "to_user_id_str": "376155393", "to_user": "reineroro", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116773887404027904", "from_user": "Val_Do", "from_user_id": 141877992, "to_user_id": 376155393, "geo": null, "id": 116773887404027904, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "1761627", "text": "Hum... selon ma TL la Georgie et le Texas ont fait les cons hier. #peinedemort #troydavis #laurencebrewer #TLfact", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:16:08 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1137582761/Image_2_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116772754673516544", "from_user": "blogdemoi", "from_user_id": 1761627, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116772754673516544, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "369740757", "text": "je n'aime pas l'argument de ceux qui disent que #TroyDavis \u00e9tait probablement innocent.La #peinedemort c'est pas pour les coupables non plus", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:14:10 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1547564190/invasion_by_hunter_life-d3ay63n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116772256620871680", "from_user": "JohanChantre", "from_user_id": 369740757, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116772256620871680, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "19691493", "text": "Merci pour #TroyDavis et contre #peinedemort 3@LynnCherylEde @Val_Do @TinyDomingos @Dedin83", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:07:37 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1088595505/KAHN6bis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116770609387667458", "from_user": "Michele_Kahn", "from_user_id": 19691493, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116770609387667458, "metadata": {"result_type": "recent"}}], [{"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "85133054", "text": "RT @MsTeshi: #PeineDeMort #DeathPenalty  - Troy Davis' final message is graceful and profound. &quot;I am Troy Davis and I'm free!&quot; http://t.co/ypTpV7Mk", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:06:37 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1055507912/100000_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116770358899650560", "from_user": "r_abdahllah", "from_user_id": 85133054, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116770358899650560, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "19691493", "text": "Merci pour #TroyDavis et contre #peinedemort 2 @sycophante @Kitri1 @PalaEksa @Litterarias @stratagemme @Charlotte__Q @TheNewsBlotter", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:06:28 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1088595505/KAHN6bis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116770318726610944", "from_user": "Michele_Kahn", "from_user_id": 19691493, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116770318726610944, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "19691493", "text": "Merci pour #TroyDavis et contre #peinedemort 1 @adaoulardeur @ferocias @francisroyo @paul_lb @chr_marquis @MemeliaMoreira @StephanieBaron", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 07:03:35 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1088595505/KAHN6bis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116769596056412160", "from_user": "Michele_Kahn", "from_user_id": 19691493, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116769596056412160, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "213535671", "text": "RT @MsTeshi: #PeineDeMort #DeathPenalty  - Troy Davis' final message is graceful and profound. &quot;I am Troy Davis and I'm free!&quot; http://t.co/ypTpV7Mk", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 06:55:24 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116767536841895936", "from_user": "pierrepetrelli", "from_user_id": 213535671, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116767536841895936, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "258190472", "text": "#PeineDeMort #DeathPenalty  - Troy Davis' final message is graceful and profound. &quot;I am Troy Davis and I'm free!&quot; http://t.co/ypTpV7Mk", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 06:51:19 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1523308031/Avatar_PP_Wikileaks_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116766507576459265", "from_user": "MsTeshi", "from_user_id": 258190472, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116766507576459265, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "290749571", "text": "RT @alba1135: @ArnaudMouillard #TroyDavis #USA #France #PeineDeMort on va batailler pour que l'ump allie au fn ne remette pas cela en cause", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 06:49:08 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1419122602/545px-Blason_Languedoc.svg_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116765957107613696", "from_user": "OCCITAN12", "from_user_id": 290749571, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116765957107613696, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "275697017", "text": "@ArnaudMouillard #TroyDavis #USA #France #PeineDeMort on va batailler pour que l'ump allie au fn ne remette pas cela en cause", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 06:47:47 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1554686763/jaures_1__bigger_normal.jpg", "to_user_id_str": "81465719", "to_user": "ArnaudMouillard", "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116765618606321664", "from_user": "alba1135", "from_user_id": 275697017, "to_user_id": 81465719, "geo": null, "id": 116765618606321664, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "92542463", "text": "(15) en ce qui concerne la #peinedemort,ce qui me pose probl\u00e8me,c'est le verdict. Le doute,n'est pas permis,un point c'est tout #Sachezle", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 06:44:02 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1279355523/feaf6b43-63b3-4e14-996e-24fb5b419424_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116764676506927104", "from_user": "VSKKREYOL", "from_user_id": 92542463, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116764676506927104, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "63501930", "text": "et que pense Robert M\u00e9nard de l'ex\u00e9cution de Troy Davis ? #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 06:38:07 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1469209027/cute-cat-f_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://hahlo.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Hahlo&lt;/a&gt;", "id_str": "116763186996318208", "from_user": "LoCiol", "from_user_id": 63501930, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116763186996318208, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "128142369", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 06:35:04 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1238284456/jpsolo_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116762416460738560", "from_user": "jpflorent", "from_user_id": 128142369, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116762416460738560, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "113152917", "text": "RT @ch3793: Sinon, Lawrence Brewer a aussi \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9. Mais pour meurtre raciste, \u00e7a compte pas. Dommage. #TroyDavis #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 06:24:57 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1514594540/sandhamn_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116759871487086592", "from_user": "NSEmpire", "from_user_id": 113152917, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116759871487086592, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "160304236", "text": "Strategie:La prochaine fois que vs voulez sauver qq'un de la #peinedemort imputez la \u00e0 l' #IRAN et vs mobiliserez #BHL  #TroyDavies", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 06:20:17 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116758698755506176", "from_user": "ksedatkara", "from_user_id": 160304236, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116758698755506176, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "119077839", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 06:19:32 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1137265149/avatar_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116758507625254912", "from_user": "jeremyherault", "from_user_id": 119077839, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116758507625254912, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "215687552", "text": "Troy Davis ex\u00e9cut\u00e9 #USA #PeinedeMort http://t.co/ItlutV05", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 06:15:35 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1218974816/me_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116757513973665792", "from_user": "emmaembass", "from_user_id": 215687552, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116757513973665792, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "81465719", "text": "Troy Davis a \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9 aux USA. Je suis fier de vivre dans un pays qui a aboli la peine de mort. #TroyDavis #USA #France #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 06:12:44 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1498934096/hern_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "id_str": "116756797116776448", "from_user": "ArnaudMouillard", "from_user_id": 81465719, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116756797116776448, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "216354368", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 06:08:03 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1552819961/twitter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116755619691761665", "from_user": "_monsieur_a", "from_user_id": 216354368, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116755619691761665, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "262520974", "text": "#peinedemort\nEn Iran, 25 ex\u00e9cut\u00e9s cette semaine\nEn Arabie Saoudite, un ex\u00e9cut\u00e9 au sabre pour sorcellerie\nLa liste est trop longue !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 05:56:38 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1306755025/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116752746216046592", "from_user": "patator_wbth", "from_user_id": 262520974, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116752746216046592, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "24711837", "text": "Pour un Etat qui combat le terrorisme l'ex\u00e9cution de #Troy Davis est un terrorisme d'Etat #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 05:47:01 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1076410729/s1178093291_30256203_5139_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116750325301510144", "from_user": "Cathlem", "from_user_id": 24711837, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116750325301510144, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "283142681", "text": "RT @BrigitteGlon: Les m\u00e9dias pr\u00e9f\u00e8rent comm\u00e9morer pendant 4 jours le #11septembre. #Troydavis #PeineDeMort #USA #lamortauquotidien &lt;&lt;&lt;", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 05:45:48 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1267083107/le_teigneux_de_twitter_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116750018890838016", "from_user": "Merle_teigneux", "from_user_id": 283142681, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116750018890838016, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "160304236", "text": "Strategie:La prochaine fois que vs voulez sauver qq'un de la #peinedemort imputez la \u00e0 l' #IRAN et vs mobiliserez #BHL #Iraqi #TroyDavies", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 05:44:09 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116749605303103488", "from_user": "ksedatkara", "from_user_id": 160304236, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116749605303103488, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "245599123", "text": "Sinon, Lawrence Brewer a aussi \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9. Mais pour meurtre raciste, \u00e7a compte pas. Dommage. #TroyDavis #PeineDeMort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 05:43:03 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1532197330/tronchedecake_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "place": {"type": "city", "id": "0dcd6160cefc12f9", "full_name": "Rennes, Ille-et-Vilaine"}, "id_str": "116749326897774593", "from_user": "ch3793", "from_user_id": 245599123, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116749326897774593, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "160304236", "text": "Strategie:La prochaine fois que vs voulez sauver qq'un de la #peinedemort imputez le \u00e0 l' #IRAN et vs mobiliserez #BHL #Iraqi #TroyDavies", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 05:26:26 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116745146808279040", "from_user": "ksedatkara", "from_user_id": 160304236, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116745146808279040, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "5266646", "text": "RT @BrigitteGlon: Les m\u00e9dias pr\u00e9f\u00e8rent comm\u00e9morer pendant 4 jours le #11septembre. #Troydavis #PeineDeMort #USA #lamortauquotidien &lt;&lt;&lt;", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 05:16:02 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1154075272/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116742527503175680", "from_user": "derkater", "from_user_id": 5266646, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116742527503175680, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "148071936", "text": "RT @BrigitteGlon: Les m\u00e9dias pr\u00e9f\u00e8rent comm\u00e9morer pendant 4 jours le #11septembre. #Troydavis #PeineDeMort #USA #lamortauquotidien &lt;&lt;&lt;", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 05:10:20 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1146495950/PREMIERE_PHOTO_OFFICIELLE_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116741095773323264", "from_user": "LaLangelliere", "from_user_id": 148071936, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116741095773323264, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "101743530", "text": "Les m\u00e9dias pr\u00e9f\u00e8rent comm\u00e9morer pendant 4 jours le #11septembre. #Troydavis #PeineDeMort #USA #lamortauquotidien &lt;&lt;&lt;", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 05:08:36 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1492945675/photo_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116740657455960064", "from_user": "BrigitteGlon", "from_user_id": 101743530, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116740657455960064, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "101652529", "text": "#TroyDavis est mort !Il est temps d' interdire partout la #peinedemort #MLP veut le retour de la peine de mort en FR, quel test sur ELLE", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 04:46:19 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1039608997/36565142N04_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "place": {"type": "city", "id": "c1d2e40d7fafbcfd", "full_name": "Lanton, Gironde"}, "id_str": "116735050594267136", "from_user": "cedstyle33_", "from_user_id": 101652529, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116735050594267136, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "263353091", "text": "RT @MarkPonik: rom1v #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 04:17:23 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1291433021/49_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "id_str": "116727768800169985", "from_user": "F8wltastic", "from_user_id": 263353091, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116727768800169985, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "148217636", "text": "RT @PatWhite70: Troy Davis a \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9 http://t.co/LFEkUdl9 #USA #peinedemort #troydavis", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 04:09:31 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1288303942/c63becc8-9698-420d-a393-599eeedd7497_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116725789919166465", "from_user": "danicklafrance", "from_user_id": 148217636, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116725789919166465, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "243119266", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 04:09:10 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1287744798/q547755039_8326_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116725702375641088", "from_user": "BoyThierry", "from_user_id": 243119266, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116725702375641088, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "34269352", "text": "Ils ont Assassin\u00e9 #TroyDavis !!!! #meurtre #peinedemort #salopards #honte", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 04:07:11 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/766024479/N_01_Boris_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116725200766246913", "from_user": "bovar121", "from_user_id": 34269352, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116725200766246913, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "3201942", "text": "Troy Davis a \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9 http://t.co/LFEkUdl9 #USA #peinedemort #troydavis", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 03:58:56 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/974617671/Pat_White_photo_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116723126481584128", "from_user": "PatWhite70", "from_user_id": 3201942, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116723126481584128, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "200518616", "text": "@ennegie Bien compris mais la #peinedemort et la #G\u00e9orgie c'est comme un retour au Moyen-\u00c2ge! Rouvrir le d\u00e9bat, #Harpeur sauterait l\u00e0-dessus", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 03:37:28 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1531634397/R_mi_plus_jeune_normal.jpg", "to_user_id_str": "213855997", "to_user": "ennegie", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116717724146741248", "from_user": "townshipman", "from_user_id": 200518616, "to_user_id": 213855997, "geo": null, "id": 116717724146741248, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "88611925", "text": "Comme l'a demand\u00e9 #TroyDavis, nous devons mettre fin \u00e0 la #peinedemort en d\u00e9mantelant ce syst\u00e8me dans chaque ville,chaque Etat, chaque pays.", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 03:31:02 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1496595340/DSC08873_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116716105296392192", "from_user": "Lookingfor_Hope", "from_user_id": 88611925, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116716105296392192, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "192902755", "text": "RT @lilgreg97one: La #PeineDeMort, #\u00c7aSuffit !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 03:28:33 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1485277022/BG_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116715479019692032", "from_user": "yams971", "from_user_id": 192902755, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116715479019692032, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "119650812", "text": "La #PeineDeMort, #\u00c7aSuffit !", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 03:25:42 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1390118170/a5376ace-e6d2-43b0-8590-933eff1c2695_smileys_different_1280x800_1__normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "place": {"type": "country", "id": "4e9baf84e2232342", "full_name": "Guadeloupe"}, "id_str": "116714761126805504", "from_user": "lilgreg97one", "from_user_id": 119650812, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116714761126805504, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "88611925", "text": "\u00c0 jamais, le combat contre la #peinedemort a un nom, et un visage: #TroyDavis.", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 03:01:31 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1496595340/DSC08873_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116708677859295232", "from_user": "Lookingfor_Hope", "from_user_id": 88611925, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116708677859295232, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "277326320", "text": "@pybaubry wow pour vrai? Je ne m \u00e9tais jamis rendue compte de cet arrierisme a Taiwan! #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 02:59:21 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1350549693/6f5d1bd1-4f25-4da6-8324-7e784e9f6d84_normal.png", "to_user_id_str": "605301", "to_user": "pybaubry", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116708133161799680", "from_user": "fitpourlacause", "from_user_id": 277326320, "to_user_id": 605301, "geo": null, "id": 116708133161799680, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "148071936", "text": "RT @TheDarkvador: Je me couche il y a 4 h il devait \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9 je me l\u00e8ve il ne le sera que dans 30 min #TroyDavis #peinedemort #inhumain #USA", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 02:45:13 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1146495950/PREMIERE_PHOTO_OFFICIELLE_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116704575054036992", "from_user": "LaLangelliere", "from_user_id": 148071936, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116704575054036992, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "290055590", "text": "Je me couche il y a 4 h il devait \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9 je me l\u00e8ve il ne le sera que dans 30 min #TroyDavis #peinedemort #inhumain #USA", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 02:43:40 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1416111228/dark_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116704186531450881", "from_user": "TheDarkvador", "from_user_id": 290055590, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116704186531450881, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "237771680", "text": "mort \u00e0 la #peinedemort | death to the #deathpenalty |\u00a0#troydavis", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 02:38:38 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1255001250/Moi_drapeau_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116702916504600576", "from_user": "schauvette", "from_user_id": 237771680, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116702916504600576, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "10170756", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 02:10:05 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1541062225/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116695731762507776", "from_user": "DominiqueMille", "from_user_id": 10170756, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116695731762507776, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "127259531", "text": "Dieu Nous Cree &amp; Seul Lui  Peut Nous Oter La Vie...SEUL Lui. Pray For TroyDavis #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 02:05:12 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1539589683/IMG00168-20110415-1800_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116694504110690306", "from_user": "BlazeCol", "from_user_id": 127259531, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116694504110690306, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "375505469", "text": "RT @leclown: @Desyeuxpourvoir ma 1ere conviction d'enfant que la #peinedemort est une injustice par essence! Je suis p\u00e9trifi\u00e9 \u2026 #troyDavis #noUcant", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 01:56:19 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1471225838/couple7_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116692267913330689", "from_user": "Desyeuxpourvoir", "from_user_id": 375505469, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116692267913330689, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "258190472", "text": "#PeineDeMort #DeathPenalty - RT @JerryDesRosiers L'ex\u00e9cution de Troy Davis a \u00e9t\u00e9 retard\u00e9e http://t.co/c2sXDRUj via @europe1", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 01:46:28 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1523308031/Avatar_PP_Wikileaks_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116689790904184833", "from_user": "MsTeshi", "from_user_id": 258190472, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116689790904184833, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "375505469", "text": "RT @leclown: #peinedemort #deathpenalty @barackObama =&gt; #noUcant kill #troyDavis // #yesWeCan save him", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 01:28:42 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1471225838/couple7_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116685318572347393", "from_user": "Desyeuxpourvoir", "from_user_id": 375505469, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116685318572347393, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "435939", "text": "#peinedemort #deathpenalty @barackObama =&gt; #noUcant kill #troyDavis // #yesWeCan save him", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 01:28:08 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1553917928/leclownTroyDavis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116685175571750912", "from_user": "leclown", "from_user_id": 435939, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116685175571750912, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "435939", "text": "@Desyeuxpourvoir ma 1ere conviction d'enfant que la #peinedemort est une injustice par essence! Je suis p\u00e9trifi\u00e9 \u2026 #troyDavis #noUcant", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 01:08:56 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1553917928/leclownTroyDavis_normal.jpg", "to_user_id_str": "375505469", "to_user": "Desyeuxpourvoir", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116680344605949952", "from_user": "leclown", "from_user_id": 435939, "to_user_id": 375505469, "geo": null, "id": 116680344605949952, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "157829604", "text": "@BarackObama And Please, keep #TroyDavis alive. #peinedemort #barbarie #ThrWorldIsWatchingYou", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 01:05:26 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1383520405/gilles-chez-domi_normal.jpg", "to_user_id_str": "35486", "to_user": "BarackObama", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116679461205835776", "from_user": "GillesSauliere", "from_user_id": 157829604, "to_user_id": 35486, "geo": null, "id": 116679461205835776, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "22314887", "text": "Laissez tomber, vous ne trouverez pas pire que de mourir sous la torture. #tunisie #peinedemort", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 01:03:41 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1487732079/2_reh_petite__toile_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116679021001064449", "from_user": "riadheh", "from_user_id": 22314887, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116679021001064449, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "356559145", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Thu, 22 Sep 2011 00:55:21 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1436861224/Identit__Mireille0001_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116676927200313344", "from_user": "mirjossbom", "from_user_id": 356559145, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116676927200313344, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "435939", "text": "#peinedemort #troydavis @Psycke @blackmisery putain d'Etats Unis d'Am\u00e9rique du nord. Barbares! really @barackObama #noUcant -1000  :(", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 23:59:21 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1553917928/leclownTroyDavis_normal.jpg", "to_user_id_str": "4644711", "to_user": "Psycke", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116662834707955712", "from_user": "leclown", "from_user_id": 435939, "to_user_id": 4644711, "geo": null, "id": 116662834707955712, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "142499934", "text": "RT @AkliAit: Que penser de \u00e7a ? USA: un membre du Ku Klux Klan ex\u00e9cut\u00e9 au Texas pour le meurtre d'un Noir #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 23:57:28 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1079491441/SuzHarel_-_04_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116662358386016256", "from_user": "sueharl", "from_user_id": 142499934, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116662358386016256, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "403746739", "text": "Que penser de \u00e7a ? USA: un membre du Ku Klux Klan ex\u00e9cut\u00e9 au Texas pour le meurtre d'un Noir #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 23:54:05 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1556927048/Montr_al-20110923-00270_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116661509148524544", "from_user": "AkliAit", "from_user_id": 403746739, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116661509148524544, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "88611925", "text": "L'ex\u00e9cution de #LawrenceBrewer est la 34\u00e8me aux USA en 2011. #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 23:44:44 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1496595340/DSC08873_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116659154336223232", "from_user": "Lookingfor_Hope", "from_user_id": 88611925, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116659154336223232, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "293082809", "text": "@SaintZAK mdrrrrrr \nLe mec innoncent qui ce fait tuer cette nuit au usa #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 23:28:25 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1428083973/IMGP6444_2_normal.jpg", "to_user_id_str": "284103947", "to_user": "SaintZAK", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116655050310430720", "from_user": "Nathan_SNP", "from_user_id": 293082809, "to_user_id": 284103947, "geo": null, "id": 116655050310430720, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "119650812", "text": "C'est dur \u00e0 dire mais #JustinBieber &gt; #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 23:13:30 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1390118170/a5376ace-e6d2-43b0-8590-933eff1c2695_smileys_different_1280x800_1__normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "place": {"type": "country", "id": "4e9baf84e2232342", "full_name": "Guadeloupe"}, "id_str": "116651295431077888", "from_user": "lilgreg97one", "from_user_id": 119650812, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116651295431077888, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "411171003", "text": "RT @Louizeline: #Prisons : \u00e0 ceux de l\u2019ext\u00e9rieur osant affirmer que la #PeineDeMort est abolie http://ow.ly/6BbVF", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:46:27 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1553572147/_toile-2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116644487979216896", "from_user": "Louizeline1", "from_user_id": 411171003, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116644487979216896, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "2879325", "text": "Dreams and Moods: Au b\u00e9n\u00e9fice du doute? http://t.co/3II4DJ2K via @dreamsandmoods #peinedemort #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:45:28 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1182557066/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116644239890317312", "from_user": "yohannp", "from_user_id": 2879325, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116644239890317312, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "411171003", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:44:53 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1553572147/_toile-2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116644091898507264", "from_user": "Louizeline1", "from_user_id": 411171003, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116644091898507264, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "371681653", "text": "Je pense a toi #troyedavis ,je pense encore plus a ceux qui te livrent aujourd'hui a la mort. #usa , #justice #ue , #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:44:11 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1227621539/28780_123178554362573_100000112884951_303763_4712442_n_-_Copie_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116643918485008384", "from_user": "VAMEHI", "from_user_id": 371681653, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116643918485008384, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "411225976", "text": "Abolition de la #peinedemort en France, 1981, discours de Badinter http://t.co/GJjtniXe", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:37:02 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1393903416/P1040070_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116642119057285120", "from_user": "Marianna_BK", "from_user_id": 411225976, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116642119057285120, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "247446364", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:33:39 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1427346398/tw_6008489_1309865005_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116641264019054592", "from_user": "Amale75", "from_user_id": 247446364, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116641264019054592, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "364553188", "text": "Obama doit sauver #TroyDavis et abolir la #PeinedeMort - a quoi lui sert son #Prix #Nobel de la #Paix sinon ??", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:32:02 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116640858312413184", "from_user": "ookya1", "from_user_id": 364553188, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116640858312413184, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "355627388", "text": "#PeineDeMort pour les enfants: 1 demi million d'enfants morts des suites du blockus en Irak (UN children fund) http://t.co/zhJyWBeY (56:40)", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:27:10 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1435452350/PeterHost4_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "id_str": "116639636163543040", "from_user": "PierreLhoste", "from_user_id": 355627388, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116639636163543040, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "99451361", "text": "Un accident de travail de bourreau, c'est quoi? #TroyDavis #droitsdelhomme #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:26:03 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1436574076/168680_10150100700688427_565868426_6204331_1724040_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116639351491928064", "from_user": "JuSage", "from_user_id": 99451361, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116639351491928064, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "85605140", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:23:28 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1114025814/fmathe_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116638703899779073", "from_user": "fmathe", "from_user_id": 85605140, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116638703899779073, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "371681653", "text": "Je pense a toi #troyedavis ,je pense encore plus a ceux qui te livre aujourd'hui a la mort. #usa , #justice #ue , #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:23:03 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1227621539/28780_123178554362573_100000112884951_303763_4712442_n_-_Copie_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116638599423868929", "from_user": "VAMEHI", "from_user_id": 371681653, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116638599423868929, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "1758099", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:09:36 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/801639165/avatar_borisnoah_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116635214989623297", "from_user": "ras_bo", "from_user_id": 1758099, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116635214989623297, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "24475828", "text": "et si on \u00e9changeait #TroyDavis contre #DSK ?? y'en a bien un des 2 qui est coupable....:))) #peinedemort #USA #nafissatou #banon #1hotesse", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:02:55 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1555255848/IMG_0826_normal.PNG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://tapbots.com/tweetbot&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweetbot for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116633533094690816", "from_user": "bazirus", "from_user_id": 24475828, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116633533094690816, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "112961261", "text": "Dans 1h, Troy Davis va se faire ex\u00e9cuter alors qu'il y a de s\u00e9rieux doutes sur sa culpabilit\u00e9. #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:02:34 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1544220229/photo_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116633444452270080", "from_user": "MathildeGaillot", "from_user_id": 112961261, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116633444452270080, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "398318505", "text": "RT @Louizeline: #Prisons : \u00e0 ceux de l\u2019ext\u00e9rieur osant affirmer que la #PeineDeMort est abolie http://ow.ly/6BbVF", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:02:20 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1507901651/42_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116633384188518401", "from_user": "GuillaumedelaBK", "from_user_id": 398318505, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116633384188518401, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "95129697", "text": "\u201c@Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Badinter\u201d", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 22:00:40 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/913516040/Actarus_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116632964586147840", "from_user": "oli3be", "from_user_id": 95129697, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116632964586147840, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "es", "from_user_id_str": "84723117", "text": "RT @BrigitteGlon: @BarackObama #Troydavis #USA #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:59:31 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1549234843/tw_1169389_1316389626_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116632676496195585", "from_user": "nicoboy13005", "from_user_id": 84723117, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116632676496195585, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "135686425", "text": "#Prisons : \u00e0 ceux de l\u2019ext\u00e9rieur osant affirmer que la #PeineDeMort est abolie http://ow.ly/6BbVF", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:59:10 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1555003188/1111aaatw_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116632587233001473", "from_user": "Louizeline", "from_user_id": 135686425, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116632587233001473, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "es", "from_user_id_str": "140609276", "text": "RT @BrigitteGlon: @BarackObama #Troydavis #USA #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:55:25 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1492801823/tw_1272756_1313219384_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116631645884387328", "from_user": "GhLefort", "from_user_id": 140609276, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116631645884387328, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "291399330", "text": "Pens\u00e9e pour #Troy #Mumia s\u00fbrement innocents et toutes ses ann\u00e9es dans le couloir de la mort ... #peinedemort #usa #victime #black", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:52:36 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1492241249/By_julkes__6__normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116630933553160192", "from_user": "Goutte_dO_Twit", "from_user_id": 291399330, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116630933553160192, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "es", "from_user_id_str": "101743530", "text": "@BarackObama #Troydavis #USA #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:47:50 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1492945675/photo_normal.JPG", "to_user_id_str": "35486", "to_user": "BarackObama", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116629736452665344", "from_user": "BrigitteGlon", "from_user_id": 101743530, "to_user_id": 35486, "geo": null, "id": 116629736452665344, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "254115326", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:47:29 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1554338082/wawa-avatar_3876_l_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116629648930119680", "from_user": "142751702", "from_user_id": 254115326, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116629648930119680, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "151146807", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:47:24 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1538971935/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116629624485711872", "from_user": "Gentilchanoir", "from_user_id": 151146807, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116629624485711872, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "145811370", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:46:23 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/274432727/Scan-071231-0034_2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116629369153269760", "from_user": "fabricegentile", "from_user_id": 145811370, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116629369153269760, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "109557375", "text": "#TroyDavis : 1h15 \u00e0 vivre.\nTant que les hommes jugeront...\n#injustice #erreur #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:46:07 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1533334814/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116629303747293184", "from_user": "MathildeMallet", "from_user_id": 109557375, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116629303747293184, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "233972870", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:45:25 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1553316592/P1060762_640x480_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116629128345694208", "from_user": "MissUnderMoon", "from_user_id": 233972870, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116629128345694208, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "56785436", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:41:24 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1356875662/Photo1_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116628117883330560", "from_user": "IvanPiettre", "from_user_id": 56785436, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116628117883330560, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "389454146", "text": "nik les gens ki font des enfants pour les violer #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:41:06 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1503774148/2074637125_small_1_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116628042918526976", "from_user": "lombobo", "from_user_id": 389454146, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116628042918526976, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140609276", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:40:41 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1492801823/tw_1272756_1313219384_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116627934923587585", "from_user": "GhLefort", "from_user_id": 140609276, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116627934923587585, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "146808934", "text": "&quot;@Louizeline #TroyDavis 1 justice qui tue n'est jms juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp ~ Robert Badinter&quot;", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:40:33 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1181171367/logo-cvs_sprl_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116627901293674496", "from_user": "cvs_congo", "from_user_id": 146808934, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116627901293674496, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "21194098", "text": "RT @MarkPonik: rom1v #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:38:28 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1341491810/glider-pp_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "id_str": "116627377362178048", "from_user": "ko_pp", "from_user_id": 21194098, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116627377362178048, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "397079408", "text": "Contre la #PeineDeMort et pour la pr\u00e9somption d'innocence, une pens\u00e9e pour #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:38:24 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1435015321/laurent-small_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116627363038633984", "from_user": "LaurentRic", "from_user_id": 397079408, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116627363038633984, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "207549610", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:37:51 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1412607860/570f216adce2e4b6e596fb2b3166871c_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116627221447323648", "from_user": "istacec", "from_user_id": 207549610, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116627221447323648, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "149744461", "text": "RT @MarkPonik: rom1v #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:36:21 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1223472812/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "id_str": "116626845163732992", "from_user": "vfroehlicher", "from_user_id": 149744461, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116626845163732992, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "19691493", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change\u2026 (cont) http://t.co/VXLdm3Mn", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:36:19 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1088595505/KAHN6bis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116626835307110400", "from_user": "Michele_Kahn", "from_user_id": 19691493, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116626835307110400, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "3613313", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:35:30 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1038257441/n1624416965_39595_4865_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116626633212952579", "from_user": "LaureLeFalher", "from_user_id": 3613313, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116626633212952579, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "25545427", "text": "RT @MarkPonik: rom1v #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:35:18 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1491858174/06_skhaen-30fef_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "id_str": "116626582113755136", "from_user": "Skhaen", "from_user_id": 25545427, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116626582113755136, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "364553188", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:34:42 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116626431643095040", "from_user": "ookya1", "from_user_id": 364553188, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116626431643095040, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "90008418", "text": "et ben moi je dis que c'est tant mieux que la G\u00e9orgie passe pas le premier tour de la coupe du monde :-( #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:34:42 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1270126632/francissolex_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116626429248159744", "from_user": "francisfrog", "from_user_id": 90008418, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116626429248159744, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "71238720", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:34:38 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1541333229/48192529-c71e-4207-9e71-4d64c1b06cc4_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116626413431439360", "from_user": "Kitri1", "from_user_id": 71238720, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116626413431439360, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "141877992", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:34:09 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1450298990/chatinternet_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116626290383142912", "from_user": "Val_Do", "from_user_id": 141877992, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116626290383142912, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "280134339", "text": "@Louizeline si l'Homme peut \u00eatre (est) totalement responsable, la faillibilit\u00e9 possible de la justice rend la #PeineDeMort inacceptable", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:33:08 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1377683638/avatar_normal.jpg", "to_user_id_str": "135686425", "to_user": "Louizeline", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116626034480263168", "from_user": "Prends_ta_place", "from_user_id": 280134339, "to_user_id": 135686425, "geo": null, "id": 116626034480263168, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "367864431", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:32:35 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1457538719/Flamb__04.07.11_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116625899864064001", "from_user": "AudeConstant", "from_user_id": 367864431, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116625899864064001, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "260052653", "text": "rom1v #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:32:22 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_5_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "id_str": "116625843714920448", "from_user": "MarkPonik", "from_user_id": 260052653, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116625843714920448, "metadata": {"result_type": "recent"}}], [{"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "177150641", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:30:47 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1476648043/lwBMqd54_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116625443200843776", "from_user": "Sanders225", "from_user_id": 177150641, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116625443200843776, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "398318505", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:30:40 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1507901651/42_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116625413412884481", "from_user": "GuillaumedelaBK", "from_user_id": 398318505, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116625413412884481, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "69681234", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:30:07 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1522093910/IMG_20110827_181324-2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116625278503104512", "from_user": "CamxUe", "from_user_id": 69681234, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116625278503104512, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "17040461", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:29:38 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1548203113/pink_floyd_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116625153441538048", "from_user": "Eldegard", "from_user_id": 17040461, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116625153441538048, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "412013633", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:29:36 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1529898013/Audrey_Hepburn_Life_Cover_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116625148932665346", "from_user": "BBdans1coin", "from_user_id": 412013633, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116625148932665346, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "108867928", "text": "RT @Louizeline: #TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:29:06 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1419327669/Met_mij__normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116625022533124096", "from_user": "Martinke_H", "from_user_id": 108867928, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116625022533124096, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "135686425", "text": "#TroyDavis Une justice qui tue n'est jamais juste, car avec la #PeineDeMort le crime change, simplement, de camp. ~ Robert Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:28:32 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1555003188/1111aaatw_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116624878567833600", "from_user": "Louizeline", "from_user_id": 135686425, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116624878567833600, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "219975110", "text": "RT @INFOS_FR: RT \u201c@mpdingo: Message de #TroyDavis : &quot;JE SUIS TROY DAVIS, et je suis libre!&quot; http://t.co/g249dYw8   via @Maitre_Eolas  #US #Peinedemort\u201d", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:27:52 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1541491698/15_03_Chutes_du_Carbet_1_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116624712095907840", "from_user": "freedomdz", "from_user_id": 219975110, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116624712095907840, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "82693146", "text": "Une pens\u00e9e pour #TroyDavis, cette nuit l'Am\u00e9rique assassine un innocent aux yeux du monde entier. #injustice #peinedemort #betisehumaine", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:25:48 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1420439982/A032_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116624191641493504", "from_user": "AromLaSpirale", "from_user_id": 82693146, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116624191641493504, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "238583718", "text": "Dans 1h30, Troy Davis sera ex\u00e9cut\u00e9 pour un crime qu'il a toujours ni\u00e9 avoir commis.. #peinedemort http://t.co/dGw3Ctkp", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:24:39 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1522289746/IMG_0008twiiter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116623902523916288", "from_user": "emiliegcb", "from_user_id": 238583718, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116623902523916288, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "125304103", "text": "Puisque la soir\u00e9e est plut\u00f4t sur le th\u00e8me de la #peinedemort, question : comment et pourquoi peut-on soutenir un tel acte de barbarie ?", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:21:00 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1242012057/mumuri-koostore-le-castor-3004_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116622980867555328", "from_user": "_aryo", "from_user_id": 125304103, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116622980867555328, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "205847905", "text": "#TroyDavisNeedsRedemption #peinedemort \u00e0 abolir !", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:18:32 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1554678464/010520111092_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116622363113701378", "from_user": "RomainGlory", "from_user_id": 205847905, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116622363113701378, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "257816747", "text": "Comme d'autres j'ai lu un twitt j'ai failli vomir. #peinedemort nan je cite pas de nom j'ai pas le temps de clasher l\u00e0", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:17:12 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1463504226/avatar_simpson_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116622027686813696", "from_user": "scaalpaa", "from_user_id": 257816747, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116622027686813696, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "286183279", "text": "@LylnaValooMessi I'll est dans la ligne de la mort. Dans 2h, je crois, I'll va etre ex\u00e9cut\u00e9. #PeineDemort. Et I'll est black.", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:15:22 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1555764859/322375_1972151064988_1279352781_31811367_3114963_o.jpg_normal.rem", "to_user_id_str": "285018750", "to_user": "LylnaValooMessi", "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116621565608734720", "from_user": "MrsNAldon", "from_user_id": 286183279, "to_user_id": 285018750, "geo": null, "id": 116621565608734720, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "57781282", "text": "Et on va laisser faire \u00e7a ... http://t.co/WFG5SQOR #USA #PeinedeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:14:45 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1554354954/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116621408007753728", "from_user": "Batyst", "from_user_id": 57781282, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116621408007753728, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "408691922", "text": "RT @mpdingo: Message de #TroyDavis : &quot;JE SUIS TROY DAVIS, et je suis libre!&quot; http://t.co/mvutUTA3   via @Maitre_Eolas  #US #Peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:13:14 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116621027315945472", "from_user": "Peace_Riseup", "from_user_id": 408691922, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116621027315945472, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "278850451", "text": "RT @_LamiaS: Je suis et resterai r\u00e9solument contre la peine 2 mort, qq soit le crime ou d\u00e9lit. Sans aucune exception #troydavis #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:11:18 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1510220815/tttb_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116620539761655808", "from_user": "ant00r", "from_user_id": 278850451, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116620539761655808, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "214870001", "text": "Message de #TroyDavis : &quot;JE SUIS TROY DAVIS, et je suis libre!&quot; http://t.co/mvutUTA3   via @Maitre_Eolas  #US #Peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:07:38 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1528646320/chameau____chameau__MDUSE-_1_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116619620273750016", "from_user": "mpdingo", "from_user_id": 214870001, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116619620273750016, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "185636621", "text": "RT @pierresalviac: #Peinedemort Sans conna\u00eetre dossier bien-pensants ont d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 que Troy #Davis \u00e9tait innocent &amp; tol\u00e8rent pas moindre vanne;-( #pens\u00e9eunique", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:07:18 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_4_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116619534366019584", "from_user": "DChalumeau", "from_user_id": 185636621, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116619534366019584, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "410847821", "text": "Je voudrais comprendre pourquoi certains font le d\u00e9compte? #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 21:06:24 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1550465832/Aj69F65P_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "116619309786202113", "from_user": "FlorianDel", "from_user_id": 410847821, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116619309786202113, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236773609", "text": "Pr l'anniversaire de l'abolition de la #peinedemort en Fr : la r\u00e9p\u00e9tition, heure par heure, du martyr de Caryll Chessman 50 ans apr\u00e8s", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:57:29 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1425876351/MD_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116617064302657536", "from_user": "micheledelaunay", "from_user_id": 236773609, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116617064302657536, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "382552335", "text": "@Tysha213moi jpense que la #peinedemort devrait etre instaur\u00e9 pour certains crimes", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:56:49 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1555042854/t16oyI7K_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "116616896555655168", "from_user": "Djib_BooskaSOS", "from_user_id": 382552335, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116616896555655168, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "172889376", "text": "Meurtre de Troy Davis par l'injustice am\u00e9ricaine. Rien ne sera plus comme avant aux USA apr\u00e8s ce 21 septembre 2011. #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:55:48 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1152281476/feu_petillant_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116616638920540160", "from_user": "antoine_bdx", "from_user_id": 172889376, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116616638920540160, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "388133389", "text": "RT @pierresalviac: #Peinedemort Sans conna\u00eetre dossier bien-pensants ont d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 que Troy #Davis \u00e9tait innocent &amp; tol\u00e8rent pas moindre vanne;-( #pens\u00e9eunique", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:52:22 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1498876605/cartman-1042_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116615775233650688", "from_user": "mister_cartman", "from_user_id": 388133389, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116615775233650688, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "388715521", "text": "A 01h00 du matin on fera tous UNE minute de silence Tweet en hommage a TROY DAVIS !!!!!! #RTPLEASE #PEINEDEMORT", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:46:09 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1246099330/IMG_0095_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116614212633116672", "from_user": "Vitry_ste94", "from_user_id": 388715521, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116614212633116672, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "24582435", "text": "Je ne comprends pas la logique. Tuer c'est mal ! Alors ... on te tue !\n#paradoxe #peinedemort Merci M. #Badinter", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:42:02 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1509555674/rage-against-the-machine-reunit-30-000-spectateurs-a-rock-en-seine-5124_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116613175876653058", "from_user": "1bith", "from_user_id": 24582435, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116613175876653058, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "244455227", "text": "Marc #Dutroux aurait eu droit \u00e0 la peine de mort. Et ensuite ? Plus aucun p\u00e9dophile n'aurait os\u00e9 ? #TroyDavis #Peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:37:53 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1483405745/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "id_str": "116612133139136513", "from_user": "MathieuLaurant", "from_user_id": 244455227, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116612133139136513, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "244455227", "text": "Je vous invite \u00e0 d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir &quot;Le dernier jour d'un condamn\u00e9&quot; de Victor Hugo. #TroyDavis #Peinedemort  http://t.co/FzjaH8hD", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:33:53 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1483405745/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "id_str": "116611126447439872", "from_user": "MathieuLaurant", "from_user_id": 244455227, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116611126447439872, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "360982743", "text": "RT @pierresalviac: #Peinedemort Sans conna\u00eetre dossier bien-pensants ont d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 que Troy #Davis \u00e9tait innocent &amp; tol\u00e8rent pas moindre vanne;-( #pens\u00e9eunique", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:29:12 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1428876739/IMG_0343_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116609948741410816", "from_user": "JuCulet", "from_user_id": 360982743, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116609948741410816, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "24582435", "text": "Pour la peine demain je boycott #macdo. #usa #peinedemort #troydavis\nJ'ai mal pour lui, ses proches sa famill\u2026 (cont) http://t.co/GIwEL2GS", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:26:50 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1509555674/rage-against-the-machine-reunit-30-000-spectateurs-a-rock-en-seine-5124_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116609352625963008", "from_user": "1bith", "from_user_id": 24582435, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116609352625963008, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "205403301", "text": "@MathildePousseo : Quelle peine de mort ? La mort que les assassins donnent aux innocents ? cc @pierresalviac @celinelallemang #Peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:26:03 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1534476258/image_normal.jpg", "to_user_id_str": "70029447", "to_user": "MathildePousseo", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116609154206015488", "from_user": "Urko92", "from_user_id": 205403301, "to_user_id": 70029447, "geo": null, "id": 116609154206015488, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "244455227", "text": "La #Peinedemort, c'est l'apog\u00e9e de la haine humaine. Pire qu'un meurtre. Elle tue sans punir r\u00e9ellement. #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:25:03 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1483405745/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "id_str": "116608901666979840", "from_user": "MathieuLaurant", "from_user_id": 244455227, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116608901666979840, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "138303423", "text": "#peinedemort #USA on ex\u00e9cute repu et en bonne sant\u00e9 sous contr\u00f4le m\u00e9dical ! #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:24:21 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1282986318/TIMIMOUN_ANE_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116608725401341953", "from_user": "silzmaria", "from_user_id": 138303423, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116608725401341953, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "244455227", "text": "Je ne dis pas que #TroyDavis est innocent, je dis que le risque d'une erreur dans le cadre de la #Peinedemort est insoutenable.", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:21:22 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1483405745/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "id_str": "116607976214757376", "from_user": "MathieuLaurant", "from_user_id": 244455227, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116607976214757376, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "244455227", "text": "Coupable ou pas, la #Peinedemort de m'enchante pas. Mettez-vous \u00e0 la place d'une personne sachant qu'elle est innocente #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:19:55 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1483405745/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "id_str": "116607611159322624", "from_user": "MathieuLaurant", "from_user_id": 244455227, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116607611159322624, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "104980460", "text": "RT @NiniGLCB: @Tysha213 J'ai le m\u00eame point de vue que toi sur la #peinedemort en tout cas !", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:11:10 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1541232988/181866_187305001303614_100000723469092_507333_599084_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116605409653047296", "from_user": "Tysha213", "from_user_id": 104980460, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116605409653047296, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "393031307", "text": "@Tysha213 J'ai le m\u00eame point de vue que toi sur la #peinedemort en tout cas !", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:09:57 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1551639478/damo4_normal.jpg", "to_user_id_str": "104980460", "to_user": "Tysha213", "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116605102705475584", "from_user": "NiniGLCB", "from_user_id": 393031307, "to_user_id": 104980460, "geo": null, "id": 116605102705475584, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "366954314", "text": "RT @pierresalviac: #Peinedemort Sans conna\u00eetre dossier bien-pensants ont d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 que Troy #Davis \u00e9tait innocent &amp; tol\u00e8rent pas moindre vanne;-( #pens\u00e9eunique", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 20:00:59 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1548141447/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116602844362182656", "from_user": "Adishatz4060", "from_user_id": 366954314, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116602844362182656, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "205403301", "text": "RT @pierresalviac: #Peinedemort Sans conna\u00eetre dossier bien-pensants ont d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 que Troy #Davis \u00e9tait innocent &amp; tol\u00e8rent pas moindre vanne;-( #pens\u00e9eunique", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:59:44 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1534476258/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116602531609710593", "from_user": "Urko92", "from_user_id": 205403301, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116602531609710593, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "170127760", "text": "RT @Michele_Kahn: Merci en France \u00e0 Badinter #peinedemort #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:57:57 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1361544125/Chrystalex_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116602082294906880", "from_user": "Chrystalex", "from_user_id": 170127760, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116602082294906880, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "24574821", "text": "A relire Le Dernier Jour d'un condamn\u00e9 victor Hugo ! #peinedemort, que de la peine !stopit", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:56:43 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/938754967/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "id_str": "116601770200924160", "from_user": "Jeancharline", "from_user_id": 24574821, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116601770200924160, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "250167059", "text": "RT @OhOceane: J'ai presque 1 peu de peine pour tout ceux qui voyait en Obama un changement. #peinedemort #guantanamo #\u00c9tatPalestinien #Environnement", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:55:59 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1268811976/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116601587232817152", "from_user": "crying_freedom", "from_user_id": 250167059, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116601587232817152, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "3157193", "text": "#Peinedemort Sans conna\u00eetre dossier bien-pensants ont d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 que Troy #Davis \u00e9tait innocent &amp; tol\u00e8rent pas moindre vanne;-( #pens\u00e9eunique", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:54:48 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1260426846/salviac_twitter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116601288480923648", "from_user": "pierresalviac", "from_user_id": 3157193, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116601288480923648, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "230865628", "text": "RT @_LamiaS: Je suis et resterai r\u00e9solument contre la peine de mort, qq soit le crime ou d\u00e9lit. Sans aucune exception #troydavis #peinedemort #justice", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:54:18 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1515605838/381212490_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116601164388249601", "from_user": "AncienCo", "from_user_id": 230865628, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116601164388249601, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "252136040", "text": "@Stramae Jte jure pdt 5sec tu penses que tes sur une chaise \u00e9l\u00e9ctrique #PeineDeMort mdr", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:51:41 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1486641052/262848_10150342262139203_705124202_9929660_3042816_n_normal.jpg", "to_user_id_str": "387470737", "to_user": "Stramae", "source": "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "id_str": "116600504129298434", "from_user": "Naanou_", "from_user_id": 252136040, "to_user_id": 387470737, "geo": null, "id": 116600504129298434, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "410802145", "text": "@Ay_Ci Badinter fais tout pour \u00e7a. #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:38:29 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1550724334/326783948_normal.jpg", "to_user_id_str": "131424332", "to_user": "Ay_Ci", "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116597183448489984", "from_user": "LPDV_", "from_user_id": 410802145, "to_user_id": 131424332, "geo": null, "id": 116597183448489984, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "71238720", "text": "RT @francisroyo: RT @Michele_Kahn: Merci en France \u00e0 Badinter #peinedemort #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:29:46 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1541333229/48192529-c71e-4207-9e71-4d64c1b06cc4_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116594988325941248", "from_user": "Kitri1", "from_user_id": 71238720, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116594988325941248, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "53044598", "text": "RT @Michele_Kahn: Merci en France \u00e0 Badinter #peinedemort #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:28:05 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/398304456/FB_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116594564835450880", "from_user": "Rosalieblog", "from_user_id": 53044598, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116594564835450880, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "14081854", "text": "RT @_Terra_Nova: @jmbaylet sur le #cannabis : les grandes reformes ne se font pas forcement sur majorit\u00e9 cf #peinedemort #debats2012 #primairesPS", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:27:36 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1366885592/logo_jrg_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116594445520084992", "from_user": "JeunesRadicauxG", "from_user_id": 14081854, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116594445520084992, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "100301449", "text": "RT @Michele_Kahn: Merci en France \u00e0 Badinter #peinedemort #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:26:12 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1554425699/portrait8reduit_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116594091822817280", "from_user": "Coxigru", "from_user_id": 100301449, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116594091822817280, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "16520796", "text": "RT @_LamiaS: Je suis et resterai r\u00e9solument contre la peine de mort, qq soit le crime ou d\u00e9lit. Sans aucune exception #troydavis #peinedemort #justice", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:24:05 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1508582315/Untitled_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116593559452397568", "from_user": "steeve", "from_user_id": 16520796, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116593559452397568, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "1973430", "text": "RT @Michele_Kahn: Merci en France \u00e0 Badinter #peinedemort #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:22:06 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1400759625/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116593058983841792", "from_user": "xavierfisselier", "from_user_id": 1973430, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116593058983841792, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "50746188", "text": "RT @francisroyo: RT @Michele_Kahn: Merci en France \u00e0 Badinter #peinedemort #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:21:45 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/217689296/DSCN0714_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116592974086930432", "from_user": "paul_lb", "from_user_id": 50746188, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116592974086930432, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "104669087", "text": "RT @Michele_Kahn: Merci en France \u00e0 Badinter #peinedemort #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:20:21 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/891120623/James_DARLAYS_Jazz_Sax2_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116592620364500992", "from_user": "DarlaysJames", "from_user_id": 104669087, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116592620364500992, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "22786136", "text": "RT @Michele_Kahn: Merci en France \u00e0 Badinter #peinedemort #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:20:00 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1418998271/i-phone_photo_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116592531717890048", "from_user": "francisroyo", "from_user_id": 22786136, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116592531717890048, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "71238720", "text": "RT @Michele_Kahn: Merci en France \u00e0 Badinter #peinedemort #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:19:39 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1541333229/48192529-c71e-4207-9e71-4d64c1b06cc4_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116592442140143616", "from_user": "Kitri1", "from_user_id": 71238720, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116592442140143616, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "19691493", "text": "Merci en France \u00e0 Badinter #peinedemort #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:15:29 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1088595505/KAHN6bis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116591396248494080", "from_user": "Michele_Kahn", "from_user_id": 19691493, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116591396248494080, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "89533800", "text": "RT @_LamiaS: Je suis et resterai r\u00e9solument contre la peine de mort, qq soit le crime ou d\u00e9lit. Sans aucune exception #troydavis #peinedemort #justice", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:06:35 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1391672152/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116589157106716672", "from_user": "SersjeMeunier", "from_user_id": 89533800, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116589157106716672, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "259739942", "text": "Fuck la justice am\u00e9ricaine. #TroyDavis #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 19:01:37 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1556641140/2011-08-05-204704_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116587904477827072", "from_user": "Bramswag", "from_user_id": 259739942, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116587904477827072, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "164413113", "text": "RT @_Terra_Nova: @jmbaylet sur le #cannabis : les grandes reformes ne se font pas forcement sur majorit\u00e9 cf #peinedemort #debats2012 #primairesPS", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:59:09 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1113865483/Ancienne_photo_JBB_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116587283146219520", "from_user": "JB_BROS", "from_user_id": 164413113, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116587283146219520, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "366825365", "text": "RT @_Terra_Nova: @jmbaylet sur le #cannabis : les grandes reformes ne se font pas forcement sur majorit\u00e9 cf #peinedemort #debats2012 #primairesPS", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:58:29 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1511052916/tw_2100614_1314177027_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116587119316701184", "from_user": "fm_PRGParis", "from_user_id": 366825365, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116587119316701184, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "70862207", "text": "@jmbaylet sur le #cannabis : les grandes reformes ne se font pas forcement sur majorit\u00e9 cf #peinedemort #debats2012 #primairesPS", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:57:32 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/266814717/avatar-tnova_normal.png", "to_user_id_str": "287871562", "to_user": "JMBaylet", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116586877003366400", "from_user": "_Terra_Nova", "from_user_id": 70862207, "to_user_id": 287871562, "geo": null, "id": 116586877003366400, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "100301449", "text": "RT @_LamiaS: Je suis et resterai r\u00e9solument contre la peine de mort, qq soit le crime ou d\u00e9lit. Sans aucune exception #troydavis #peinedemort #justice", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:57:22 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1554425699/portrait8reduit_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116586835010007040", "from_user": "Coxigru", "from_user_id": 100301449, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116586835010007040, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "23154913", "text": "RT @_LamiaS: Je suis et resterai r\u00e9solument contre la peine de mort, qq soit le crime ou d\u00e9lit. Sans aucune exception #troydavis #peinedemort #justice", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:57:00 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1222691446/imgres_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116586744710823936", "from_user": "salamboo", "from_user_id": 23154913, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116586744710823936, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "209684922", "text": "Je suis et resterai r\u00e9solument contre la peine de mort, qq soit le crime ou d\u00e9lit. Sans aucune exception #troydavis #peinedemort #justice", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:56:08 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1330946003/twitter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116586527479439360", "from_user": "_LamiaS", "from_user_id": 209684922, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116586527479439360, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "30689893", "text": "@SoukLARABI je lui ai simplement dit que d\u00e9battre avec un r\u00e9publicain c'est un peu comme d\u00e9battre avec le fn #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:53:03 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/328344339/2891145-DSCN2583-0_rs_normal.jpg", "to_user_id_str": "126881891", "to_user": "SoukLARABI", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "116585751105376256", "from_user": "ThierryMB", "from_user_id": 30689893, "to_user_id": 126881891, "geo": null, "id": 116585751105376256, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "393702749", "text": "RT @TheDarkvador: Lisez \u00e7a !!  Troy devis #troydevis #peinedemort : http://t.co/HUI50tNR", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:45:24 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1513159915/avatar_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116583824737046528", "from_user": "FredPETRONIO", "from_user_id": 393702749, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116583824737046528, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "290055590", "text": "Lisez \u00e7a !!  Troy devis #troydevis #peinedemort : http://t.co/tTJ4Ppd5", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:45:12 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1416111228/dark_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116583776099905536", "from_user": "TheDarkvador", "from_user_id": 290055590, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116583776099905536, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "73514296", "text": "Troy Davis vit ses 20 dernieres minutes... #sauvagerie #peinedemort #inhumain #debile.", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:40:06 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1533206602/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116582492437356544", "from_user": "DrJones76", "from_user_id": 73514296, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116582492437356544, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "208027719", "text": "Manifestation contre l'ex\u00e9cution de Troy Davis, place de la Concorde \u00e0 Paris #photo #peinedemort http://t.co/EI3hOY1z", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:38:06 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1206709775/mafalda_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116581985270501376", "from_user": "ClaireMahjoub", "from_user_id": 208027719, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116581985270501376, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "285971139", "text": "RT @liondelf: Comment peut on condamner qq'un pour meurtre et l\u00e9galiser le meurtre pour le condamner! #peinedemort  #TroyDavies", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:33:47 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1546804186/ete2011_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "116580901588172801", "from_user": "M_like_me", "from_user_id": 285971139, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116580901588172801, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "277341038", "text": "Comment peut on condamner qq'un pour meurtre et l\u00e9galiser le meurtre pour le condamner! #peinedemort  #TroyDavies", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:33:13 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1367107777/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "116580757631275009", "from_user": "liondelf", "from_user_id": 277341038, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116580757631275009, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "48425602", "text": "\u00c0 ce sujet, relire ce texte fort : http://t.co/GIx8lFFB #PeineDeMort cc @Maitre_Eolas", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:17:50 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1191526959/petitbiscuit_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://choqok.gnufolks.org/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Choqok&lt;/a&gt;", "id_str": "116576885772791808", "from_user": "PtitLu", "from_user_id": 48425602, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116576885772791808, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "196378492", "text": "RT @ChristopheGen: Il y a URGENCE !!! Signez, faites passer svp ! #troydavis #peinedemort http://t.co/prT9brsl:", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:09:31 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1187225434/Me_-_copie_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116574792664088576", "from_user": "Dauphine92", "from_user_id": 196378492, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116574792664088576, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "403669422", "text": "Agissez, vite, si nous pouvons aider un homme et le sauvez de la #peinedemort...Stop the execution of #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 18:00:27 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1553388806/Flo__2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116572511952584704", "from_user": "Nitrosef", "from_user_id": 403669422, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116572511952584704, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "165077137", "text": "Il y a URGENCE !!! Signez, faites passer svp ! #troydavis #peinedemort http://t.co/prT9brsl:", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 17:57:34 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1555911939/317633_1932008752008_1595963100_31598441_385171351_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116571787113934848", "from_user": "ChristopheGen", "from_user_id": 165077137, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116571787113934848, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "257110421", "text": "RT @London_Pierre: @monthirakham en plus elle a pas respect\u00e9 mon groupe pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 #tweetpr\u00e9c\u00e9dent #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 17:48:17 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1520709588/Photo_du_42104525-08-___11.41_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116569449955475457", "from_user": "monthirakham", "from_user_id": 257110421, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116569449955475457, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "370441754", "text": "@monthirakham en plus elle a pas respect\u00e9 mon groupe pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 #tweetpr\u00e9c\u00e9dent #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 17:47:30 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1550351410/298994_176674885742421_100001997314222_392087_900215321_n_normal.jpg", "to_user_id_str": "257110421", "to_user": "monthirakham", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "place": {"type": "city", "id": "bcb763f14a3e4840", "full_name": "Savigny-le-Temple, Seine-et-Marne"}, "id_str": "116569252886085633", "from_user": "London_Pierre", "from_user_id": 370441754, "to_user_id": 257110421, "geo": null, "id": 116569252886085633, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "208235860", "text": "RT @gduvillaret: A ceux qui sont pour l' #euthanasie, mais contre la #peinedemort : que faut-il faire si un condamn\u00e9 demande lui-m\u00eame la peine de mort ?", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 17:28:51 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1268348248/logo_P_Achem_mont_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116564560428806145", "from_user": "P_Achem", "from_user_id": 208235860, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116564560428806145, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "82563195", "text": "RT @gduvillaret: A ceux qui sont pour l' #euthanasie, mais contre la #peinedemort : que faut-il faire si un condamn\u00e9 demande lui-m\u00eame la peine de mort ?", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 17:25:33 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1177052222/fautpaspousser_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116563731030351872", "from_user": "fautpaspousser", "from_user_id": 82563195, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116563731030351872, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "76543923", "text": "A Paris contre la #peinedemort de #TroyDavis  http://t.co/5qW45PBf", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 17:19:54 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1235887090/enatob_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116562309534597120", "from_user": "enatob", "from_user_id": 76543923, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116562309534597120, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "281991415", "text": "RT @SimonGrivet: Je suis l'invit\u00e9 de D. #Souchier sur #Europe1 samedi 24 de 9 a 10h #CestArriv\u00e9CetteSemaine pour parler... #TroyDavis #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 17:13:10 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1374621223/collierdebarbe2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116560611571269632", "from_user": "CollierDeBarbe", "from_user_id": 281991415, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116560611571269632, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "397649102", "text": "Pens\u00e9e a Troy Devis #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 16:57:38 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1538212920/263853_226527927381429_100000726697669_749366_4745351_n-1_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116556702584799232", "from_user": "Sabbagh_Anas", "from_user_id": 397649102, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116556702584799232, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "273841753", "text": "RT @coalitionPDM: #peinedemort Demain Jeudi 22 \u00e0 Paris (FRANCE) Cycle de Cin\u00e9ma - 30 ans de l'abolition - Film: ... http://t.co/QbohprJj", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 16:56:27 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/133578765/twittermap2_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "id_str": "116556406630518785", "from_user": "anti_deathpen", "from_user_id": 273841753, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116556406630518785, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "104341650", "text": "#peinedemort Demain Jeudi 22 \u00e0 Paris (FRANCE) Cycle de Cin\u00e9ma - 30 ans de l'abolition - Film: L'ABOLITION - plus sur : bit.ly/nyQn6I", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 16:54:04 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/768646676/logo_fr_100_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116555804701761536", "from_user": "coalitionPDM", "from_user_id": 104341650, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116555804701761536, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "249980010", "text": "RT @SimonGrivet: Je suis l'invit\u00e9 de D. #Souchier sur #Europe1 samedi 24 de 9 a 10h #CestArriv\u00e9CetteSemaine pour parler... #TroyDavis #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 16:50:47 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1326771819/bhfdbcvhjsdbh_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116554978868473856", "from_user": "mXli1", "from_user_id": 249980010, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116554978868473856, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "361775092", "text": "Je suis l'invit\u00e9 de D. #Souchier sur #Europe1 samedi 24 de 9 a 10h #CestArriv\u00e9CetteSemaine pour parler... #TroyDavis #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 16:49:11 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1445788959/DSC06479_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116554576722804736", "from_user": "SimonGrivet", "from_user_id": 361775092, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116554576722804736, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "16516683", "text": "\u00c7a commence dans 5mn place de la Concorde \u00e0 #Paris pour la veill\u00e9e #TroyDavis. Rejoignez-nous ! #Toomuchdoubt #notinourname #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 16:27:49 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1416839734/AI50_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetcaster.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetCaster for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "116549201730613248", "from_user": "AmnestyParis", "from_user_id": 16516683, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116549201730613248, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "271468926", "text": "RT @cemono: Vous venez, dans 1 heure, place de la Concorde, pour tenter d'emp\u00eacher l'ex\u00e9cution de Troy Davis avec @amnestyfrance ? #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 15:57:56 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1505211600/PH99898_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116541681670684672", "from_user": "La_M_D", "from_user_id": 271468926, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116541681670684672, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "399062308", "text": "@thierryruiz87 merci pour le RT. Chacun sa mani\u00e8re de combattre, moi ce sont les mots #troydavis #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 15:49:39 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1521087666/Dreams_and_Moods_bandeau_logo_FB_normal.jpg", "to_user_id_str": "401395494", "to_user": "thierryruiz87", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116539595595841536", "from_user": "dreamsandmoods", "from_user_id": 399062308, "to_user_id": 401395494, "geo": null, "id": 116539595595841536, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "401395494", "text": "RT @dreamsandmoods: @thierryruiz87 cri contre l'ex\u00e9cution http://t.co/XtGICKBH #troydavis #peinedemort #autopromo", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 15:47:55 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1527767943/stark1_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116539158964609026", "from_user": "thierryruiz87", "from_user_id": 401395494, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116539158964609026, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "399062308", "text": "@thierryruiz87 cri contre l'ex\u00e9cution http://t.co/XtGICKBH #troydavis #peinedemort #autopromo", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 15:46:48 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1521087666/Dreams_and_Moods_bandeau_logo_FB_normal.jpg", "to_user_id_str": "401395494", "to_user": "thierryruiz87", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116538877791047681", "from_user": "dreamsandmoods", "from_user_id": 399062308, "to_user_id": 401395494, "geo": null, "id": 116538877791047681, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "399062308", "text": "@amnestyfrance cri contre l'execution de troy davis http://t.co/XtGICKBH #troy davis #doute #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 15:45:20 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1521087666/Dreams_and_Moods_bandeau_logo_FB_normal.jpg", "to_user_id_str": "4014732", "to_user": "amnestyfrance", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116538511389237249", "from_user": "dreamsandmoods", "from_user_id": 399062308, "to_user_id": 4014732, "geo": null, "id": 116538511389237249, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "276840598", "text": "RT @cemono: Vous venez, dans 1 heure, place de la Concorde, pour tenter d'emp\u00eacher l'ex\u00e9cution de Troy Davis avec @amnestyfrance ? #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 15:38:53 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1436543920/DSC05556_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116536885286928386", "from_user": "annelise033", "from_user_id": 276840598, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116536885286928386, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "45442473", "text": "Vous venez, dans 1 heure, place de la Concorde, pour tenter d'emp\u00eacher l'ex\u00e9cution de Troy Davis avec @amnestyfrance ? #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 15:38:29 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1313473270/cemono_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116536786322325504", "from_user": "cemono", "from_user_id": 45442473, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116536786322325504, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "231798", "text": "Pendant que certains se battent pour un vulgaire #touchpad sur @cdiscount, #TroyDavis vit ses 4 derni\u00e8res heures ... #peineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 15:12:00 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1459795662/avatar_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116530122395361281", "from_user": "Ma_c_hi", "from_user_id": 231798, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116530122395361281, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "96406824", "text": "RT @MsTeshi: #PeineDeMort #DeathPenalty - RT @guellaty: On en a fait + pour protester contre l'image de #dsk menott\u00e9 que pour l'ex\u00e9cution de #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 15:07:39 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/687782195/146_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116529025593245696", "from_user": "deadalnix", "from_user_id": 96406824, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116529025593245696, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "205847905", "text": "RT @MsTeshi: #PeineDeMort #DeathPenalty - RT @guellaty: On en a fait + pour protester contre l'image de #dsk menott\u00e9 que pour l'ex\u00e9cution de #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 15:05:31 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1554678464/010520111092_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116528487749255172", "from_user": "RomainGlory", "from_user_id": 205847905, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116528487749255172, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "258190472", "text": "#PeineDeMort #DeathPenalty - RT @guellaty: On en a fait + pour protester contre l'image de #dsk menott\u00e9 que pour l'ex\u00e9cution de #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 15:02:59 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1523308031/Avatar_PP_Wikileaks_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116527850315714560", "from_user": "MsTeshi", "from_user_id": 258190472, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116527850315714560, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "411663790", "text": "#peinedemort #USA : 30 ans de retard ! http://t.co/414A2Ziu", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 14:47:53 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1552771642/184141_124267791001203_100002539474753_158889_6390807_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116524049944952832", "from_user": "amydurant33", "from_user_id": 411663790, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116524049944952832, "metadata": {"result_type": "recent"}}], [{"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "383225686", "text": "RT @ChristopheGen: Il y a URGENCE !!! Signez, faites passer svp ! #troydavis #peinedemort\nhttp://t.co/prT9brsl: http://t.co/prT9brsl", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 14:37:37 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1489773997/jr_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;https://imorse.net/publishsync&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Publish Sync&lt;/a&gt;", "id_str": "116521467163848704", "from_user": "JRNDOUMBE", "from_user_id": 383225686, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116521467163848704, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140575666", "text": "#PeineDeMort #USA : La d\u00e9fense de #TroyDavis d\u00e9pose un ultime recours http://t.co/E5rmFL8m via @lepoint", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 14:34:54 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1526680166/P10007512_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116520785815928832", "from_user": "lactualaloupe", "from_user_id": 140575666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116520785815928832, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "94307622", "text": "Nous sommes tous des #TroyDavis! Non a la #peinedemort! il faut que \u00e7a change! / We're all #TroyDavis! Stop #deathpenalty! It must change!", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 14:33:04 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1511478781/tw_8146007_1314203122_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116520324744495104", "from_user": "glaval", "from_user_id": 94307622, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116520324744495104, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "104341650", "text": "#peinedemort Emission Sp\u00e9ciale et reportage de Democracy Now! sur Troy Davis: http://t.co/sOcSxncf et http://t.co/LDft0ylW.", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 14:19:30 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/768646676/logo_fr_100_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116516909964468224", "from_user": "coalitionPDM", "from_user_id": 104341650, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116516909964468224, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "165077137", "text": "Il y a URGENCE !!! Signez, faites passer svp ! #troydavis #peinedemort\nhttp://t.co/prT9brsl: http://t.co/prT9brsl", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 13:45:36 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1555911939/317633_1932008752008_1595963100_31598441_385171351_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;https://imorse.net/publishsync&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Publish Sync&lt;/a&gt;", "id_str": "116508378699792384", "from_user": "ChristopheGen", "from_user_id": 165077137, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116508378699792384, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "234720413", "text": "RT @lactualaloupe: #PeineDeMort : Troy Davis, mais encore. http://t.co/2h9h38uE par @valerieCG A LIRE ET MEDITER", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 13:26:17 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1552743379/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116503516582912000", "from_user": "Ouatita", "from_user_id": 234720413, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116503516582912000, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "174079954", "text": "Une pens\u00e9e pour troy davis #peinedemort Nike le juge Ya ke Dieu ki peu juger", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 12:42:03 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1502560044/IMG00049-20100918-1711_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116492385478901761", "from_user": "Doums350", "from_user_id": 174079954, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116492385478901761, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "216354368", "text": "RT @webattack: Troy Davis :  le personnel p\u00e9nitentiaire de G\u00e9orgie appel\u00e9 \u00e0 la gr\u00e8ve http://t.co/Q9pPsMEe #TroyDavis #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 12:39:25 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1552819961/twitter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116491722493665280", "from_user": "_monsieur_a", "from_user_id": 216354368, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116491722493665280, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "88611925", "text": "RT @amnestyfrance: Pour #TroyDavis, l'action continue ici : http://t.co/JqUCmT0R Signez ! #1milliontweetsfortroy #toomuchdoubt #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 12:36:12 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1496595340/DSC08873_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116490911856336896", "from_user": "Lookingfor_Hope", "from_user_id": 88611925, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116490911856336896, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "125788719", "text": "@_doudette et La vie de David Gale aussi, trop bien! #peinedemort #TroyDavis", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 12:04:40 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/590183410/_IGP2967_normal.jpg", "to_user_id_str": "142252683", "to_user": "_doudette", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116482976858120193", "from_user": "estellefabart", "from_user_id": 125788719, "to_user_id": 142252683, "geo": null, "id": 116482976858120193, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "106993507", "text": "Comment dire au revoir a sa famille en 6h. C'est trop ou pas assez mais c'est pas possible...\n#peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 12:03:54 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1537780964/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116482782519230464", "from_user": "MissRamiBaby", "from_user_id": 106993507, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116482782519230464, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "231798", "text": "Troy Davis, symbole de cette #barbarie qu'est la #peineDeMort ... Petit Flashback de @Maitre_Eolas : http://t.co/RD2pAw3r #\u00e9motion", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 11:38:24 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1459795662/avatar_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116476368123985920", "from_user": "Ma_c_hi", "from_user_id": 231798, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116476368123985920, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "288311777", "text": "@MsTeshi Thanks pour le RT. #PeineDeMort #DeathPenalty", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 11:37:05 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1421879125/rename_eye-small_normal.jpeg", "to_user_id_str": "258190472", "to_user": "MsTeshi", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116476033988964352", "from_user": "OlinuxX", "from_user_id": 288311777, "to_user_id": 258190472, "geo": null, "id": 116476033988964352, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "258190472", "text": "#PeineDeMort #DeathPenalty - RT @OlinuxX: Why Obama Can\u2019t Afford To Remain Silent On The Troy Davis Case : http://t.co/986vudSO", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 11:35:37 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1523308031/Avatar_PP_Wikileaks_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116475666425323520", "from_user": "MsTeshi", "from_user_id": 258190472, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116475666425323520, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "397837894", "text": "Pens\u00e9e a Troy Devis #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 11:30:01 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1546730012/tupac-by-florindamaria_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116474255415316480", "from_user": "AmaruShakur77", "from_user_id": 397837894, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116474255415316480, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "87971967", "text": "L'Homme est fou http://eelv.me/70 #peinedemort #eelv", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 11:27:24 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1544397349/tw_7188279_1316116302_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116473600097263617", "from_user": "elecorre", "from_user_id": 87971967, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116473600097263617, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "5499263", "text": "RT @OhOceane: J'ai presque 1 peu de peine pour tout ceux qui voyait en Obama un changement. #peinedemort #guantanamo #\u00c9tatPalestinien #Environnement", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 11:26:44 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/82657357/P1000285_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116473430743842816", "from_user": "loicmallet", "from_user_id": 5499263, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116473430743842816, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "119282103", "text": "Bient\u00f4t l'ex\u00e9cution de #TroyDavis. Si vous avez vu le film #HurricaneCarter, c'est le m\u00eame genre. Sans le &quot;happy end&quot;. #USA #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 11:24:00 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1298970310/MAS_02.2011_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116472744304062464", "from_user": "mehmetasaygin", "from_user_id": 119282103, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116472744304062464, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "80061412", "text": "RT @OhOceane: J'ai presque 1 peu de peine pour tout ceux qui voyait en Obama un changement. #peinedemort #guantanamo #\u00c9tatPalestinien #Environnement", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 11:18:29 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1361954779/Vv43M7AQ_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116471355381260288", "from_user": "mamadou_b", "from_user_id": 80061412, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116471355381260288, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "266726694", "text": "@Wepopframby il va etre excuter ojd #peinedemort #pascool", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 11:16:03 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1516659694/twitter_normal.jpg", "to_user_id_str": "171163688", "to_user": "Wepopframby", "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116470743725903872", "from_user": "fatoukberry", "from_user_id": 266726694, "to_user_id": 171163688, "geo": null, "id": 116470743725903872, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "no", "from_user_id_str": "49926327", "text": "@Gilles_Laberge @mllejulieg d\u00e9gueulasse ... #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 11:01:43 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1106066705/70159785-0975-4494-bca1-a19b848bcbfc_normal.png", "to_user_id_str": "226003207", "to_user": "Gilles_Laberge", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116467133310963712", "from_user": "MartinOtis", "from_user_id": 49926327, "to_user_id": 226003207, "geo": null, "id": 116467133310963712, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "68233906", "text": "RT @OhOceane: J'ai presque 1 peu de peine pour tout ceux qui voyait en Obama un changement. #peinedemort #guantanamo #\u00c9tatPalestinien #Environnement", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:35:38 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/622950217/CTtweet_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116460570785484800", "from_user": "Camilletouraine", "from_user_id": 68233906, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116460570785484800, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "292338569", "text": "RT @OhOceane: J'ai presque 1 peu de peine pour tout ceux qui voyait en Obama un changement. #peinedemort #guantanamo #\u00c9tatPalestinien #Environnement", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:24:17 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1516882751/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116457715164905472", "from_user": "Sassi_55", "from_user_id": 292338569, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116457715164905472, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "221173375", "text": "RT @OhOceane: J'ai presque 1 peu de peine pour tout ceux qui voyait en Obama un changement. #peinedemort #guantanamo #\u00c9tatPalestinien #Environnement", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:16:47 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1453275812/sabotage_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116455827556155394", "from_user": "duzodu", "from_user_id": 221173375, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116455827556155394, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "147919724", "text": "J'en suis :'(RT @OhOceane peine pour tout ceux qui voyait en Obama un changement. #peinedemort #guantanamo #\u00c9tatPalestinien #Environnement", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:14:45 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1167233793/Image1_normal.gif", "to_user_id_str": "62102941", "to_user": "OhOceane", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116455313519026176", "from_user": "Guidepeche_39", "from_user_id": 147919724, "to_user_id": 62102941, "geo": null, "id": 116455313519026176, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "258116176", "text": "36 \u00e9tats am\u00e9ricains encore #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:14:08 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1541336818/POSTER_-_A_GOOD_TIME_WITH_A_BAD_GIRL_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116455161978814464", "from_user": "Burigon", "from_user_id": 258116176, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116455161978814464, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "410597694", "text": "RT @OhOceane: J'ai presque 1 peu de peine pour tout ceux qui voyait en Obama un changement. #peinedemort #guantanamo #\u00c9tatPalestinien #Environnement", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:11:31 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1284640719/twit_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116454503712161793", "from_user": "fourmiune", "from_user_id": 410597694, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116454503712161793, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "10275653", "text": "RT @OhOceane: J'ai presque 1 peu de peine pour tout ceux qui voyait en Obama un changement. #peinedemort #guantanamo #\u00c9tatPalestinien #Environnement", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:11:07 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1307761620/188988_10150117909721092_540101091_6340921_4090677_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116454399425003520", "from_user": "remibetin", "from_user_id": 10275653, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116454399425003520, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "275998544", "text": "RT @OhOceane: J'ai presque 1 peu de peine pour tout ceux qui voyait en Obama un changement. #peinedemort #guantanamo #\u00c9tatPalestinien #Environnement", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:08:38 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1378802567/che_tag_havane_carre_low-02_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116453775287390208", "from_user": "darkvigor", "from_user_id": 275998544, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116453775287390208, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "160805644", "text": "A ceux qui sont pour l' #euthanasie, mais contre la #peinedemort : que faut-il faire si un condamn\u00e9 demande lui-m\u00eame la peine de mort ?", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:06:42 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1266097917/photo_perso_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116453289020751872", "from_user": "gduvillaret", "from_user_id": 160805644, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116453289020751872, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "187593966", "text": "RT @Bank_Able: Bcp d'eclectisme dans ma TL #PeinedeMort #March\u00e9s #TheoriesEconomiques #Blagues", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:05:59 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1172540509/SCouasnon__BFM_Business__normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116453109299036160", "from_user": "SCouasnon", "from_user_id": 187593966, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116453109299036160, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "270831879", "text": "Bcp d'eclectisme dans ma TL #PeinedeMort #March\u00e9s #TheoriesEconomiques #Blagues", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:04:13 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1441938397/Moi2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116452664849596416", "from_user": "Bank_Able", "from_user_id": 270831879, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116452664849596416, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "85223419", "text": "RT @OhOceane: J'ai presque 1 peu de peine pour tout ceux qui voyait en Obama un changement. #peinedemort #guantanamo #\u00c9tatPalestinien #Environnement", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:03:55 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1417887544/8B702760-6E93-4EA7-BE70-079B9CB57D6F_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116452589347934208", "from_user": "thecorbeau", "from_user_id": 85223419, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116452589347934208, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "100624778", "text": "RT @OhOceane: J'ai presque 1 peu de peine pour tout ceux qui voyait en Obama un changement. #peinedemort #guantanamo #\u00c9tatPalestinien #Environnement", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:03:48 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1544009107/gare-chennai_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116452560239460352", "from_user": "Celestisssima", "from_user_id": 100624778, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116452560239460352, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "62102941", "text": "J'ai presque 1 peu de peine pour tout ceux qui voyait en Obama un changement. #peinedemort #guantanamo #\u00c9tatPalestinien #Environnement", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:02:56 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1493074163/alimac_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116452343750463488", "from_user": "OhOceane", "from_user_id": 62102941, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116452343750463488, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140609276", "text": "RT @OhOceane: RT @lactualaloupe: #PeineDeMort : Troy Davis, mais encore. http://t.co/jBcc791v par @valerieCG A LIRE ET MEDITER", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 10:00:01 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1492801823/tw_1272756_1313219384_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116451609311051776", "from_user": "GhLefort", "from_user_id": 140609276, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116451609311051776, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "356958789", "text": "RT @MatteoYankee67: Une pens\u00e9e pour Troy Davis #PeineDeMort intolerable!!! Pour son innocence #UnTweetEnSonInnocence RT RT", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 09:50:23 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1553112386/Tib_de_V_t__aNIMALS_aTTACK_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "id_str": "116449181874405376", "from_user": "Tib2Vete", "from_user_id": 356958789, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116449181874405376, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "62102941", "text": "RT @lactualaloupe: #PeineDeMort : Troy Davis, mais encore. http://t.co/jBcc791v par @valerieCG A LIRE ET MEDITER", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 09:48:02 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1493074163/alimac_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "id_str": "116448592415305728", "from_user": "OhOceane", "from_user_id": 62102941, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116448592415305728, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140575666", "text": "#PeineDeMort : Troy Davis, mais encore. http://t.co/2h9h38uE par @valerieCG A LIRE ET MEDITER", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 09:44:36 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1526680166/P10007512_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116447729311416320", "from_user": "lactualaloupe", "from_user_id": 140575666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116447729311416320, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "250107391", "text": "RT @MatteoYankee67: Une pens\u00e9e pour Troy Davis #PeineDeMort intolerable!!! Pour son innocence #UnTweetEnSonInnocence RT RT", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 09:39:39 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1498325142/lebuzzrappeur_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "id_str": "116446483749933056", "from_user": "lebuzzrappeur", "from_user_id": 250107391, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116446483749933056, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "391239697", "text": "Une pens\u00e9e pour Troy Davis #PeineDeMort intolerable!!! Pour son innocence #UnTweetEnSonInnocence RT RT", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 09:38:03 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1453609954/Photo0049_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "id_str": "116446077925867520", "from_user": "MatteoYankee67", "from_user_id": 391239697, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116446077925867520, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "250107391", "text": "CE QUI SOUTIENNENT LA PEINE DE MORT IMAGINEZ VOUS INNOCENT QUON ACUSE DUN CRIME QUE VOUS NAVEZ PAS FAIT ET QUE LE VEDICT EST #PEINEDEMORT", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 09:30:23 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1498325142/lebuzzrappeur_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116444152018911232", "from_user": "lebuzzrappeur", "from_user_id": 250107391, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116444152018911232, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "250107391", "text": "RT @A_K_Aben: Supportez Troy Davis m\u00eame si son sort est d\u00e9j\u00e0 scell\u00e9 #minuitcesoir #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 09:26:45 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1498325142/lebuzzrappeur_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116443236842749952", "from_user": "lebuzzrappeur", "from_user_id": 250107391, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116443236842749952, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "250107391", "text": "Grosse pens\u00e9e a la miff' de Troy Daivis qui va etre victime d'un injustice \u00e9norme #innocent #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 09:26:10 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1498325142/lebuzzrappeur_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116443088129499138", "from_user": "lebuzzrappeur", "from_user_id": 250107391, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116443088129499138, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "250107391", "text": "Troy Davis va subir la #PeineDeMort pour un meurtre ou le t\u00e9moin a avou\u00e9 avoir menti , les juges assasin ont rien voulu savoir", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 09:25:19 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1498325142/lebuzzrappeur_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116442876581396480", "from_user": "lebuzzrappeur", "from_user_id": 250107391, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116442876581396480, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "it", "from_user_id_str": "119730201", "text": "\u201c@LiberoNews: Iran, impiccato a 17 anni Violata la convenzione Onu. http://t.co/zt9bmXS7\u201d\\ Ex\u00e9cut\u00e9 \u00e0 17 ans en Iran. #PeineDeMort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 09:17:52 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/918135892/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116441002230816768", "from_user": "Fizzy_shrimp", "from_user_id": 119730201, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116441002230816768, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "217460402", "text": "C'est fou comme Obama est am\u00e9ricain parfois #peinedemort #PDM", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 09:02:43 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1227985399/155912_127730317286619_120265298033121_177491_2649172_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116437186596978689", "from_user": "Lylmuil", "from_user_id": 217460402, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116437186596978689, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "276451863", "text": "Supportez Troy Davis m\u00eame si son sort est d\u00e9j\u00e0 scell\u00e9 #minuitcesoir #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 08:55:12 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1363458334/redhustleblue1871hk_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116435294902943744", "from_user": "A_K_Aben", "from_user_id": 276451863, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116435294902943744, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "279812526", "text": "http://t.co/zhCemEHe Quand ce billet sera publi\u00e9, Troy Davis sera sur le point d'\u00eatre ex\u00e9cut\u00e9. #TroyDavis #PeineDeMort #honte #revolutions", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 08:48:21 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1405213668/anarchy-400_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116433570708463616", "from_user": "activir", "from_user_id": 279812526, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116433570708463616, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "218151338", "text": "RT @guellaty: Il est 4 heures du matin &quot;l\u00e0 bas&quot; et #troydavis , s'il dort, fait son dernier r\u00eave. #peinedemort #deathpenalty", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 08:23:06 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1230708763/1267651_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116427218615402496", "from_user": "betaglop", "from_user_id": 218151338, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116427218615402496, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "284995511", "text": "unfollow quelqu'un pour la premi\u00e8re fois. j'ai horreur de faire \u00e7a mais pitin l\u00e0, nan. #troydavis #peinedemort #voyeurismedemerde\u00e0gerber", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 08:11:50 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_4_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://trillian.im/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Trillian&lt;/a&gt;", "id_str": "116424381760159744", "from_user": "Erhbd", "from_user_id": 284995511, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116424381760159744, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "208660457", "text": "Web p\u00e9tition pour emp\u00eacher l'execution de Troy Davis par Amnesty http://t.co/01kgYarX #justice #amnesty #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 08:10:40 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1543674956/Victor_Garnier_001__1__normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116424088209195008", "from_user": "VictorGarnier", "from_user_id": 208660457, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116424088209195008, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "21194098", "text": "RT @guellaty: Il est 4 heures du matin &quot;l\u00e0 bas&quot; et #troydavis , s'il dort, fait son dernier r\u00eave. #peinedemort #deathpenalty", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 08:10:25 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1341491810/glider-pp_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116424027786063872", "from_user": "ko_pp", "from_user_id": 21194098, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116424027786063872, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "37406170", "text": "RT @guellaty: Il est 4 heures du matin &quot;l\u00e0 bas&quot; et #troydavis , s'il dort, fait son dernier r\u00eave. #peinedemort #deathpenalty", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 08:08:23 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/481667968/barbecue-tux-orange_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116423516190031872", "from_user": "AbriCoCotier", "from_user_id": 37406170, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116423516190031872, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "111889425", "text": "RT @guellaty: Il est 4 heures du matin &quot;l\u00e0 bas&quot; et #troydavis , s'il dort, fait son dernier r\u00eave. #peinedemort #deathpenalty", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 08:08:09 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1093645761/picouz_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116423455632666626", "from_user": "nicolasjlt", "from_user_id": 111889425, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116423455632666626, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "78289661", "text": "Il est 4 heures du matin &quot;l\u00e0 bas&quot; et #troydavis , s'il dort, fait son dernier r\u00eave. #peinedemort #deathpenalty", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 08:06:41 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1282824028/karimpok_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116423086416470016", "from_user": "guellaty", "from_user_id": 78289661, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116423086416470016, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "291399330", "text": "Pens\u00e9e pour Troy Davis #peinedemort  #USA #Blackpeople", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 07:51:08 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1492241249/By_julkes__6__normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116419174447853568", "from_user": "Goutte_dO_Twit", "from_user_id": 291399330, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116419174447853568, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "253866459", "text": "#TroyDavis : malgr\u00e9 le doute, on\u00a0ex\u00e9cute #USA #PeinedeMort- http://t.co/Gaetpmpu @AssociationECPM @ACATFrance", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 07:15:22 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1286478732/eadf4e21-1aa1-4e89-9fa1-92a8da13e456_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116410171227504640", "from_user": "AgeorgesSkinner", "from_user_id": 253866459, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116410171227504640, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "153101666", "text": "RT @mpdingo: \u00c0 moins d'un miracle ceci est la derni\u00e8re journ\u00e9e de Troy Davis :(  #US #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 07:11:10 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1517305167/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116409113260470272", "from_user": "Ooouups", "from_user_id": 153101666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116409113260470272, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "176166416", "text": "RT @mpdingo: \u00c0 moins d'un miracle ceci est la derni\u00e8re journ\u00e9e de Troy Davis :( \n#US #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 07:06:15 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1549937859/140_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetcaster.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetCaster for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "116407878218293249", "from_user": "benmradnour", "from_user_id": 176166416, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116407878218293249, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "23154913", "text": "RT @mpdingo: \u00c0 moins d'un miracle ceci est la derni\u00e8re journ\u00e9e de Troy Davis :( \n#US #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 07:05:15 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1222691446/imgres_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetcaster.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetCaster for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "116407628241965056", "from_user": "salamboo", "from_user_id": 23154913, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116407628241965056, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "214870001", "text": "\u00c0 moins d'un miracle ceci est la derni\u00e8re journ\u00e9e de Troy Davis :( \n#US #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 06:48:20 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1528646320/chameau____chameau__MDUSE-_1_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetcaster.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetCaster for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "116403369479909377", "from_user": "mpdingo", "from_user_id": 214870001, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116403369479909377, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "2659434", "text": "Non mais franchement comment peut-on encore admirer un pays aux m\u0153urs si barbares ? #USA #TroyDavis #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 05:40:53 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1443454678/cri_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116386393021890560", "from_user": "isaway", "from_user_id": 2659434, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116386393021890560, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "104144140", "text": "#Troy Davis #peinedemort Une honte !  Executer dans le doute...injustifiable ! http://t.co/Y7nTbJDl", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 05:36:05 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/925044012/Planches-identite_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116385187872509952", "from_user": "vincentrivalle", "from_user_id": 104144140, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116385187872509952, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "218733333", "text": "RT @legrandptipro: \u00c7a doit faire bizarre de s'appeler Troy Davis et de se dire qu'il ne nous reste que quelques heures \u00e0 vivre... #ex\u00e9cution  #USA #peinedemort", "created_at": "Wed, 21 Sep 2011 04:28:01 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1479284405/homerSIMPSONdu75_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116368055868735488", "from_user": "HomerHabbo", "from_user_id": 218733333, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116368055868735488, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "88611925", "text": "&quot; Je suis l'autre. L'autre est moi. L'inhumanit\u00e9 inflig\u00e9e \u00e0 un autre d\u00e9truit l'humanit\u00e9 en moi. &quot; #TroyDavis #peinedemort #toomuchdoubt", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 21:31:48 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1496595340/DSC08873_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "116263314195095552", "from_user": "Lookingfor_Hope", "from_user_id": 88611925, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116263314195095552, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "280099550", "text": "\u00c7a doit faire bizarre de s'appeler Troy Davis et de se dire qu'il ne nous reste que quelques heures \u00e0 vivre... #ex\u00e9cution  #USA #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 21:20:12 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1545716526/lg2p_normal.PNG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116260394963705856", "from_user": "legrandptipro", "from_user_id": 280099550, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116260394963705856, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "408264836", "text": "Troy Davis ne doit pas etre execute ! #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 20:52:01 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_6_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116253299077955584", "from_user": "nicolassierra92", "from_user_id": 408264836, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116253299077955584, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "292497332", "text": "Pis au Qu\u00e9bec un homme tue ses deux enfants et est acquitt\u00e9 #Turcotte #PeineDeMort #TroyDavis #Justice", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 20:50:23 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1463004094/TMI8yr7d_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116252888262651904", "from_user": "thbellev", "from_user_id": 292497332, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116252888262651904, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "404823754", "text": "Mais qu'est-ce donc que l'ex\u00e9cution capitale, sinon le plus pr\u00e9m\u00e9dit\u00e9 des meurtres [...] ? (Albert Camus) #troydavis #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 20:42:26 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1536217015/feuillage_reference_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116250888347205632", "from_user": "patrinja", "from_user_id": 404823754, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116250888347205632, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "263353091", "text": "RT @Skhaen: Troy Davis \u00e0 la veille de son ex\u00e9cution http://t.co/HQY7jvSg #TroyDavis #USA #PeineDeMort #Innocent", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 20:39:11 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1291433021/49_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116250072387289088", "from_user": "F8wltastic", "from_user_id": 263353091, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116250072387289088, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "222561006", "text": "Gr\u00e2ce refus\u00e9e pour #TroyDavis condamn\u00e9 \u00e0 mort malgr\u00e9 l'absence de preuves #peinedemort #EtatsUnis http://t.co/4B0lNTmR", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 20:27:41 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1437378626/215746_10150221653850781_613600780_8963319_903925_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116247177235415040", "from_user": "MarieAmeline", "from_user_id": 222561006, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116247177235415040, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "263993191", "text": "130 condamn\u00e9s \u00e0 morts ont \u00e9t\u00e9 innocent\u00e9s depuis 1973...voil\u00e0...#peinedemort #justice", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 19:12:21 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1316194488/IMG_7800bis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116228219904081920", "from_user": "Chalisbury", "from_user_id": 263993191, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116228219904081920, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "143806054", "text": "#USA. Troy #Davis voit sa gr\u00e2ce refus\u00e9e \u00e0 la veille de son ex\u00e9cution  http://t.co/n24uFqsm #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 18:59:11 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1117056933/112238-glowing-green-neon-icon-social-media-logos-twitter-logo-square_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116224904524873728", "from_user": "denislaurent33", "from_user_id": 143806054, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116224904524873728, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "377163", "text": "RT @carenes: Condamn\u00e9 \u00e0 mort en 1991, Troy Davis sera donc ex\u00e9cut\u00e9 demain. #peinedemort http://ow.ly/6zq4Z", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 18:57:38 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/53726314/Puzzle_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116224516044230656", "from_user": "ressources2doc", "from_user_id": 377163, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116224516044230656, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "47992492", "text": "RT @ACAT_France: #TroyDavis La r\u00e9union du comit\u00e9 des Gr\u00e2ces a d\u00e9but\u00e9 http://t.co/xxnAUpgk  #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 18:09:13 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/585904276/n1384344012_65430_2696_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116212329288445953", "from_user": "Alicebis", "from_user_id": 47992492, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116212329288445953, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "367071928", "text": "... Ce droit n\u2019est certainement pas celui sur lequel reposent la souverainet\u00e9 et les lois&quot; - Beccaria, 1766 #TroyDavis #Georgie #Peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 17:53:07 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1455254278/33585_160491080650376_160486767317474_344137_7720031_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116208278253469696", "from_user": "NicoCreas", "from_user_id": 367071928, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116208278253469696, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "8494334", "text": "Demain les USA seront au m\u00eame niveau que la Chine, l'Arabie Saoudite,l'Iran,la Cor\u00e9e du Nord,l'Irak.......#peinedemort n'oublions pas.", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 17:02:40 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1497004204/_DSC0181_1__normal_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116195583038996480", "from_user": "BEADP", "from_user_id": 8494334, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116195583038996480, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "111232980", "text": "RT @carenes: Condamn\u00e9 \u00e0 mort en 1991, Troy Davis sera donc ex\u00e9cut\u00e9 demain. #peinedemort http://ow.ly/6zq4Z", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 16:58:29 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1082925280/logo2_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116194529136230400", "from_user": "NT_polylogue", "from_user_id": 111232980, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116194529136230400, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "23743119", "text": "RT @Larmurerie: #TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 par injection mortelle mercredi \u00e0 19 heures \u00e0 la prison de Jackson http://t.co/lwja54R6 #PeineDeMort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 16:17:25 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1082137589/Hoorn_650_years_city_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116184197563031552", "from_user": "annagueye", "from_user_id": 23743119, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116184197563031552, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "359653508", "text": "RT @Hondelatte: Je re\u00e7ois \u00e0 18h sur #rtl Robert #Badinter pour parler #peinedemort et #TroyDavis", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 16:09:59 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1545163766/276289_718352832_1458636983_q_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116182326605660160", "from_user": "KatiaRaffarin", "from_user_id": 359653508, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116182326605660160, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "286353118", "text": "L'Etat de G\u00e9orgie, c'est entre le Y\u00e9men et la Syrie ? #troydavis #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 16:04:20 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1407495497/Sebastien_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116180903528632320", "from_user": "durandsebast", "from_user_id": 286353118, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116180903528632320, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "264885573", "text": "Lamentable humanit\u00e9. RT @lactualaloupe: #PeineDeMort :'( Rt @krstv Gr\u00e2ce refus\u00e9e pour Troy Davis (LCI).", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 15:53:20 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1317040061/HS_twitter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "116178133316669440", "from_user": "HeavenSquare", "from_user_id": 264885573, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116178133316669440, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "274307757", "text": "RT @Hondelatte: Je re\u00e7ois \u00e0 18h sur #rtl Robert #Badinter pour parler #peinedemort et #TroyDavis", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 15:52:09 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1551758386/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116177836829704193", "from_user": "vmadinina", "from_user_id": 274307757, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116177836829704193, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "223409340", "text": "http://t.co/0sHISCB8 Encore un jour bien triste qui s'annonce. Rien ne peut justifier la #peinedemort  ! #TroyDavis #Abolition", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 15:47:50 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1348578555/201378_2023718349640_1144425648_32498228_5640928_o_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116176750291066881", "from_user": "enzopltz", "from_user_id": 223409340, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116176750291066881, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "393387935", "text": "Je re\u00e7ois \u00e0 18h sur #rtl Robert #Badinter pour parler #peinedemort et #TroyDavis", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 15:45:05 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1509739539/aurelianna_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "place": {"type": "city", "id": "7238f93a3e899af6", "full_name": "Paris, Paris"}, "id_str": "116176056804851712", "from_user": "Aur3Lianna", "from_user_id": 393387935, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116176056804851712, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "382548735", "text": "Je re\u00e7ois \u00e0 18h sur #rtl Robert #Badinter pour parler #peinedemort et #TroyDavis", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 15:39:15 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/486363136/069RenaudCorlouer_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116174592128716800", "from_user": "Hondelatte", "from_user_id": 382548735, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116174592128716800, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "97954836", "text": "A 18h sur #rtl, @hondelatte re\u00e7oit Robert #Badinter pour parler abolition #peinedemort et #Troy Davis", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 15:38:50 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1484817887/Twitter_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116174485689868288", "from_user": "francois_martin", "from_user_id": 97954836, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116174485689868288, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "107418479", "text": "RT @undessinparjour: RT @lactualaloupe USA #PeineDeMort : #TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 demain soir. Sur une condamnation sans preuve http://t.co/AHG2j70U via @anne_jm", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 14:59:22 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1515901799/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116164552076435456", "from_user": "Bouba32", "from_user_id": 107418479, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116164552076435456, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "142202767", "text": "RT @lactualaloupe: #USA / #PeineDeMort : #TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 demain soir. Retour sur une condamnation sans preuve http://t.co/Z9rMCJMo via @anne_jm", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 14:49:51 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1553349708/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116162157082714112", "from_user": "Hotbiker91", "from_user_id": 142202767, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116162157082714112, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "263993191", "text": "Innocent ou pas, peu importe, comment peut on encore d\u00e9cider d'executer quelqu'un ? Oeil pour oeil, mon c** ! #TroyDavis #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 14:43:48 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1316194488/IMG_7800bis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116160638274912256", "from_user": "Chalisbury", "from_user_id": 263993191, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116160638274912256, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "21194098", "text": "RT @Skhaen: Troy Davis \u00e0 la veille de son ex\u00e9cution http://t.co/HQY7jvSg #TroyDavis #USA #PeineDeMort #Innocent", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 14:24:52 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1341491810/glider-pp_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116155873105149952", "from_user": "ko_pp", "from_user_id": 21194098, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116155873105149952, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "220948520", "text": "Demain je penserai \u00e0 Troy Davis qui va se faire assassiner, par l'archa\u00efsme de certaines lois US. #peinedemort #droitdelhomme", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 14:17:32 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1484636355/223553_2011207601946_1296439642_32402123_7278366_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116154024620851201", "from_user": "VL_Monkey", "from_user_id": 220948520, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116154024620851201, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "25545427", "text": "Troy Davis \u00e0 la veille de son ex\u00e9cution http://t.co/HQY7jvSg #TroyDavis #USA #PeineDeMort #Innocent", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 14:15:14 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1491858174/06_skhaen-30fef_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116153448176697345", "from_user": "Skhaen", "from_user_id": 25545427, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116153448176697345, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "368273486", "text": "RT @carenes: Condamn\u00e9 \u00e0 mort en 1991, Troy Davis sera donc ex\u00e9cut\u00e9 demain. #peinedemort http://ow.ly/6zq4Z", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 14:12:25 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1480506664/LOGOGRIS_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116152736462020608", "from_user": "AtreArt_Cie", "from_user_id": 368273486, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116152736462020608, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "411129178", "text": "RT @Larmurerie: #TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 par injection mortelle mercredi \u00e0 19 heures \u00e0 la prison de Jackson http://t.co/lwja54R6 #PeineDeMort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 14:00:09 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1551244408/castor_1_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116149651660472320", "from_user": "Faithful_Beaver", "from_user_id": 411129178, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116149651660472320, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "106096096", "text": "RT @Larmurerie: #TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 par injection mortelle mercredi \u00e0 19 heures \u00e0 la prison de Jackson http://t.co/lwja54R6 #PeineDeMort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:59:32 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/784219633/louveteau_3_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116149498115407872", "from_user": "LoudL", "from_user_id": 106096096, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116149498115407872, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "158815566", "text": "#TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 par injection mortelle mercredi \u00e0 19 heures \u00e0 la prison de Jackson http://t.co/lwja54R6 #PeineDeMort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:58:24 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1195144251/-sniper-cible-torrent_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116149211719925761", "from_user": "Larmurerie", "from_user_id": 158815566, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116149211719925761, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "es", "from_user_id_str": "62092488", "text": "#USA #PeineDeMort Troy Davis sera ex\u00e9cut\u00e9 http://t.co/igpz4PFS via @le_figaro", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:55:03 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1551711666/31820_1444240980013_1052775483_1284257_6450561_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116148367591096320", "from_user": "BahiyaM", "from_user_id": 62092488, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116148367591096320, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "211883680", "text": "La gr\u00e2ce de #TroyDavis est refus\u00e9e. Injection mortelle jeudi matin \u00e0 1h heure fran\u00e7aise http://t.co/NsMhEIE0 #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:53:54 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1356613280/DSC04424_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116148078880366592", "from_user": "martherubio", "from_user_id": 211883680, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116148078880366592, "metadata": {"result_type": "recent"}}], [{"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "211883680", "text": "La gr\u00e2ce de #TroyDavis est refus\u00e9e. Injection mortelle jeudi matin \u00e0 1h heure fran\u00e7aise http://t.co/NsMhEIE0 #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:53:54 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1356613280/DSC04424_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116148078880366592", "from_user": "martherubio", "from_user_id": 211883680, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116148078880366592, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "25720038", "text": "RT @carenes: Condamn\u00e9 \u00e0 mort en 1991, Troy Davis sera donc ex\u00e9cut\u00e9 demain. #peinedemort http://ow.ly/6zq4Z", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:52:56 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1555082781/Capture_d_e_cran_2011-09-22_a__22.07.51_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116147833169657857", "from_user": "greg32885", "from_user_id": 25720038, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116147833169657857, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "17964", "text": "RT @carenes: Condamn\u00e9 \u00e0 mort en 1991, Troy Davis sera donc ex\u00e9cut\u00e9 demain. #peinedemort http://ow.ly/6zq4Z", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:50:33 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/269205495/avatar_6_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116147235451969538", "from_user": "Silvae", "from_user_id": 17964, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116147235451969538, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "184224934", "text": "RT @carenes: Condamn\u00e9 \u00e0 mort en 1991, Troy Davis sera donc ex\u00e9cut\u00e9 demain. #peinedemort http://ow.ly/6zq4Z", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:50:15 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1458991227/Photo-FB2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116147158041903104", "from_user": "JibeyML", "from_user_id": 184224934, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116147158041903104, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "2100527", "text": "RT @carenes: Condamn\u00e9 \u00e0 mort en 1991, Troy Davis sera donc ex\u00e9cut\u00e9 demain. #peinedemort http://ow.ly/6zq4Z", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:45:56 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1412359146/cartevisite-recto_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116146071582949376", "from_user": "affordanceinfo", "from_user_id": 2100527, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116146071582949376, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "211883680", "text": "Un peu moins de 48h avant la possible ex\u00e9cution d'un innocent aux E.U, retour sur la #affaireTroyDavis #peinedemort http://t.co/M4XnPwFz", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:43:43 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1356613280/DSC04424_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116145516148031491", "from_user": "martherubio", "from_user_id": 211883680, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116145516148031491, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "82209034", "text": "Troy Davis sera finalement ex\u00e9cut\u00e9 : http://ht.ly/6zq2T #peinedemort #troydavis", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:42:18 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1484162550/ebfdc98dec3a4f4ca78cfb29e3be0661_7_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116145159426686976", "from_user": "LiliGastineau", "from_user_id": 82209034, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116145159426686976, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "26363702", "text": "Condamn\u00e9 \u00e0 mort en 1991, Troy Davis sera donc ex\u00e9cut\u00e9 demain. #peinedemort http://ow.ly/6zq4Z", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:41:35 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1409518382/cec_normal.PNG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "id_str": "116144980057276416", "from_user": "carenes", "from_user_id": 26363702, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116144980057276416, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "112705212", "text": "RT @lactualaloupe: #USA / #PeineDeMort : #TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 demain soir. Retour sur une condamnation sans preuve http://t.co/Z9rMCJMo via @anne_jm", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:39:53 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1387557008/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116144552661876736", "from_user": "gwendebono", "from_user_id": 112705212, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116144552661876736, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "23184448", "text": "RT @Jeannie_Hartley: RT @mononoke62 Malheureusement toujours d'actualit\u00e9 :( #TroyDavis #peinedemort http://t.co/nxOKmtFx", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:38:19 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1244787346/twitter_avatar_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://levelupstudio.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Plume\u00a0\u00a0&lt;/a&gt;", "id_str": "116144155008307201", "from_user": "jadt65", "from_user_id": 23184448, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116144155008307201, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "160921099", "text": "RT @mononoke62 Malheureusement toujours d'actualit\u00e9 :( #TroyDavis #peinedemort http://t.co/nxOKmtFx", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:38:11 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1556361253/ColorTouch-1315115446605_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://levelupstudio.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Plume\u00a0\u00a0&lt;/a&gt;", "id_str": "116144121252544513", "from_user": "Jeannie_Hartley", "from_user_id": 160921099, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116144121252544513, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "211116482", "text": "La peine de mort ou comment l\u00e9galiser un meurtre !! ==&gt; Troy Davis, condamn\u00e9 \u00e0 mort sans preuves http://t.co/93zHF6pr #PeineDeMort #USA", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:37:21 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1513183267/Photo_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "116143915123474433", "from_user": "LiseBourges", "from_user_id": 211116482, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116143915123474433, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "171152577", "text": "RT @undessinparjour: RT @lactualaloupe USA #PeineDeMort : #TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 demain soir. Sur une condamnation sans preuve http://t.co/AHG2j70U via @anne_jm", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:35:52 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1551523132/80x80_animals_0025_3opK1Q4SEEM6Bm7qc0CMA_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116143539490000896", "from_user": "Kimaali", "from_user_id": 171152577, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116143539490000896, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "213670361", "text": "RT @guellaty: Demain aux #USA , la justice r\u00e9pondra par la barbarie \u00e0 la barbarie #peinedemort #onneserendpascomptequonestdevenufou", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:34:00 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_0_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116143072169050112", "from_user": "Beuargh", "from_user_id": 213670361, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116143072169050112, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "23144594", "text": "Ha bah ouai pour assouvir les basse besoin de vengeance de la famille c est vrai #comment\u00e7ajetroll ? #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:32:42 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1444215469/DSC02898_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://mobileways.de/gravity&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Gravity&lt;/a&gt;", "id_str": "116142744447094784", "from_user": "Folkarys", "from_user_id": 23144594, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116142744447094784, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "78289661", "text": "Demain aux #USA , la justice r\u00e9pondra par la barbarie \u00e0 la barbarie #peinedemort #onneserendpascomptequonestdevenufou", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:32:26 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1282824028/karimpok_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116142674393825281", "from_user": "guellaty", "from_user_id": 78289661, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116142674393825281, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "71207182", "text": "RT @lactualaloupe: #USA / #PeineDeMort : #TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 demain soir. Retour sur une condamnation sans preuve http://t.co/Z9rMCJMo via @anne_jm", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:32:11 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1511639213/prof3_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116142612611743744", "from_user": "HavaForEver", "from_user_id": 71207182, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116142612611743744, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140575666", "text": "[RAPPEL] La peine de mort aux \u00c9tats-Unis http://t.co/5b0spSec #USA #PeineDeMort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:31:33 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1526680166/P10007512_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116142452330594305", "from_user": "lactualaloupe", "from_user_id": 140575666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116142452330594305, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "351197106", "text": "RT @oulajo: Troy Davis sera tu\u00e9 par les USA mercredi. Barbarie quand tu nous tiens :( #PeineDeMort #honte (via @GillesSauliere)", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:30:10 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1538712203/Foto_am_23-05-2011_um_21.41__3_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://reptincel.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TwittTwittTwitt&lt;/a&gt;", "id_str": "116142103762964480", "from_user": "not_pierre", "from_user_id": 351197106, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116142103762964480, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "141877992", "text": "RT @lactualaloupe: #USA / #PeineDeMort : #TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 demain soir. Retour sur une condamnation sans preuve http://t.co/Z9rMCJMo via @anne_jm", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:28:47 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1450298990/chatinternet_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116141756994695168", "from_user": "Val_Do", "from_user_id": 141877992, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116141756994695168, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "886065", "text": "Etats-Unis : gr\u00e2ce refus\u00e9e \u00e0 Troy Davis \u00e0 la veille de son ex\u00e9cution http://t.co/SF0OARFp #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:28:20 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1436727898/tw_9783266_1310389213_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116141645606563840", "from_user": "MaudeML", "from_user_id": 886065, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116141645606563840, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "97664495", "text": "RT @undessinparjour: RT @lactualaloupe USA #PeineDeMort : #TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 demain soir. Sur une condamnation sans preuve http://t.co/AHG2j70U via @anne_jm", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:28:10 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1523368175/Cardinale_W_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116141603902603265", "from_user": "etambot", "from_user_id": 97664495, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116141603902603265, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "26260526", "text": "RT @lactualaloupe USA #PeineDeMort : #TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 demain soir. Sur une condamnation sans preuve http://t.co/AHG2j70U via @anne_jm", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:27:55 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1421726443/kat_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116141540350492672", "from_user": "undessinparjour", "from_user_id": 26260526, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116141540350492672, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "23144594", "text": "RT @lactualaloupe: #USA / #PeineDeMort : #TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 demain soir. Retour sur une condamnation sans preuve http://t.co/Z9rMCJMo via @anne_jm", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:27:16 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1444215469/DSC02898_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116141376659402754", "from_user": "Folkarys", "from_user_id": 23144594, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116141376659402754, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140575666", "text": "#USA / #PeineDeMort : #TroyDavis sera ex\u00e9cut\u00e9 demain soir. Retour sur une condamnation sans preuve http://t.co/Z9rMCJMo via @anne_jm", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:26:23 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1526680166/P10007512_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116141152037642240", "from_user": "lactualaloupe", "from_user_id": 140575666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116141152037642240, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "es", "from_user_id_str": "157829604", "text": "Troy Davis sera tu\u00e9 par les USA mercredi. Barbarie quand tu nous tiens :( #PeineDeMort #honte", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:23:18 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1383520405/gilles-chez-domi_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116140379291656193", "from_user": "GillesSauliere", "from_user_id": 157829604, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116140379291656193, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "105305779", "text": "Malheureusement toujours d'actualit\u00e9 :( #TroyDavis #peinedemort http://t.co/nyD0rAai", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:23:03 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1417541325/profil_MA_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116140314481278978", "from_user": "mononoke62", "from_user_id": 105305779, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116140314481278978, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "pt", "from_user_id_str": "24561543", "text": "#peinedemort #USA Troy Davis sera execut\u00e9 mercredi", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:21:29 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1351618360/215965_10150229356048949_512758948_8724248_7775644_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116139919142944768", "from_user": "benjaminbarrier", "from_user_id": 24561543, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116139919142944768, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "214651211", "text": "Le comit\u00e9 des gr\u00e2ces de #G\u00e9orgie a rendu sa d\u00e9cision. Troy #Davis devrait \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9 #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:21:16 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1217224245/Photo_FB_2_bis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116139867209080832", "from_user": "n_ropert", "from_user_id": 214651211, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116139867209080832, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "150606334", "text": "RT @Lookingfor_Hope: La nouvelle vient de tomber: L'ex\u00e9cution de #TroyDavis est maintenue ! Dur de rester concentr\u00e9 en cours tout en sachant cela. #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:20:19 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1551818113/jb_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116139625252257792", "from_user": "Efockkk", "from_user_id": 150606334, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116139625252257792, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "357553991", "text": "RT @lactualaloupe: #PeineDeMort :'( Rt @krstv Gr\u00e2ce refus\u00e9e pour Troy Davis (LCI).", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:20:01 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1440311582/lp_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116139551243771904", "from_user": "lucasparax", "from_user_id": 357553991, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116139551243771904, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "254470494", "text": "RT @lactualaloupe: #PeineDeMort :'( Rt @krstv Gr\u00e2ce refus\u00e9e pour Troy Davis (LCI).", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:18:15 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1279563018/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116139105615757312", "from_user": "Angeetdemon75", "from_user_id": 254470494, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116139105615757312, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "2193517", "text": "\u201c@lactualaloupe: #PeineDeMort :'( Rt @krstv Gr\u00e2ce refus\u00e9e pour Troy Davis (LCI).\u201d", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:18:02 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1186403662/caroline_deschamps_twitter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116139052293566464", "from_user": "carolinedescham", "from_user_id": 2193517, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116139052293566464, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140575666", "text": "#PeineDeMort :'( Rt @krstv Gr\u00e2ce refus\u00e9e pour Troy Davis (LCI).", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:13:43 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1526680166/P10007512_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116137966195322880", "from_user": "lactualaloupe", "from_user_id": 140575666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116137966195322880, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "88611925", "text": "La nouvelle vient de tomber: L'ex\u00e9cution de #TroyDavis est maintenue ! Dur de rester concentr\u00e9 en cours tout en sachant cela. #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:12:01 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1496595340/DSC08873_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116137538757996544", "from_user": "Lookingfor_Hope", "from_user_id": 88611925, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116137538757996544, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "281042987", "text": "RT @Lookingfor_Hope: La nouvelle vient de tomber: L'ex\u00e9cution de #TroyDavis est maintenue! Plus qu'un jour pour signer la p\u00e9tition d'@amnestyfrance. #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:01:57 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1482995552/blogeduc_acier_icone_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116135003729035264", "from_user": "blogeduc", "from_user_id": 281042987, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116135003729035264, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "187924291", "text": "RT @Lookingfor_Hope: La nouvelle vient de tomber: L'ex\u00e9cution de #TroyDavis est maintenue! Plus qu'un jour pour signer la p\u00e9tition d'@amnestyfrance. #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:00:46 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1173088980/M_re_Terre_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116134708626198528", "from_user": "CoeurHumanite", "from_user_id": 187924291, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116134708626198528, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "88611925", "text": "La nouvelle vient de tomber: L'ex\u00e9cution de #TroyDavis est maintenue! Plus qu'un jour pour signer la p\u00e9tition d'@amnestyfrance. #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 13:00:30 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1496595340/DSC08873_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116134641261490177", "from_user": "Lookingfor_Hope", "from_user_id": 88611925, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116134641261490177, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "44798802", "text": "RT @amnestyfrance: Suivez @lauramoye, directrice de la campagne #peinedemort pour @amnesty US, devant le Comit\u00e9 des Gr\u00e2ces de G\u00e9orgie #TroyDavis", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 12:59:04 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/915023594/DSC_0009_2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "116134281142747136", "from_user": "lnzelany", "from_user_id": 44798802, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116134281142747136, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "411192378", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 12:45:30 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1551478636/DES_MOTS_DE_M-18_preview_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "116130865913929728", "from_user": "DesMotsDeMinuit", "from_user_id": 411192378, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116130865913929728, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140575666", "text": "#USA #PeinedeMort / &quot;La vie de #TroyDavis entre les mains du comit\u00e9 des gr\u00e2ces d'Atlanta &quot; http://t.co/Fu6oG2aV via @catnatt", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 12:23:17 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1526680166/P10007512_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116125273522581504", "from_user": "lactualaloupe", "from_user_id": 140575666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116125273522581504, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "275743531", "text": "Le gros con qui coupe les voies de l'avenue Farman, la ligne blanche, m'oblige \u00e0 piler et me fait un doigt d'honneur ! #PeinedeMort !!!", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 11:12:34 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1556025133/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116107477602414592", "from_user": "Arn_51", "from_user_id": 275743531, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116107477602414592, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "221846557", "text": "Par hasard, je relisais 1 n\u00e9crologie de Raymond Forni et pas 1 mot sur son engagement pr l'abolition de la #peinedemort http://t.co/bGscMgV3", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 10:24:05 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1429664971/vd_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116095276363681792", "from_user": "Vincent__D", "from_user_id": 221846557, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116095276363681792, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "404099314", "text": "RT @ACAT_France: #TroyDavis La r\u00e9union du comit\u00e9 des Gr\u00e2ces a d\u00e9but\u00e9 http://t.co/xxnAUpgk #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 09:43:22 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1534550849/priere1_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116085028160679936", "from_user": "BaptisteOLIVIER", "from_user_id": 404099314, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116085028160679936, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "140575666", "text": "#USA : Troy Davis : le comit\u00e9 des gr\u00e2ces d\u00e9lib\u00e8re \u00e0 48h de l'ex\u00e9cution http://t.co/wb6jg9Wb via @lisepressac #PeineDeMort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 09:08:39 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1526680166/P10007512_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116076292255911936", "from_user": "lactualaloupe", "from_user_id": 140575666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116076292255911936, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "269334411", "text": "Si son ultime recours \u00e9choue, Troy Davis sera ex\u00e9cut\u00e9 demain \u00e0 la prison de Jackson (G\u00e9orgie). #Peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 08:17:44 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1336803374/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "116063480762736640", "from_user": "VdeSenneville", "from_user_id": 269334411, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116063480762736640, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "1673668", "text": "Rick Perry et ses 234 ex\u00e9cutions: le successeur de G.W. Bush au Texas est fier de son bilan http://t.co/cLbmQUPr #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 07:54:31 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1522549492/photo_profil_non_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116057637241618432", "from_user": "charlottelazimi", "from_user_id": 1673668, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116057637241618432, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "es", "from_user_id_str": "170228666", "text": "Troy #Davis sera-t-il graci\u00e9 ? http://t.co/Bwvr4FcB #peinedemort", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 07:35:05 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1165653656/me_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "116052746473443329", "from_user": "Ma_ow", "from_user_id": 170228666, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116052746473443329, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "90996462", "text": "La #peinedemort est un traitement cruel #inhumain et degradant une pens\u00e9e pour al#TroyDavis", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 06:07:24 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/637084688/bouche_mur_moyen_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116030680852480000", "from_user": "mathildeamnesty", "from_user_id": 90996462, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116030680852480000, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "10241230", "text": "RT @VeroRobert: Quand trois t\u00e9moins visuels disent que ce n'est pas lui qui a tu\u00e9, on ne l'ex\u00e9cute pas. #PeineDeMort #TroyDavis", "created_at": "Tue, 20 Sep 2011 05:24:03 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/124666312/JBF_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "116019770096226304", "from_user": "JBdeFombelle", "from_user_id": 10241230, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 116019770096226304, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "24007076", "text": "RT @mosquitooooo: Robert Badinter : \u00ab La peine de mort est vou\u00e9e \u00e0 dispara\u00eetre de toutes les justices du monde \u00bb http://t.co/NKFa0HFH #peinedemort #badinter", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 23:56:45 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/279240883/profil_twitter_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115937404757618688", "from_user": "annelaurewynar", "from_user_id": 24007076, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115937404757618688, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "410955306", "text": "Robert Badinter : \u00ab La peine de mort est vou\u00e9e \u00e0 dispara\u00eetre de toutes les justices du monde \u00bb http://t.co/NKFa0HFH #peinedemort #badinter", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 23:51:27 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1550796108/photo_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115936070092328960", "from_user": "mosquitooooo", "from_user_id": 410955306, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115936070092328960, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "410955306", "text": "#deathpenalty #peinedemort #troydavis http://t.co/NKFa0HFH", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 23:44:17 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1550796108/photo_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115934265052635138", "from_user": "mosquitooooo", "from_user_id": 410955306, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115934265052635138, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "87400265", "text": "RT @VeroRobert: Quand trois t\u00e9moins visuels disent que ce n'est pas lui qui a tu\u00e9, on ne l'ex\u00e9cute pas. #PeineDeMort #TroyDavis", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 23:13:33 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1405435110/Jocelyn_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "115926533176168448", "from_user": "Joce62", "from_user_id": 87400265, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115926533176168448, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "267301585", "text": "RT @VeroRobert: Quand trois t\u00e9moins visuels disent que ce n'est pas lui qui a tu\u00e9, on ne l'ex\u00e9cute pas. #PeineDeMort #TroyDavis", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 23:12:56 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1516660912/25009_381271877694_582527694_4037713_4031856_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115926376577638400", "from_user": "KingsburyQc", "from_user_id": 267301585, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115926376577638400, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "108401553", "text": "Quand trois t\u00e9moins visuels disent que ce n'est pas lui qui a tu\u00e9, on ne l'ex\u00e9cute pas. #PeineDeMort #TroyDavis", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 23:12:16 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1553759809/troy2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "115926209296216065", "from_user": "VeroRobert", "from_user_id": 108401553, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115926209296216065, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "390972817", "text": "RT @amnestyfrance: Suivez @lauramoye, directrice de la campagne #peinedemort pour @amnesty US, devant le Comit\u00e9 des Gr\u00e2ces de G\u00e9orgie #TroyDavis", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 22:25:12 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1557103631/avi_2_BIS_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115914362497155073", "from_user": "purpleredmarmot", "from_user_id": 390972817, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115914362497155073, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "286063460", "text": "RT @amnestyfrance: Suivez @lauramoye, directrice de la campagne #peinedemort pour @amnesty US, devant le Comit\u00e9 des Gr\u00e2ces de G\u00e9orgie #TroyDavis", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 21:18:56 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1519042722/images-73_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115897685361430528", "from_user": "article35", "from_user_id": 286063460, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115897685361430528, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "181580084", "text": "RT @amnestyfrance: Suivez @lauramoye, directrice de la campagne #peinedemort pour @amnesty US, devant le Comit\u00e9 des Gr\u00e2ces de G\u00e9orgie #TroyDavis", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 20:57:06 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1532838385/GetAttachment_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115892191875973121", "from_user": "RicardRiba", "from_user_id": 181580084, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115892191875973121, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "398399950", "text": "RT @amnestyfrance: Suivez @lauramoye, directrice de la campagne #peinedemort pour @amnesty US, devant le Comit\u00e9 des Gr\u00e2ces de G\u00e9orgie #TroyDavis", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 20:53:51 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1506779391/Malicieux_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115891373923766272", "from_user": "MathsANDRE", "from_user_id": 398399950, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115891373923766272, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "88611925", "text": "RT @amnestyfrance: Suivez @lauramoye, directrice de la campagne #peinedemort pour @amnesty US, devant le Comit\u00e9 des Gr\u00e2ces de G\u00e9orgie #TroyDavis", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 20:53:19 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1496595340/DSC08873_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115891242147135488", "from_user": "Lookingfor_Hope", "from_user_id": 88611925, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115891242147135488, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "4014732", "text": "Suivez @lauramoye, directrice de la campagne #peinedemort pour @amnesty US, devant le Comit\u00e9 des Gr\u00e2ces de G\u00e9orgie #TroyDavis", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 20:52:26 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/72111727/bougie_68_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115891017743474688", "from_user": "amnestyfrance", "from_user_id": 4014732, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115891017743474688, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "124024543", "text": "RT @jcfrog: #trydavis \u00e9voqu\u00e9 sur france 3 \u00e0 propos de #peinedemort c'est mercredi http://t.co/nt2YQTYx", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 20:08:35 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/971236845/svp_logo_twitter_flat_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic&lt;/a&gt;", "id_str": "115879981363638273", "from_user": "ssvplongjumeau", "from_user_id": 124024543, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115879981363638273, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "187924291", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 19:58:24 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1173088980/M_re_Terre_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115877419331764224", "from_user": "CoeurHumanite", "from_user_id": 187924291, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115877419331764224, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "2151816", "text": "RT @jcfrog: #trydavis \u00e9voqu\u00e9 sur france 3 \u00e0 propos de #peinedemort c'est mercredi http://t.co/nt2YQTYx", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 19:55:31 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/62813435/laure_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic&lt;/a&gt;", "id_str": "115876692358209537", "from_user": "lovizolette", "from_user_id": 2151816, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115876692358209537, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "87644111", "text": "RT @micheledelaunay: 51 ans apr\u00e8s Caryll Chessman, Troy Davis. Mobilisons-nous contre la #peinedemort aux US http://t.co/zmIEk1xr", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 19:32:45 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1550599513/tw_12532700_1316466781_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115870966843838464", "from_user": "latourte", "from_user_id": 87644111, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115870966843838464, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "356692559", "text": "RT @micheledelaunay: 51 ans apr\u00e8s Caryll Chessman, Troy Davis. Mobilisons-nous contre la #peinedemort aux US http://t.co/zmIEk1xr", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 18:57:22 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1475714886/Youpap__001_-_r_duit_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115862060344147969", "from_user": "AlainYoupi", "from_user_id": 356692559, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115862060344147969, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236773609", "text": "51 ans apr\u00e8s Caryll Chessman, Troy Davis. Mobilisons-nous contre la #peinedemort aux US http://t.co/zmIEk1xr", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 18:51:18 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1425876351/MD_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115860532761866240", "from_user": "micheledelaunay", "from_user_id": 236773609, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115860532761866240, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "72167663", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 18:47:13 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1553091261/ImTroyDavis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115859507346804736", "from_user": "boulangerbenoit", "from_user_id": 72167663, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115859507346804736, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "402260648", "text": "RT @toxavanger: &quot; putain t'as pas vu avatar???! &quot;\n#peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 18:31:43 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1551882372/61dq9Rdu_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115855604714713088", "from_user": "CHIITTAAA", "from_user_id": 402260648, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115855604714713088, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "402260648", "text": "RT @toxavanger: Les gens qui disent &quot; cours Forest &quot; des que quelqu'un s'active. #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 18:31:24 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1551882372/61dq9Rdu_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115855526180564992", "from_user": "CHIITTAAA", "from_user_id": 402260648, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115855526180564992, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "410825807", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 18:08:36 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_0_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115849787022123008", "from_user": "boiziausolenne", "from_user_id": 410825807, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115849787022123008, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "20890119", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 17:53:27 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/886259230/GP_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115845973581893632", "from_user": "gponthieu", "from_user_id": 20890119, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115845973581893632, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "403111882", "text": "@FunkyeahFanny #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 17:33:07 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1554889739/Photo0873E0013_1__normal", "to_user_id_str": "276493673", "to_user": "FunkyeahFanny", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115840858980499456", "from_user": "Classik_Kickeur", "from_user_id": 403111882, "to_user_id": 276493673, "geo": null, "id": 115840858980499456, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "357257788", "text": "RT @toxavanger: Les gens qui te racontent une vanne racont\u00e9e par un type a la tv la veille comme si personne l'avais vu. #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 17:19:19 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1313550445/New_Kid_z_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115837386373611520", "from_user": "Julespayen", "from_user_id": 357257788, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115837386373611520, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "28158449", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 17:07:59 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/308920584/Ferey_coeur_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115834531268931584", "from_user": "LettresAmisIran", "from_user_id": 28158449, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115834531268931584, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "390972817", "text": "RT @amnestyfrance: #Japon n'oublions pas Okunishi Masaru 85 ans condamn\u00e9 \u00e0 la #peinedemort depuis 40 ans http://t.co/VgIky9Tr", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 16:57:50 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1557103631/avi_2_BIS_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115831980658143232", "from_user": "purpleredmarmot", "from_user_id": 390972817, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115831980658143232, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "86891242", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 16:40:53 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1546860209/too_much_doubt_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115827715164209152", "from_user": "fdmaya13", "from_user_id": 86891242, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115827715164209152, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "361699037", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 16:17:08 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/72292890/bebe_landau_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115821736351641600", "from_user": "Trubert", "from_user_id": 361699037, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115821736351641600, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "361699037", "text": "RT @ACAT_France: #TroyDavis La r\u00e9union du comit\u00e9 des Gr\u00e2ces a d\u00e9but\u00e9 http://t.co/xxnAUpgk  #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 16:16:21 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/72292890/bebe_landau_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115821540939010048", "from_user": "Trubert", "from_user_id": 361699037, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115821540939010048, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "20642111", "text": "RT @MsTeshi: #PeineDeMort #DeathPenalty - N'ex\u00e9cutez pas Troy Davis : ULTIME APPEL http://t.co/kZr9EADN", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 16:06:36 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1527955011/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115819084305805312", "from_user": "flemarechal", "from_user_id": 20642111, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115819084305805312, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "248770377", "text": "RT @MsTeshi: #PeineDeMort #DeathPenalty - N'ex\u00e9cutez pas Troy Davis : ULTIME APPEL http://t.co/kZr9EADN", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 16:00:15 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1538433626/P1030199BIGLOL_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115817487530070016", "from_user": "PrincessTwiikzy", "from_user_id": 248770377, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115817487530070016, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "205847905", "text": "RT @MsTeshi: #PeineDeMort #DeathPenalty - N'ex\u00e9cutez pas Troy Davis : ULTIME APPEL http://t.co/kZr9EADN", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:57:48 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1554678464/010520111092_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115816871177093120", "from_user": "RomainGlory", "from_user_id": 205847905, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115816871177093120, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "258190472", "text": "#PeineDeMort #DeathPenalty - N'ex\u00e9cutez pas Troy Davis : ULTIME APPEL http://t.co/kZr9EADN", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:56:44 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1523308031/Avatar_PP_Wikileaks_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115816603970568192", "from_user": "MsTeshi", "from_user_id": 258190472, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115816603970568192, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "410766883", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:52:44 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115815595601170432", "from_user": "berthoncatherin", "from_user_id": 410766883, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115815595601170432, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "121307936", "text": "Prions tous pour que \u00e7a marche RT:&quot;@ACAT_France: #TroyDavis La r\u00e9union du comit\u00e9 des Gr\u00e2ces a d\u00e9but\u00e9 http://t.co/Ox2B3avz #peinedemort&quot;", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:50:51 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1537349006/Ste_Anne_d_Auray_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "115815121057628160", "from_user": "Sylvia_M_J", "from_user_id": 121307936, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115815121057628160, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "406466841", "text": "RT @toxavanger: &quot; putain t'as pas vu avatar???! &quot;\n#peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:45:25 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1540194740/Sans_titre_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115813753961975808", "from_user": "IAMNAUTT", "from_user_id": 406466841, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115813753961975808, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "380925188", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:43:20 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_5_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115813231930511360", "from_user": "PGUILLAUME46", "from_user_id": 380925188, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115813231930511360, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "380925188", "text": "RT @ACAT_France: #TroyDavis La r\u00e9union du comit\u00e9 des Gr\u00e2ces a d\u00e9but\u00e9 http://t.co/xxnAUpgk  #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:40:18 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_5_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115812468844011520", "from_user": "PGUILLAUME46", "from_user_id": 380925188, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115812468844011520, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "127236452", "text": "La #Chine ne doit pas proc\u00e9der \u00e0 l\u2019ex\u00e9cution d\u2019un ressortissant pakistanais | http://t.co/I7QhTHbr #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:36:22 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1008569059/logoRVB_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115811477276991488", "from_user": "AmnestyAulnay", "from_user_id": 127236452, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115811477276991488, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "232245311", "text": "#TroyDavis La r\u00e9union du comit\u00e9 des Gr\u00e2ces a d\u00e9but\u00e9 http://t.co/xxnAUpgk  #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:33:45 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1553221968/troy_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115810817970159617", "from_user": "ACAT_France", "from_user_id": 232245311, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115810817970159617, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "90996462", "text": "RT @Sandreler: RT @ACAT_France: #TroyDavis La r\u00e9union du comit\u00e9 des Gr\u00e2ces a d\u00e9but\u00e9 http://t.co/ZSBbaxmt #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:30:46 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/637084688/bouche_mur_moyen_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "115810068561276928", "from_user": "mathildeamnesty", "from_user_id": 90996462, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115810068561276928, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "225537337", "text": "RT @ACAT_France: #TroyDavis La r\u00e9union du comit\u00e9 des Gr\u00e2ces a d\u00e9but\u00e9 http://t.co/ZSBbaxmt #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:28:50 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1542507468/Tweetpic_20TROY_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "115809581988450305", "from_user": "Sandreler", "from_user_id": 225537337, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115809581988450305, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "232245311", "text": "#TroyDavis La r\u00e9union du comit\u00e9 des Gr\u00e2ces a d\u00e9but\u00e9 http://t.co/xxnAUpgk #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:25:41 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1553221968/troy_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115808789072068608", "from_user": "ACAT_France", "from_user_id": 232245311, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115808789072068608, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "286063460", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:25:17 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1519042722/images-73_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115808687767031808", "from_user": "article35", "from_user_id": 286063460, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115808687767031808, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "404099314", "text": "#TroyDavis La r\u00e9union du comit\u00e9 des Gr\u00e2ces a d\u00e9but\u00e9 http://t.co/Y9xTuVha #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:24:50 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1534550849/priere1_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115808574504042496", "from_user": "BaptisteOLIVIER", "from_user_id": 404099314, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115808574504042496, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "264943146", "text": "RT @toxavanger: &quot; attend j'en ai une bonne!! Alors c'est dsk ..&quot;\n#peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:10:39 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1541410933/Mehdi_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115805005801467904", "from_user": "kanapech", "from_user_id": 264943146, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115805005801467904, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "101179739", "text": "RT @GallicaBnF: 30 ans depuis l'abolition de la #PeineDeMort : #ARelireDansGallica, l'\u00e9dition originale du Dernier Jour d'un condamn\u00e9 http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:02:11 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1419634556/Fandopera_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115802874570735618", "from_user": "Fandopera", "from_user_id": 101179739, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115802874570735618, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "259303366", "text": "RT @toxavanger: &quot; attend j'en ai une bonne!! Alors c'est dsk ..&quot;\n#peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 15:00:32 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1441814770/BU0kqpG6_normal", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115802460500672513", "from_user": "SolidSker", "from_user_id": 259303366, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115802460500672513, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "53964455", "text": "RT @toxavanger: &quot; attend j'en ai une bonne!! Alors c'est dsk ..&quot;\n#peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:58:59 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1275903965/188983_1852081622319_1249131172_32091555_4148333_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115802067473412096", "from_user": "Loic_G_", "from_user_id": 53964455, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115802067473412096, "metadata": {"result_type": "recent"}}], [{"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "53964455", "text": "RT @toxavanger: &quot; attend j'en ai une bonne!! Alors c'est dsk ..&quot;\n#peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:58:59 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1275903965/188983_1852081622319_1249131172_32091555_4148333_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115802067473412096", "from_user": "Loic_G_", "from_user_id": 53964455, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115802067473412096, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "85216571", "text": "@toxavanger Les gens qui twittent sur les gens #peinedemort? #lesgens", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:56:19 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1463332743/222335_10150577509330066_899915065_18340672_2476659_n_normal.jpg", "to_user_id_str": "8182106", "to_user": "toxavanger", "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115801400394514432", "from_user": "Sebastien_Lopez", "from_user_id": 85216571, "to_user_id": 8182106, "geo": null, "id": 115801400394514432, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "121709103", "text": "Marche aussi avc &quot;cest aubry, royal &amp; hollande..&quot; &amp; tous les PS RT @toxavanger: &quot;attend j'en ai une bonne!! Alors c'est dsk ..&quot; #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:55:21 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1551648240/tumblr_lq1f3yIdbj1qkkkpko1_500_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115801156009201664", "from_user": "ShitMusicEater_", "from_user_id": 121709103, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115801156009201664, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "8182106", "text": "Les gens qui se disent &quot; pris en otage &quot; pendant les gr\u00e8ves. \n#peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:54:50 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1434322055/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115801026346483714", "from_user": "toxavanger", "from_user_id": 8182106, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115801026346483714, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "93200316", "text": "RT @toxavanger: &quot; attend j'en ai une bonne!! Alors c'est dsk ..&quot;\n#peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:54:47 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/659833782/avatar-twit_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115801012408819712", "from_user": "MVCDLM", "from_user_id": 93200316, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115801012408819712, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "8182106", "text": "&quot; attend j'en ai une bonne!! Alors c'est dsk ..&quot;\n#peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:52:44 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1434322055/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115800494819127296", "from_user": "toxavanger", "from_user_id": 8182106, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115800494819127296, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "8182106", "text": "Les gens qui font 150 remarques au serveur au resto sur la qualit\u00e9 de la bouffe alors que toi t'es archi timide. \n#peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:50:22 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1434322055/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115799899978731521", "from_user": "toxavanger", "from_user_id": 8182106, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115799899978731521, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "239452", "text": "RT @toxavanger: &quot; putain t'as pas vu avatar???! &quot;\n#peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:50:00 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/52101793/gravatar-transp_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115799807041339392", "from_user": "adamhunter", "from_user_id": 239452, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115799807041339392, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "291394421", "text": "Les gens qui s'assient sur ton rebord de place dans le bus #lesgens #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:49:59 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1522054019/IMAG0138_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "115799804440887296", "from_user": "_anne_so", "from_user_id": 291394421, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115799804440887296, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "8182106", "text": "&quot; putain t'as pas vu avatar???! &quot;\n#peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:48:50 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1434322055/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115799516103450625", "from_user": "toxavanger", "from_user_id": 8182106, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115799516103450625, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "85385184", "text": "RT @toxavanger: Les gens qui disent &quot; cours Forest &quot; des que quelqu'un s'active. #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:48:09 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1512864453/Geekoolol3.0_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.snaptu.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Snaptu&lt;/a&gt;", "id_str": "115799343000330240", "from_user": "Geekoolol", "from_user_id": 85385184, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115799343000330240, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "274625992", "text": "RT @toxavanger: Les gens qui te racontent une vanne racont\u00e9e par un type a la tv la veille comme si personne l'avais vu. #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:47:28 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1354435084/xirM_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115799172254400512", "from_user": "iam_victorien", "from_user_id": 274625992, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115799172254400512, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "8182106", "text": "Les gens qui te racontent une vanne racont\u00e9e par un type a la tv la veille comme si personne l'avais vu. #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:47:16 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1434322055/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115799121058742273", "from_user": "toxavanger", "from_user_id": 8182106, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115799121058742273, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "24566599", "text": "RT @toxavanger: Les gens qui disent &quot; cours Forest &quot; des que quelqu'un s'active. #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:43:18 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1538922093/TYB_3310_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115798123791646721", "from_user": "Savatte", "from_user_id": 24566599, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115798123791646721, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "149287571", "text": "RT @toxavanger: Les gens qui disent &quot; cours Forest &quot; des que quelqu'un s'active. #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:42:35 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1539613258/TwavatarZS_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115797942765486080", "from_user": "Ilagee_II", "from_user_id": 149287571, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115797942765486080, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "264139", "text": "RT @toxavanger: Les gens qui disent &quot; cours Forest &quot; des que quelqu'un s'active. #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:42:21 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1316413752/tustalkeaussiletitrebitch_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115797882958917633", "from_user": "Velvetshadow", "from_user_id": 264139, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115797882958917633, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "8182106", "text": "Les gens qui disent &quot; cours Forest &quot; des que quelqu'un s'active. #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:42:00 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1434322055/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115797794446524417", "from_user": "toxavanger", "from_user_id": 8182106, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115797794446524417, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "225537337", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:26:18 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1542507468/Tweetpic_20TROY_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115793843722530817", "from_user": "Sandreler", "from_user_id": 225537337, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115793843722530817, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "353282921", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:22:09 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1431898780/eriksonj_pic_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115792800708177920", "from_user": "eriksonjj", "from_user_id": 353282921, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115792800708177920, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "181580084", "text": "RT @amnestyfrance: Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:09:42 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1532838385/GetAttachment_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115789667206569985", "from_user": "RicardRiba", "from_user_id": 181580084, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115789667206569985, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "4014732", "text": "Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://j.mp/mPQmCH #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:08:54 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/72111727/bougie_68_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115789464600719362", "from_user": "amnestyfrance", "from_user_id": 4014732, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115789464600719362, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "4014732", "text": "Diaporama des mobilisations d'@AmnestyFrance pour soutenir #TroyDavis http://t.co/RoZgFkRt #peinedemort #usa", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:08:49 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/72111727/bougie_68_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115789446586187776", "from_user": "amnestyfrance", "from_user_id": 4014732, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115789446586187776, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "4014732", "text": "La #Chine ne doit pas proc\u00e9der \u00e0 l'ex\u00e9cution d'un ressortissant pakistanais http://j.mp/pHad6C #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:08:40 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/72111727/bougie_68_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "id_str": "115789406677381121", "from_user": "amnestyfrance", "from_user_id": 4014732, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115789406677381121, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "4014732", "text": "La #Chine ne doit pas proc\u00e9der \u00e0 l'ex\u00e9cution d'un ressortissant pakistanais http://t.co/CK1UcStP #peinedemort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 14:08:35 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/72111727/bougie_68_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115789384833449984", "from_user": "amnestyfrance", "from_user_id": 4014732, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115789384833449984, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "410670360", "text": "RT @GallicaBnF: 30 ans depuis l'abolition de la #PeineDeMort : #ARelireDansGallica, l'\u00e9dition originale du Dernier Jour d'un condamn\u00e9 http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 11:55:49 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/637174889/cat_5_256_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115755972751925248", "from_user": "pmathou", "from_user_id": 410670360, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115755972751925248, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "54453446", "text": "RT @Larmurerie: Philippe Maurice, symbole de l'abolition, trente ans apr\u00e8s le plaidoyer de Badinter http://t.co/mQsIBsCz #PeineDeMort #LaPrisonTueBr\u00fblonsLes", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 11:51:09 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1413844974/motazaline_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115754799051452417", "from_user": "motazaline", "from_user_id": 54453446, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115754799051452417, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "240503523", "text": "RT @GallicaBnF: 30 ans depuis l'abolition de la #PeineDeMort : #ARelireDansGallica, l'\u00e9dition originale du Dernier Jour d'un condamn\u00e9 http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 11:47:46 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1258961372/ptitouist_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115753948228489217", "from_user": "cbarthonnat", "from_user_id": 240503523, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115753948228489217, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "158815566", "text": "Philippe Maurice, symbole de l'abolition, trente ans apr\u00e8s le plaidoyer de Badinter http://t.co/mQsIBsCz #PeineDeMort #LaPrisonTueBr\u00fblonsLes", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 11:21:16 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1195144251/-sniper-cible-torrent_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115747279759097856", "from_user": "Larmurerie", "from_user_id": 158815566, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115747279759097856, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "88754208", "text": "RT @GallicaBnF: 30 ans depuis l'abolition de la #PeineDeMort : #ARelireDansGallica, l'\u00e9dition originale du Dernier Jour d'un condamn\u00e9 http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 11:02:16 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115742496595787776", "from_user": "mmu_man", "from_user_id": 88754208, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115742496595787776, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "290298240", "text": "RT @GallicaBnF: 30 ans depuis l'abolition de la #PeineDeMort : #ARelireDansGallica, l'\u00e9dition originale du Dernier Jour d'un condamn\u00e9 http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 10:55:44 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1555828175/mers_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115740855071023105", "from_user": "Papivoreandco", "from_user_id": 290298240, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115740855071023105, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "351344679", "text": "RT @GallicaBnF: 30 ans depuis l'abolition de la #PeineDeMort : #ARelireDansGallica, l'\u00e9dition originale du Dernier Jour d'un condamn\u00e9 http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 10:47:59 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1546020499/martine-aubry-presidente_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115738904698691584", "from_user": "il_est_temps", "from_user_id": 351344679, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115738904698691584, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "105558362", "text": "Et \u00e7a aussi RT @GallicaBnF: 30 ans depuis l'abolition de la #PeineDeMort : #ARelireDansGallica, l'\u00e9dition orig\u2026 (cont) http://t.co/toAtg4wi", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 10:41:46 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1535738656/R_sidence_exposition_042_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115737340705636353", "from_user": "dheissler", "from_user_id": 105558362, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115737340705636353, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "141357294", "text": "30 ans depuis l'abolition de la #PeineDeMort : #ARelireDansGallica, l'\u00e9dition originale du Dernier Jour d'un condamn\u00e9 http://t.co/3ddtLSro", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 10:26:21 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1551720962/essaiTwitter_bigger2_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115733459523223552", "from_user": "GallicaBnF", "from_user_id": 141357294, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115733459523223552, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "405246973", "text": "#Appel de #Badinter contre #PeineDeMort \u00e0 la F\u00eate de #Humanit\u00e9 - Vid\u00e9o http://t.co/rzvLvchN #TroyDavisIsInnocent #EndDeathPenalty", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 09:00:02 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1554291308/147b715c-6a51-407d-8441-1695cac2290f_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115711736006447105", "from_user": "jp966", "from_user_id": 405246973, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115711736006447105, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "91601566", "text": "Pour la quatri\u00e8me fois, Troy Davis doit \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9 #usa #peinedemort http://j.mp/nUFEFs", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 08:31:37 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/643554198/braket_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://bit.ly&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;bitly&lt;/a&gt;", "id_str": "115704587410882560", "from_user": "Worbleu", "from_user_id": 91601566, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115704587410882560, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "213535671", "text": "RT @micheledelaunay: Quand l'Am\u00e9rique sortira-t-elle de cette culture de la #peinedemort qui la met r\u00e9guli\u00e8rement sous les flashes de la honte ?", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 08:12:24 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115699748610121728", "from_user": "pierrepetrelli", "from_user_id": 213535671, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115699748610121728, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "435939", "text": "RT @micheledelaunay: Quand l'Am\u00e9rique sortira-t-elle de cette culture de la #peinedemort qui la met r\u00e9guli\u00e8rement sous les flashes de la honte ?", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 08:10:09 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1553917928/leclownTroyDavis_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115699184232972288", "from_user": "leclown", "from_user_id": 435939, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115699184232972288, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "377707951", "text": "#TroyDavis ... #PeineDeMort ... #USA ... Quand meme c'est rude mais si le gars il a fait des trucs rudes...", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 07:01:41 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1551925897/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115681954837442560", "from_user": "DobleCinco55", "from_user_id": 377707951, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115681954837442560, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "253866459", "text": "La derni\u00e8re chance de #TroyDavis - #USA #PeinedeMort- http://t.co/7srP8o4F", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 06:56:49 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1286478732/eadf4e21-1aa1-4e89-9fa1-92a8da13e456_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115680728557174784", "from_user": "AgeorgesSkinner", "from_user_id": 253866459, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115680728557174784, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "31463749", "text": "RT @Larmurerie: Le sort de #TroyDavis suspendu \u00e0 la d\u00e9cision du comit\u00e9 des gr\u00e2ces de G\u00e9orgie qui se r\u00e9unit ce lundi http://t.co/SLTL1S5H #PeineDeMort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 06:41:27 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1161365096/033_le_pilote_part2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115676861593427968", "from_user": "sablemou", "from_user_id": 31463749, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115676861593427968, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "158815566", "text": "Le sort de #TroyDavis suspendu \u00e0 la d\u00e9cision du comit\u00e9 des gr\u00e2ces de G\u00e9orgie qui se r\u00e9unit ce lundi http://t.co/SLTL1S5H #PeineDeMort", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 06:40:55 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1195144251/-sniper-cible-torrent_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115676728487198721", "from_user": "Larmurerie", "from_user_id": 158815566, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115676728487198721, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "162136449", "text": "RT @micheledelaunay: Quand l'Am\u00e9rique sortira-t-elle de cette culture de la #peinedemort qui la met r\u00e9guli\u00e8rement sous les flashes de la honte ?", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 06:17:18 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1385052578/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115670781689724929", "from_user": "robertcessac", "from_user_id": 162136449, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115670781689724929, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236773609", "text": "Quand l'Am\u00e9rique sortira-t-elle de cette culture de la #peinedemort qui la met r\u00e9guli\u00e8rement sous les flashes de la honte ?", "created_at": "Mon, 19 Sep 2011 06:13:44 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1425876351/MD_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115669887157940224", "from_user": "micheledelaunay", "from_user_id": 236773609, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115669887157940224, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "94307622", "text": "RT @ClemBourillon: Le d\u00e9bat de l'abolition de la peine de mort, il y a 30 ans... http://t.co/CkMYlj2E #Badinter #peinedemort #abolition #France", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 22:48:58 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1511478781/tw_8146007_1314203122_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115557957642629120", "from_user": "glaval", "from_user_id": 94307622, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115557957642629120, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "355940421", "text": "Le d\u00e9bat de l'abolition de la peine de mort, il y a 30 ans... http://t.co/CkMYlj2E #Badinter #peinedemort #abolition #France", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 22:46:03 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1417264215/moi_m_tro1_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115557223433912321", "from_user": "ClemBourillon", "from_user_id": 355940421, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115557223433912321, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "282542396", "text": "Robert #Badinter, 17 septembre 1981 : &quot;J'ai l'honneur, au nom du gouvernement de la R\u00e9publique...&quot; http://t.co/DonkW7tz #PS #PeineDeMort", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 22:46:00 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1555186552/30197_410679882360_661672360_4300994_7087874_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter-chrome.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;chrome-share&lt;/a&gt;", "id_str": "115557211408826368", "from_user": "Guilbud", "from_user_id": 282542396, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115557211408826368, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "355940421", "text": "Le d\u00e9bat de l'abolition de la peine de mort, il y a 30 ans... http://t.co/rc2omXby #Badinter #peinedemort #abolition #France", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 22:38:30 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1417264215/moi_m_tro1_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115555320696279042", "from_user": "ClemBourillon", "from_user_id": 355940421, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115555320696279042, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "2095326", "text": "#trydavis \u00e9voqu\u00e9 sur france 3 \u00e0 propos de #peinedemort c'est mercredi http://t.co/nt2YQTYx", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 21:30:46 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1332807126/twitter_profile_pic_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic&lt;/a&gt;", "id_str": "115538275179040768", "from_user": "jcfrog", "from_user_id": 2095326, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115538275179040768, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "290105137", "text": "Encore plus de 500 condamnations a mort dans le monde (hors Chine) et probablement plus de 3000 par an en Chine #peinedemort", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 21:30:13 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1415355325/siteon0_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115538137249361920", "from_user": "novo_ideo", "from_user_id": 290105137, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115538137249361920, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "88611925", "text": "Japon: Okunishi Masaru, 85 ans, 50 ans en prison dont 40 dans le couloir de la mort http://t.co/H1kSICCx via @amnestyfrance #peinedemort", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 19:41:51 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1496595340/DSC08873_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "id_str": "115510868078370816", "from_user": "Lookingfor_Hope", "from_user_id": 88611925, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115510868078370816, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "223951106", "text": "Aujourd'hui nous fetons les #cheveaux et #accessoirement les 30ans de l'abolition de la #peinedemort #lespriorit\u00e9detf1", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 18:40:07 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1384007724/222222222222222222222222_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "115495330623127553", "from_user": "BastienMorier", "from_user_id": 223951106, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115495330623127553, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "409286372", "text": "RT @telecampus68: @amnestyfrance se bat pour emp\u00eacher l'ex\u00e9cution de #TroyDavis. Pour soutenir cette lutte contre la #peinedemort : http://t.co/x2bziEQ #usa", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 18:21:38 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1336112412/photoidentit__bruno1_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115490681585274880", "from_user": "BrunoJohnRoch", "from_user_id": 409286372, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115490681585274880, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "384572899", "text": "Anniversaire de l'abolition de la peine de mort en France. #Abolition #Peinedemort.", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 17:59:31 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1548702106/Photo_du_74560921-06-___20.42_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115485112858189825", "from_user": "tortue_najiya", "from_user_id": 384572899, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115485112858189825, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "376863018", "text": "Il y a 30 ans la #peinedemort etait abolie en France", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 17:08:17 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1516022384/Moi-2011_cr_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetcaster.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetCaster for Bada&lt;/a&gt;", "id_str": "115472222675668993", "from_user": "ericthecook", "from_user_id": 376863018, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115472222675668993, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "398270371", "text": "Il y a 30 ans, la #peinedemort etait abolie en France #iletaittemps #Badinter", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 16:04:48 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1520271941/moi_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115456244617199616", "from_user": "LauraM_Z", "from_user_id": 398270371, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115456244617199616, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "404099314", "text": "RT @ACAT_France: Mobilisez-vous : rassemblements de mobilisation en soutien \u00e0 #TroyDavis partout en France http://t.co/ck4NY8if #peinedemort #agirestefficace", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 14:26:20 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1534550849/priere1_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115431463758991360", "from_user": "BaptisteOLIVIER", "from_user_id": 404099314, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115431463758991360, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "404099314", "text": "RT @ACAT_France: Rassemblement en soutien \u00e0 #troydavis, merci \u00e0 tous ceux pr\u00e9sents, aux associations, aux passants ! #peinedemort  http://t.co/rLlU1EHs", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 14:26:16 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1534550849/priere1_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115431447938088960", "from_user": "BaptisteOLIVIER", "from_user_id": 404099314, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115431447938088960, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "117249795", "text": "RT @pybournazel: Il y a 30 ans l'#abolition de la #peinedemort mettait fin \u00e0 une justice qui se venge", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 12:39:07 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1495499354/profil_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "115404483361636353", "from_user": "CyrilBerdelou", "from_user_id": 117249795, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115404483361636353, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "91065003", "text": "RT @pybournazel: Il y a 30 ans l'#abolition de la #peinedemort mettait fin \u00e0 une justice qui se venge", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 12:29:54 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1394174303/elephantrose_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "115402164381290496", "from_user": "romainbgb", "from_user_id": 91065003, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115402164381290496, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "79798563", "text": "Il y a 30 ans l'#abolition de la #peinedemort mettait fin \u00e0 une justice qui se venge", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 12:29:48 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1146839273/recentr_e2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "115402136535306240", "from_user": "pybournazel", "from_user_id": 79798563, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115402136535306240, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "409980617", "text": "Ces personnes qui mettent au moins deux smileys par tweet. #Peinedemort", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 12:25:03 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1547329590/2011-09-17-233708_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115400942513430528", "from_user": "Takemysoul__", "from_user_id": 409980617, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115400942513430528, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "219941799", "text": "\u00c7a fait que 30ans que la peine de mort est abolie en France. C'est choquant quand meme! #PeineDeMort. #Abolition", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 11:43:01 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1556500972/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115390363295956992", "from_user": "DiennaShouu", "from_user_id": 219941799, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115390363295956992, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "176202914", "text": "RT @Fk_MeyR: @PaxVLilly | 30 ans que la #peinedemort fut abolie en #France | Today is 30yrs since the #deathpenalty was abolished in France | #troydavis", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 11:35:17 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1496317273/tw_9872190_1313402498_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115388417726087168", "from_user": "PaxVLilly", "from_user_id": 176202914, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115388417726087168, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "111749286", "text": "@PaxVLilly | 30 ans que la #peinedemort fut abolie en #France | Today is 30yrs since the #deathpenalty was abolished in France | #troydavis", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 11:32:56 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1396201880/62139_154695031230481_100000699540584_325462_5961889_n_normal.jpg", "to_user_id_str": "176202914", "to_user": "PaxVLilly", "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115387828661264384", "from_user": "Fk_MeyR", "from_user_id": 111749286, "to_user_id": 176202914, "geo": null, "id": 115387828661264384, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "135601430", "text": "Cela change des discours de nos ministres : Il y a 30 ans... #Abolition #PeineDeMort http://t.co/03mjl3tB via @LeNouvelObs", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 11:26:32 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1402716198/n1656822105_120989_9421_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115386218765758466", "from_user": "marcalsuper", "from_user_id": 135601430, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115386218765758466, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "35123180", "text": "\u201c@VuDuPerchoir Vid\u00e9o de la semaine discours de #Badinter \u00e0 l'Assembl\u00e9e pour l'abolition de la #peinedemort http://t.co/JOULpEIN #DirectAN\u201d", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 10:50:22 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1300060037/Laure_Webcam_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115377114454310912", "from_user": "laure_dgit", "from_user_id": 35123180, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115377114454310912, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "405246973", "text": "#Appel de #Badinter contre #PeineDeMort \u00e0 la F\u00eate de #Humanit\u00e9 (Vid\u00e9o) http://t.co/rzvLvchN #TroyDavisIsInnocent #EndDeathPenalty", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 08:34:54 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1554291308/147b715c-6a51-407d-8441-1695cac2290f_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://bit.ly&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;bitly&lt;/a&gt;", "id_str": "115343022329298944", "from_user": "jp966", "from_user_id": 405246973, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115343022329298944, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "361775092", "text": "Il y a 30 ans discours de Robert #Badinter pour l' #abolition de la #PeineDeMort devant l'assembl\u00e9e", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 07:56:50 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1445788959/DSC06479_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "115333445017796608", "from_user": "SimonGrivet", "from_user_id": 361775092, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115333445017796608, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "258190472", "text": "#PeineDeMort #DeathPenalty ( Troy Davis ) - Take Action Now - Amnesty International USA http://t.co/UT3uRo1v", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 07:47:10 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1523308031/Avatar_PP_Wikileaks_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115331011381960704", "from_user": "MsTeshi", "from_user_id": 258190472, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115331011381960704, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "205881130", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sun, 18 Sep 2011 00:01:11 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1333220316/tumblr_lbc0kp6fEy1qc0cxp_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115213743020965888", "from_user": "SKYZOID", "from_user_id": 205881130, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115213743020965888, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "135645344", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 22:47:03 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1537152928/garfield_petit_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115195085020340224", "from_user": "hayabusa90", "from_user_id": 135645344, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115195085020340224, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "357044663", "text": "N'ex\u00e9cutez pas Troy Davis : ULTIME APPEL - plus que 4 jours ! | Amnesty International France http://t.co/Vb3gKEPw #peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 21:39:57 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1437348559/n659627497_1150469_6222_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115178198773403649", "from_user": "lmirguet", "from_user_id": 357044663, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115178198773403649, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "16061080", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 21:36:39 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115177369182027776", "from_user": "entreplume", "from_user_id": 16061080, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115177369182027776, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "87248888", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 21:35:48 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/596425264/145495_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115177156023291904", "from_user": "Erus_Iluvatar", "from_user_id": 87248888, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115177156023291904, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "65", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 20:47:12 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/37574262/olivier_g_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115164924233265154", "from_user": "lespacedunmatin", "from_user_id": 65, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115164924233265154, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "362624721", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 20:32:18 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1460581762/24072011_Manue_9_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115161177079820288", "from_user": "manuleclair", "from_user_id": 362624721, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115161177079820288, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "390218575", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 20:23:42 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_5_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115159011455795200", "from_user": "gamin44", "from_user_id": 390218575, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115159011455795200, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "409624533", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 20:00:37 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1175960543/zorro_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115153202269274112", "from_user": "JulietteBenci", "from_user_id": 409624533, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115153202269274112, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "17351097", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 19:59:38 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/586014889/papa_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115152953119211520", "from_user": "anotherthomas", "from_user_id": 17351097, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115152953119211520, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "22776320", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 19:57:57 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/593618411/15122009253_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115152529540644865", "from_user": "Swanlea", "from_user_id": 22776320, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115152529540644865, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "85605140", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 19:40:15 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1114025814/fmathe_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115148075080757248", "from_user": "fmathe", "from_user_id": 85605140, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115148075080757248, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "5266646", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 19:08:41 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1154075272/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115140133052887040", "from_user": "derkater", "from_user_id": 5266646, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115140133052887040, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "177176608", "text": "http://t.co/V45GkFXM Rassemblements aux #USA et danslemonde pour la #Gr\u00e2ce de #TroyDavis #Peinedemort #D\u00e9nideJustice Ni ADN,ni arme,t\u00e9moins?", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 19:05:34 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1483096017/merrekville_131_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115139350408331264", "from_user": "polnicol", "from_user_id": 177176608, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115139350408331264, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "109243957", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 18:57:14 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/819239839/logoclemi_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115137252497166336", "from_user": "clemibordeaux", "from_user_id": 109243957, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115137252497166336, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "143084862", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 18:29:47 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1097682446/izno_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115130341295009793", "from_user": "Iznogoud1984", "from_user_id": 143084862, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115130341295009793, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "112179186", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 17:27:37 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1356429804/9930_166062941490_664366490_3380444_6080063_n_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115114699854577665", "from_user": "JohannParm", "from_user_id": 112179186, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115114699854577665, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "88754208", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 17:01:26 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115108110837882880", "from_user": "mmu_man", "from_user_id": 88754208, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115108110837882880, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "24638660", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 16:37:19 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1288465032/logo_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115102038437793795", "from_user": "sebk22", "from_user_id": 24638660, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115102038437793795, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "170202104", "text": "Rassemblements dans le monde entier pour obtenir la gr\u00e2ce de Troy Davis http://t.co/fTHW6y7z #peinedemort #abolition", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 16:31:27 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/491574968/ZEN_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115100564752314369", "from_user": "marijoTBatlle", "from_user_id": 170202104, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115100564752314369, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "352066869", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 16:27:03 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1392834718/saxo_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115099454910111744", "from_user": "mylex10", "from_user_id": 352066869, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115099454910111744, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "284647853", "text": "Il y a 30 ans, l'Assembl\u00e9e votait l'abolition de la peine de mort http://t.co/7fH85MMQ #peinedemort #assembl\u00e9e", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 16:26:45 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1414575911/Igor_from_Young_Frankenstein_Marty.sized_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "id_str": "115099382306713600", "from_user": "IgOrOner", "from_user_id": 284647853, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115099382306713600, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "367864431", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 16:23:29 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1457538719/Flamb__04.07.11_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115098556804767744", "from_user": "AudeConstant", "from_user_id": 367864431, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115098556804767744, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "270831879", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 16:23:01 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1441938397/Moi2_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115098440026955776", "from_user": "Bank_Able", "from_user_id": 270831879, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115098440026955776, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "238955580", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 16:19:32 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1544499359/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115097565741056000", "from_user": "p0kilo", "from_user_id": 238955580, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115097565741056000, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "274912781", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 16:07:05 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1358778305/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115094431740342272", "from_user": "Grimeurt", "from_user_id": 274912781, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115094431740342272, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "154365825", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 15:55:25 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1377290828/Logo_Alpes_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115091495563956224", "from_user": "f3Alpes", "from_user_id": 154365825, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115091495563956224, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "81273581", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/CoR5uIAS #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 15:20:12 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1344549779/__Laurence_Guenoun-5745_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "id_str": "115082632273985537", "from_user": "fsoulabaille", "from_user_id": 81273581, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115082632273985537, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "81273581", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 15:20:09 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1344549779/__Laurence_Guenoun-5745_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115082618344714240", "from_user": "fsoulabaille", "from_user_id": 81273581, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115082618344714240, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "401623817", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 15:17:56 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1528521162/d000000700000019700b__2__normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115082061395673088", "from_user": "nioux59", "from_user_id": 401623817, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115082061395673088, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "102388147", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 15:13:10 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1525575426/pingouin_normal.gif", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115080864341303296", "from_user": "Q_Nicolas", "from_user_id": 102388147, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115080864341303296, "metadata": {"result_type": "recent"}}], [{"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "273849963", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 15:04:58 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1422541181/miracle-dacvatray-earth-bomb-prom2o_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115078799577714689", "from_user": "PhiWatcher", "from_user_id": 273849963, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115078799577714689, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "254398454", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 15:04:37 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1281435776/Photo_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115078712013225986", "from_user": "VictorSimonnet", "from_user_id": 254398454, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115078712013225986, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "3291687", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 15:02:53 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1526437222/photoprofil-1_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115078276778692608", "from_user": "Jordan_D", "from_user_id": 3291687, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115078276778692608, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "75102", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 15:02:41 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1541109899/YXvRy_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115078223854972928", "from_user": "Maitre_Eolas", "from_user_id": 75102, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115078223854972928, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "236773609", "text": "&quot;Dis, Papa..&quot; Une petite histoire pour f\u00eater l'anniversaire de l'abolition de la #peinedemort\nhttp://t.co/syaefGn6..", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 14:29:26 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1425876351/MD_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115069855887147008", "from_user": "micheledelaunay", "from_user_id": 236773609, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115069855887147008, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "61176", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/b4tWbtD0 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 14:20:59 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1427801340/blonde_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic&lt;/a&gt;", "id_str": "115067729819598848", "from_user": "Mipmip", "from_user_id": 61176, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115067729819598848, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "44264394", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 14:13:39 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1378508792/IMG00070-20110331-2022_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115065884166455297", "from_user": "JPguedas", "from_user_id": 44264394, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115065884166455297, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "360834776", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 13:49:07 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1468033029/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115059712873078784", "from_user": "mpdelagontrie", "from_user_id": 360834776, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115059712873078784, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "8659690", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 13:26:34 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/115835172/n569728984_838006_3811_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115054035190554626", "from_user": "stabary", "from_user_id": 8659690, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115054035190554626, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "11644184", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 13:05:44 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1213757653/IMG_0020_normal.JPG", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115048794231549952", "from_user": "Demactive", "from_user_id": 11644184, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115048794231549952, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "5344018", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 12:20:36 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1192513561/madmen_icon_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115037435347472384", "from_user": "arthursdp", "from_user_id": 5344018, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115037435347472384, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "221159594", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 11:05:19 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_6_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115018490976550912", "from_user": "Madeleine95250", "from_user_id": 221159594, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115018490976550912, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "8559226", "text": "RT @AgeorgesSkinner: Rassemblements dans le monde entier pour obtenir la gr\u00e2ce de #TroyDavis #PeinedeMort #USA - http://t.co/efdCbb4c @AssociationECPM", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 10:44:47 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/193203356/twit_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115013324076359680", "from_user": "Irizaurus", "from_user_id": 8559226, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115013324076359680, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "398117458", "text": "TROY DAVIS_AIDEZ-NOUS en FRANCE- Sauver la vie d'un prouv\u00e9 NON-COUPABLE http://t.co/6HDgV1gv #TroyDavis #ex\u00e9cution #peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 10:36:02 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1548864552/DSC00907b_Twitter_NouvelObs_Aug2011_Defin_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "id_str": "115011119252381696", "from_user": "Eli_CottierFab", "from_user_id": 398117458, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115011119252381696, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "396380367", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 10:34:54 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1515655851/cropped-books-071004-02_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "115010833129549824", "from_user": "sinelege_JBT", "from_user_id": 396380367, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115010833129549824, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "398117458", "text": "RT @balint140: Message de la soeur de TROY DAVIS: AIDEZ-NOUS en FRANCE- sauver la vie de TROY DAVIS http://t.co/PRhPWNKd #TroyDavis #ex\u00e9cution #peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 10:32:09 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1548864552/DSC00907b_Twitter_NouvelObs_Aug2011_Defin_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115010143657271296", "from_user": "Eli_CottierFab", "from_user_id": 398117458, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115010143657271296, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "98591144", "text": "Message de la soeur de TROY DAVIS: AIDEZ-NOUS en FRANCE- sauver la vie de TROY DAVIS http://t.co/PRhPWNKd #TroyDavis #ex\u00e9cution #peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 10:28:36 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1215729530/Poitier_Belafonte_Heston_1963_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "115009249029009408", "from_user": "balint140", "from_user_id": 98591144, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 115009249029009408, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "53891290", "text": "RT @AgeorgesSkinner: Rassemblements dans le monde entier pour obtenir la gr\u00e2ce de #TroyDavis #PeinedeMort #USA - http://t.co/efdCbb4c @AssociationECPM", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 09:46:35 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1555054756/avatarseptembre_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "114998675108933632", "from_user": "AlbertineP", "from_user_id": 53891290, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114998675108933632, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "271726748", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 09:42:24 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1412593722/image_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "114997621315219456", "from_user": "TaniaRacho", "from_user_id": 271726748, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114997621315219456, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "184277069", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 09:36:08 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1402738337/proce__sF_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "114996046467309569", "from_user": "LGD_", "from_user_id": 184277069, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114996046467309569, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "225537337", "text": "RT@AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/I6MvHbj3 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 09:21:21 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1542507468/Tweetpic_20TROY_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "114992326270652416", "from_user": "Sandreler", "from_user_id": 225537337, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114992326270652416, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "48717147", "text": "\u00ab@AgeorgesSkinner Rassemblements dans le monde entier pour obtenir la gr\u00e2ce de #TroyDavis #PeinedeMort #USA (cont) http://t.co/qZjkcZA9", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 09:11:15 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1246024894/110105_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://levelupstudio.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Plume\u00a0\u00a0&lt;/a&gt;", "id_str": "114989784996380672", "from_user": "SolidShell", "from_user_id": 48717147, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114989784996380672, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "253866459", "text": "Pour la quatri\u00e8me fois, #TroyDavis doit \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9 - #Georgie #PeinedeMort - http://t.co/tBqqWa8c", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 09:08:34 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1286478732/eadf4e21-1aa1-4e89-9fa1-92a8da13e456_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "114989108664860673", "from_user": "AgeorgesSkinner", "from_user_id": 253866459, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114989108664860673, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "127236452", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 09:07:18 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1008569059/logoRVB_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "114988788714979328", "from_user": "AmnestyAulnay", "from_user_id": 127236452, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114988788714979328, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "357538052", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 09:05:18 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1450343705/Snapshot_20110719_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "114988288170926080", "from_user": "alex_benoist", "from_user_id": 357538052, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114988288170926080, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "405246973", "text": "#Abolition de #PeineDeMort sera effective quand chaque #conscience sera convaincue. http://t.co/MapeWP4W #TroyDavis #HankSkinner", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 08:59:25 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1554291308/147b715c-6a51-407d-8441-1695cac2290f_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://bit.ly&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;bitly&lt;/a&gt;", "id_str": "114986804498808833", "from_user": "jp966", "from_user_id": 405246973, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114986804498808833, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "21193499", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/Lv48kwnc #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 08:59:19 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1538867714/tw_9619873_1315772944_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "place": {"type": "city", "id": "52a39ae62c00a295", "full_name": "Dijon, C\u00f4te-d'Or"}, "id_str": "114986780129890304", "from_user": "stephauge", "from_user_id": 21193499, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114986780129890304, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "253866459", "text": "Rassemblements dans le monde entier pour obtenir la gr\u00e2ce de #TroyDavis #PeinedeMort #USA - http://t.co/efdCbb4c @AssociationECPM", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 08:58:32 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1286478732/eadf4e21-1aa1-4e89-9fa1-92a8da13e456_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "114986582154559488", "from_user": "AgeorgesSkinner", "from_user_id": 253866459, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114986582154559488, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "33523913", "text": "RT @AssociationECPM: VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 08:56:24 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/349253598/droit_de_l_homme_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "114986047208824832", "from_user": "combatsdh", "from_user_id": 33523913, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114986047208824832, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "en", "from_user_id_str": "90414235", "text": "VIDEO 17 septembre 1981, discours historique de Robert Badinter http://t.co/puOP2Ma5 #30ans #Abolition #Peinedemort", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 08:44:05 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1318122409/Logo_200pix_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "id_str": "114982945680404480", "from_user": "AssociationECPM", "from_user_id": 90414235, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114982945680404480, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "225537337", "text": "Bon article de synth\u00e8se de Pascal Rich\u00e9 sur @Rue89 \u00e0 propos de #TroyDavis  #peinedemort Je lis http://t.co/uvfCFLSr", "created_at": "Sat, 17 Sep 2011 00:00:28 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1542507468/Tweetpic_20TROY_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "114851176054407168", "from_user": "Sandreler", "from_user_id": 225537337, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114851176054407168, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "16933595", "text": "Pour la quatri\u00e8me fois, Troy Davis doit \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9 http://t.co/9iGfgyMp #PeineDeMort #USA", "created_at": "Fri, 16 Sep 2011 22:58:40 +0000", "profile_image_url": "http://a0.twimg.com/profile_images/1119639012/Trombi_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "id_str": "114835620538490880", "from_user": "Younous", "from_user_id": 16933595, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114835620538490880, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "361699037", "text": "RT @ACAT_France: Rassemblement en soutien \u00e0 #troydavis, merci \u00e0 tous ceux pr\u00e9sents, aux associations, aux passants ! #peinedemort  http://t.co/rLlU1EHs", "created_at": "Fri, 16 Sep 2011 19:22:40 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/72292890/bebe_landau_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "114781264652926976", "from_user": "Trubert", "from_user_id": 361699037, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114781264652926976, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "225537337", "text": "La Ville de @Paris est contre la #peinedemort : N'ex\u00e9cutez pas #TroyDavis ! @amnestyfrance http://t.co/n6YNRFI2", "created_at": "Fri, 16 Sep 2011 18:38:19 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1542507468/Tweetpic_20TROY_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "id_str": "114770101282160640", "from_user": "Sandreler", "from_user_id": 225537337, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114770101282160640, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "16516683", "text": "RT @ACAT_France: Rassemblement en soutien \u00e0 #troydavis, merci \u00e0 tous ceux pr\u00e9sents, aux associations, aux passants ! #peinedemort  http://t.co/rLlU1EHs", "created_at": "Fri, 16 Sep 2011 17:33:38 +0000", "profile_image_url": "http://a2.twimg.com/profile_images/1416839734/AI50_normal.png", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "114753826237591553", "from_user": "AmnestyParis", "from_user_id": 16516683, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114753826237591553, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "127236452", "text": "RT @ACAT_France: Rassemblement en soutien \u00e0 #troydavis, merci \u00e0 tous ceux pr\u00e9sents, aux associations, aux passants ! #peinedemort  http://t.co/rLlU1EHs", "created_at": "Fri, 16 Sep 2011 17:28:38 +0000", "profile_image_url": "http://a3.twimg.com/profile_images/1008569059/logoRVB_normal.jpeg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "114752566616788992", "from_user": "AmnestyAulnay", "from_user_id": 127236452, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114752566616788992, "metadata": {"result_type": "recent"}}, {"iso_language_code": "fr", "from_user_id_str": "232245311", "text": "Rassemblement en soutien \u00e0 #troydavis, merci \u00e0 tous ceux pr\u00e9sents, aux associations, aux passants ! #peinedemort  http://t.co/rLlU1EHs", "created_at": "Fri, 16 Sep 2011 17:20:03 +0000", "profile_image_url": "http://a1.twimg.com/profile_images/1553221968/troy_normal.jpg", "to_user_id_str": null, "source": "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "id_str": "114750406223073280", "from_user": "ACAT_France", "from_user_id": 232245311, "to_user_id": null, "geo": null, "id": 114750406223073280, "metadata": {"result_type": "recent"}}]]